[{
    "affiliation": "Universidad de Santiago de Chile and Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 23799,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "homepage": "http://www.uautonoma.cl/",
    "interests": [
        "Physical activity",
        "sedentary behavior",
        "cardiovascular disease",
        "outcomes"
    ],
    "name": "Gerson Ferrari",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "JlzNJMwAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=JlzNJMwAAAAJ&citpid=1"
},
{
    "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 20118,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "homepage": "https://www.uautonoma.cl/",
    "interests": [],
    "name": "Hans Zinnecker",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "5_igyE0AAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=5_igyE0AAAAJ&citpid=1"
},
{
    "affiliation": "Profesor de Qu\u00edmica Medicinal, Universidad de Santiago de Compostela, Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 15763,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "medicinal chemistry"
    ],
    "name": "Eugenio Uriarte",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "r5p8NjYAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=r5p8NjYAAAAJ&citpid=1"
},
{
    "affiliation": "Investigador Asociado Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 13415,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "Public Health",
        "Obesity",
        "epidemiology"
    ],
    "name": "Vicente Martinez",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "W84_jn8AAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE"
},
{
    "affiliation": "Facultad de Administraci\u00f3n y Negocios, Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 11392,
    "coauthors": [
        {
            "affiliation": "Universidad de extremadura",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Adsuar, J.C.",
            "scholar_id": "j_RQI9wAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        }
    ],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "Econom\u00eda de la salud"
    ],
    "name": "Garcia-Gordillo, M.A.",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "kRU66jcAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=medium_photo&user=kRU66jcAAAAJ&citpid=1"
},
{
    "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 11111,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "Proyectos",
        "Inversiones",
        "finanzas",
        "riesgo"
    ],
    "name": "Nassir Sapag",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "ipXR43cAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE"
},
{
    "affiliation": "Investigador Asociado de la Facultad de Ciencias de la Salud. Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 9457,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "homepage": "http://www.calvoguiradoclinicadental.com/",
    "interests": [
        "implantes dentales",
        "dentin grinder",
        "biomateriales"
    ],
    "name": "Prof. Dr. Jose luis calvo guirado",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "_ylp9VoAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=_ylp9VoAAAAJ&citpid=1"
},
{
    "affiliation": "Investigador asociado Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 9443,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "Morphology"
    ],
    "name": "Jos\u00e9 Antonio Vega",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "nudlAZkAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE"
},
{
    "affiliation": "Catedr\u00e1tico de Psicolog\u00eda, Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 5905,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "homepage": "https://orcid.org/0000-0002-6969-1781",
    "interests": [],
    "name": "JOSE JESUS GAZQUEZ LINARES",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "URXc4NcAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=URXc4NcAAAAJ&citpid=1"
},
{
    "affiliation": "Professor of Artificial Intelligence (CUNEF University) and Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 5388,
    "coauthors": [
        {
            "affiliation": "Professor in Artificial Intelligence, University of Thessaly",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Elpiniki Papageorgiou",
            "scholar_id": "lDcjUKIAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Professor of Management Information Systems, Universidad Pablo de Olavide",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Victor A. Ba\u00f1uls",
            "scholar_id": "KnfpKfcAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Institute of Computer Science, University of Silesia, Poland",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Wojciech Froelich",
            "scholar_id": "QIPvO0kAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Universitat Jaume I",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Rosario Vidal",
            "scholar_id": "jSVbbvIAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "University of New Mexico",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Florentin Smarandache",
            "scholar_id": "tmrQsSwAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Professor, Universidad de Sevilla (Spain)",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Ester Gutierrez Moya",
            "scholar_id": "2ZhNZzkAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Catedr\u00e1tica de Universidad. Empresa. Management.",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Ines Herrero",
            "scholar_id": "4Snp-IAAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Assistant Professor, McGill University",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Samira A.Rahimi",
            "scholar_id": "R9WyFxUAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Associate Professor. Universidad de Sevilla. Dept. Financial Economy and Operation Management",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Pedro R. Palos-Sanchez (ORCID: 000...",
            "scholar_id": "5N-8TY8AAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Assistant Professor at Tilburg University",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Gonzalo N\u00e1poles",
            "scholar_id": "ARNmg6IAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Koen VANHOOF",
            "scholar_id": "fc-jiMIAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Universidad de Sevilla",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Jose Carlos Molina",
            "scholar_id": "gQKtl8kAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Universidad de Sevilla",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Ignacio Eguia",
            "scholar_id": "H3G5Ke8AAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Universitat Jaume I",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Vicente Chulvi",
            "scholar_id": "8J8ycaUAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Knowledge & Engineering Design PhD",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "David Cebri\u00e1n Tarras\u00f3n",
            "scholar_id": "KgwanDEAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "odborn\u00fd asistent, Univerzita Hradec Kr\u00e1lov\u00e9",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Karel Mls",
            "scholar_id": "5NFe1csAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        }
    ],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "homepage": "http://joselsalmeron.github.io/",
    "interests": [
        "eXplainable Artificial Intelligence",
        "Distributed Artificial Intelligence",
        "Reservoir computing",
        "Quantum computing",
        "Causal Machine"
    ],
    "name": "Jose L. Salmeron",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "EkOGlRoAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=EkOGlRoAAAAJ&citpid=8"
},
{
    "affiliation": "Acad\u00e9mico Senior Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 4975,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "Estr\u00e9s bi\u00f3tico y abi\u00f3tico en plantas",
        "biotecnolog\u00eda"
    ],
    "name": "Arce-Johnson P & Arcejohnson",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "wxtHhz4AAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=wxtHhz4AAAAJ&citpid=2"
},
{
    "affiliation": "Associate professor, Centro de Investigaci\u00f3n Biom\u00e9dica, Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 4816,
    "coauthors": [
        {
            "affiliation": "Associate Professor. Departamento de Neurolog\u00eda. Pontificia Universidad Cat\u00f3lica de Chile",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Juan Andr\u00e9s Orellana",
            "scholar_id": "ctaapjIAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Assistant Professor - Universidad de los Andes",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Rodrigo A. Fuentealba",
            "scholar_id": "ur_LhQEAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Centro de Estudios Cient\u00edficos & Universidad San Sebasti\u00e1n",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Felipe Barros",
            "scholar_id": "VftyRccAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        }
    ],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "homepage": "http://www.ciaa.cl/",
    "interests": [
        "Neuroscience",
        "biology",
        "oxidative stress",
        "mitochondria",
        "confocal micrsocopy"
    ],
    "name": "Rodrigo  A Quintanilla",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "RDDQKZoAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE"
},
{
    "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 4719,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "homepage": "http://www.uas.cl/",
    "interests": [
        "Educaci\u00f3n",
        "flipped classroom."
    ],
    "name": "Ernesto Schiefelbein",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "5t_VevUAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE"
},
{
    "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 4672,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [],
    "name": "Rolando Vernal",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "cTdEXM8AAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE"
},
{
    "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 4210,
    "coauthors": [
        {
            "affiliation": "University of Concepcion",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Po Shan Poon",
            "scholar_id": "G1ZpVy4AAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "University of Chile",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Maibelin Rosales",
            "scholar_id": "DimQJX4AAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Docente-Investigador, Universidad Regional Amaz\u00f3nica IKIAM & Investigador Em\u00e9rito, IVIC",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Joaquin L. Brito",
            "scholar_id": "lvbQED0AAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Instituto Potosino de Investigaci\u00f3n Cient\u00edfica y Tecnol\u00f3gica AC",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Jose Rene Rangel Mendez",
            "scholar_id": "BSOw3qUAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Professor Assistente Doutor, Universidade Estadual Paulista, Faculdade de Ci\u00eancias e \u2026",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Silvania Lanfredi",
            "scholar_id": "v4hRgSMAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Prof. Dr., Departamento de Fisica, Univ Estadual Paulista, FCT, UNESP, Campus Presidente \u2026",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Marcos Augusto Lima Nobre (MAL Nobre)",
            "scholar_id": "3Tp6YUwAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "The City College of New York",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Teresa J. Bandosz",
            "scholar_id": "nlsj4egAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Departamento de Ciencia de los Materiales e Ingenier\u00eda Metal\u00fargica y Qu\u00edmica Inorg\u00e1nica \u2026",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Juan Carlos Hernandez Garrido",
            "scholar_id": "d5fY-0sAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Imperial College London",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Magda Titirici",
            "scholar_id": "ombeh9cAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Prof. of Research. Plataforma Solar de Almeria",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "sixto malato",
            "scholar_id": "UJC6DlYAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Full Professor of Chemistry, FRSC - University of Palermo, Italy",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Leonardo Palmisano",
            "scholar_id": "aBUj0aEAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "University of Palermo",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Giuseppe Marc\u00ec",
            "scholar_id": "buP0argAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Universit\u00e9 de Lorraine, Professor of Materials Science",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Alain CELZARD",
            "scholar_id": "F5ZywcAAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Professor of Chemistry, Adam Mickiewicz University in Pozna\u0144",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Robert Pietrzak",
            "scholar_id": "gf3BTp8AAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Doutorando em Qu\u00edmica, Universidade Estadual Paulista \"J\u00falio de Mesquita Filho\"",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Fabiano Rafael Praxedes",
            "scholar_id": "5FHZgnkAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Instituto de Tecnolog\u00eda Qu\u00edmica, Universitat Polit\u00e8cnica de Val\u00e8ncia-Consejo Superior de",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "AVELINO CORMA CANOS",
            "scholar_id": "l9wNywsAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Brown University",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Robert Hurt",
            "scholar_id": "XnW2bgNfwdUC",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Investigador Posdoctoral, Instituto de Ingenieria/UNAM",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Litza Halla Velazquez-Jimenez",
            "scholar_id": "u_kBdzAAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Research Associate, Drexel University",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Mykola Seredych",
            "scholar_id": "c5pt62EAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Ph.D. Student",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Kilver J Campos",
            "scholar_id": "_U7ZYooAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Universitat Politecnica de Valencia",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Hermenegildo Garcia",
            "scholar_id": "yfvjUr8AAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "CNRS Institut Jean Lamour",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Vanessa Fierro",
            "scholar_id": "_bJUnL8AAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "CUNY - City College of New York",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Marc Florent",
            "scholar_id": "8E8sR1EAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Physics Department - University of Calabria",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Alfonso Policicchio",
            "scholar_id": "EH7O9aMAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "The City College of New York",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Robert R. Alfano",
            "scholar_id": "n3Fzw1sAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Profesor Titular Universidad de Concepci\u00f3n, Chile",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Ximena Garcia",
            "scholar_id": "M8-DAsMAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Plataforma Solar de Almer\u00eda-CIEMAT",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "ISABEL OLLER",
            "scholar_id": "20c9p3wAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Plataforma Solar de Almer\u00eda - Universidad de Almer\u00eda",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Ana Ru\u00edz-Delgado",
            "scholar_id": "y3KJm2YAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Yachay Tech University, Physics and Nanotechnology School &Venezuelan Institute for \u2026",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Gema Gonzalez",
            "scholar_id": "9QikXzcAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Instituto Potosino de Investigacion Cientifica y Tecnologica (IPICyT)",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Cesar Nieto-Delgado",
            "scholar_id": "Qf1MYBgAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Verne M. Willaman Professor of Physics, Penn State",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Mauricio Terrones",
            "scholar_id": "tX4aXC0AAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Shinshu University",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Rodolfo Cruz-Silva",
            "scholar_id": "uBnab5IAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Shinshu University",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Morinobu Endo",
            "scholar_id": "JWUVLaoAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Defect Reduction Engineer, Intel Corporation",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Archi Dasgupta",
            "scholar_id": "yqpkkMwAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Shinshu University",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Kazunori Fujisawa",
            "scholar_id": "73t6DNQAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Shinshu University",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Yoshio Hashimoto",
            "scholar_id": "S0O7nvoAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "CIATEC AC",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Javier Antonio Arcibar Orozco",
            "scholar_id": "iRP1ZcUAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "University of Calabria",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Raffaele Molinari",
            "scholar_id": "RakuXErdi7AC",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Institute on Membrane Technology ITM-CNR",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Tiziana Marino",
            "scholar_id": "E2J0vGsAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Budapest Iniversity of Technology and Economics",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "L\u00c1SZL\u00d3 Krisztina",
            "scholar_id": "DHDjgmUAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Departamento de Engenharia Qu\u00edmica, Faculdade de Engenharia da Universidade do Porto",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Manuel Fernando R. Pereira",
            "scholar_id": "BGDCg5wAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Poznan University of Technology",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Fran\u00e7ois B\u00e9guin",
            "scholar_id": "MzqQ_pUAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Centro de Qu\u00edmica Estrutural, Faculdade de Ci\u00eancias, Universidade de Lisboa, 1749-016 \u2026",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Ana S. Mestre",
            "scholar_id": "3NONYU0AAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "R&D&I Consultant & Project manager - Researcher",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Mart\u00ednez de Yuso, Alicia",
            "scholar_id": "KEmvDf4AAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "CSIC-UPV - Instituto de Tecnolog\u00eda Qu\u00edmica (ITQ)",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Pedro Atienzar",
            "scholar_id": "oxSvl60AAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Adam Mickiewicz University in Pozna\u0144",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Joanna Goscianska",
            "scholar_id": "a1aD0jUAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Professor at Gebze Technical University",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Rezan DEMIR-CAKAN",
            "scholar_id": "2e8h6aIAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Universidade Federal do Esp\u00edrito Santo",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Jair CC Freitas",
            "scholar_id": "5Npd-IUAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Catedr\u00e1tico de Qu\u00edmica Inorg\u00e1nica",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Enrique Rodriguez Castellon",
            "scholar_id": "6pb8u6IAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Universidad de C\u00e1diz",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Jose J. Calvino",
            "scholar_id": "tHqQLusAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "University of Concepcion",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Gina Pecchi",
            "scholar_id": "X_ZPRsUAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Inha University",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Sang-Eon Park",
            "scholar_id": "3JMqHFYAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Professor of organic chemistry",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "H\u00e9ctor Mansilla",
            "scholar_id": "B_dv3uUAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Profesora Titular - Escuela de Ingenier\u00eda de Recursos Naturales y del Ambiente \u2026",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Patricia Torres Lozada",
            "scholar_id": "FpiO2zIAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Professor de F\u00edsica, Universidade Federal do Esp\u00edrito Santo",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Miguel Angelo Schettino Junior",
            "scholar_id": "4xy9-v0AAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Profesor TC Departamento de Qu\u00edmica, Fundaci\u00f3n Universidad de Am\u00e9rica",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Yesid Sneider Murillo Acevedo",
            "scholar_id": "rgvmeW0AAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "INCAR - CSIC",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "J. Angel Men\u00e9ndez",
            "scholar_id": "s-B_GNMAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "INCAR - CSIC",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Ana Arenillas",
            "scholar_id": "pJitrZcAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Universidade Federal do Cear\u00e1",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Eduardo Bed\u00ea Barros",
            "scholar_id": "L7T6XlYAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Professor of Physics, Departamento de Fisica, Universidade Federal do Cear\u00e1",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Antonio Gomes Souza Filho",
            "scholar_id": "QnxlQK8AAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        }
    ],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "Carbon Materials",
        "Nanotechnology",
        "Energy",
        "Photocatalysis",
        "Natural Gas"
    ],
    "name": "JUAN MATOS LALE",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "NXY-GuMAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=NXY-GuMAAAAJ&citpid=4"
},
{
    "affiliation": "Investigador Asociado Universidad Autonoma de Chile  and  CAECHIS-UAI-CONICET,  Buenos Aires",
    "citedby": 3999,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "Neurosciences"
    ],
    "name": "Francisco Capani",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "xvvtA0QAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=xvvtA0QAAAAJ&citpid=1"
},
{
    "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 3962,
    "coauthors": [
        {
            "affiliation": "Professor, Molecular & Clinical Pharmacologt, Faculty of Medicine, University of Chile",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Juan Segura Aguilar",
            "scholar_id": "_07ZLa4AAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        }
    ],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "Neuroscience  Neurodegeneration   Pharmacology"
    ],
    "name": "Patricia Mu\u00f1oz S. PhD.",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "36QrISgAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE"
},
{
    "affiliation": "Universidad de Chile and Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 3866,
    "coauthors": [
        {
            "affiliation": "Universidad de Chile",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Javier Mart\u00edn",
            "scholar_id": "-Chm8jgAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Professor de Dent\u00edstica, Universidade Estadual Paulista - Unesp, Faculdade de Odontologia \u2026",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Osmir Batista de Oliveira Junior",
            "scholar_id": "Mk3UEGQAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "State University of Ponta Grossa",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Alessandro D Loguercio",
            "scholar_id": "csI-6uMAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Professora de Dent\u00edstica Restauradora, Universidade Estadual de Ponta Grossa",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Alessandra Reis",
            "scholar_id": "gJU5XZ4AAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Professor de Dent\u00edstica Restauradora, Universidade Estadual de S\u00e3o Paulo, \"J\u00falio de \u2026",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Marcelo Ferrarezi de Andrade",
            "scholar_id": "khOOmL4AAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Professor Adjunto da Faculdade de Odontologia de Araraquara - Universidade Estadual \u2026",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Jos\u00e9 Roberto Cury Saad",
            "scholar_id": "qS_XLOEAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Postdoctoral Fellow at University of Toronto",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Jana\u00edna Freitas Bortolatto",
            "scholar_id": "t_eVzKd0gzUC",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Professora Associada do Departamento de Odontologia da UEPG",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Stella Kossatz Pereira",
            "scholar_id": "N4xrk8oAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Faculdade de Odontologia de Araraquara - UNESP",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Hermes Pretel",
            "scholar_id": "r1_PlvAAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Universidade Federal de Pelotas",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Rafael R. Moraes",
            "scholar_id": "K2-0NqgAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Rolando Vernal",
            "scholar_id": "cTdEXM8AAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Universidade CEUMA",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Matheus Coelho Band\u00e9ca",
            "scholar_id": "WzlpKhIAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Radboudumc, the Netherlands",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Bas Loomans",
            "scholar_id": "xzOZltwAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Professora Assistente Doutora, Universidade Estadual \"J\u00falio de Mesquita Filho\" , Unesp \u2026",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Andr\u00e9a Abi Rached Dantas",
            "scholar_id": "XHJPFnkAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Professor Assistente Doutor de Bioestat\u00edstica e Metodologia Cient\u00edfica, Faculdade de \u2026",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "L\u00edvia Nordi Dovigo",
            "scholar_id": "PF6W6AgAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Associate Professor, Department of Dental Materials and Prosthodontics. Unesp \u2013 Univ \u2026",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Renata Garcia Fonseca",
            "scholar_id": "4OjQBUEAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Graduate Program in Dentistry/School of Dentistry - Atitus Educa\u00e7\u00e3o, Passo Fundo, Brazill",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Rafael Sarkis-Onofre",
            "scholar_id": "5YnfbQwAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Mestre e Doutora em Ci\u00eancias Odontol\u00f3gicas, \u00e1rea de Dent\u00edstica Restauradora- FOAr.",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Tamara Carolina Trevisan",
            "scholar_id": "svgHHAgAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "State University of Ponta Grossa",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Marcelo Carlos  Bortoluzzi",
            "scholar_id": "AOVSNXsAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Associate Professor at The University of Oklahoma Health Sciences Center, College of \u2026",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Fernando Esteban Florez",
            "scholar_id": "Y_IW9GwAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Araraquara School of Dentistry - Univ Estadual Paulista - Unesp",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Morgana Oliveira",
            "scholar_id": "D6KIJ2MAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        }
    ],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "homepage": "http://lattes.cnpq.br/1156137275529235",
    "interests": [
        "Restorative Dentistry"
    ],
    "name": "Eduardo Fern\u00e1ndez Godoy",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "pz19DGQAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=pz19DGQAAAAJ&citpid=9"
},
{
    "affiliation": "Acad\u00e9mico Regular, Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 3313,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "Neurociencias"
    ],
    "name": "Ana Mar\u00eda Avalos",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "jxAEmjUAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=jxAEmjUAAAAJ&citpid=1"
},
{
    "affiliation": "Universidad Autonoma de Chile",
    "citedby": 3146,
    "coauthors": [
        {
            "affiliation": "Jodrell Bank Centre for Astrophysics, The University of Manchester",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Clive Dickinson",
            "scholar_id": "g2xuek0AAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Full Professor, Universidad de Chile",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Simon Casassus",
            "scholar_id": "gOj959UAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Instituto de Astrof\u00edsica de Canarias",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Michael Peel",
            "scholar_id": "ISyTdHEAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "University of Toledo",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Adolf N. Witt",
            "scholar_id": "hU7OS70AAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        }
    ],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "astronomy",
        "interstellar medium",
        "CMB foregrounds"
    ],
    "name": "Mat\u00edas Vidal Navarro",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "JIJW4BoAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=JIJW4BoAAAAJ&citpid=2"
},
{
    "affiliation": "Investigador Asociado, Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 3150,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "NURSING SCIENCE",
        "PHILOSOPHY",
        "LIFE SUPPORT",
        "CRITICAL CARE"
    ],
    "name": "JOS\u00c9 GRANERO-MOLINA",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "YMQZevgAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=YMQZevgAAAAJ&citpid=2"
},
{
    "affiliation": "Docente carrera de Psicolog\u00eda, Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 3011,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "psiquiatr\u00eda",
        "neurociencias",
        "salud mental",
        "envejecimiento"
    ],
    "name": "Mar\u00eda Elena S\u00e1nchez Ch.",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "XdetVa0AAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=XdetVa0AAAAJ&citpid=1"
},
{
    "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile (ROR 010r9dy59) Chile",
    "citedby": 2512,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "homepage": "http://www.uautonoma.cl/",
    "interests": [
        "Morphology",
        "Higher Education",
        "science for citizenship",
        "Science communication",
        "open science"
    ],
    "name": "Dr. Iv\u00e1n Suazo Galdames PhD.",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "dYBHgeMAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=dYBHgeMAAAAJ&citpid=4"
},
{
    "affiliation": "Profesora de Bioestad\u00edstica y Metodolog\u00eda de la investigaci\u00f3n, Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 2446,
    "coauthors": [
        {
            "affiliation": "M\u00e9dico",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Teddy Osmin Tamargo Barbeito",
            "scholar_id": "F8HPrcIAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Professor of Cancer Epidemiology, Imperial College London",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Elio Riboli",
            "scholar_id": "nRvdl64AAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Associate professor, Chair of Evidence-based Medicine, School of Medicine, University of Santiago of",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Vivienne C. Bachelet",
            "scholar_id": "Bz6_JJsAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Profesora e Investigadora Titular Universidad de Ciencias M\u00e9dicas Santiago de Cuba. Dr. C.",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Nelsa Mar\u00eda Sagar\u00f3 Del Campo",
            "scholar_id": "TssfsHUAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        }
    ],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "Epidemiolog\u00eda clinica",
        "Estad\u00edstica en investigaci\u00f3n en salud"
    ],
    "name": "Rosa Jim\u00e9nez",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "PDhQ8ioAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=PDhQ8ioAAAAJ&citpid=1"
},
{
    "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 2322,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "homepage": "https://www.researchgate.net/profile/Jordi_Olloquequi",
    "interests": [
        "Biomedical Sciences"
    ],
    "name": "Jordi Olloquequi",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "dLdJjNcAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=dLdJjNcAAAAJ&citpid=1"
},
{
    "affiliation": "Universidad Autonoma de Chile",
    "citedby": 2239,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "fisicoqu\u00edmica"
    ],
    "name": "Andres F Olea",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "fPOW8okAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE"
},
{
    "affiliation": "Investigador Asociado. Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 2160,
    "coauthors": [
        {
            "affiliation": "Investigador Asociado, Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "JOS\u00c9 GRANERO-MOLINA",
            "scholar_id": "YMQZevgAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Profesor Titular de Universidad, Universidad de Almer\u00eda",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Jose Manuel Hern\u00e1ndez-Padilla",
            "scholar_id": "qhb5460AAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Profesor Dpto. Enfermer\u00eda de la Universidad de Almer\u00eda/Professor of Nursing",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Gabriel Aguilera-Manrique",
            "scholar_id": "y54egsYAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Profesora Contratada Doctora, Universidad de Almer\u00eda",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "FRANCISCA ROSA JIMENEZ LOPEZ",
            "scholar_id": "O9EoKYgAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Universidad de Almer\u00eda",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "MARIA DEL MAR LOPEZ RODRIGUEZ",
            "scholar_id": "CNIkMZQAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Professor. Instituto Polit\u00e9cnico de Bragan\u00e7a Escola Superior de Sa\u00fade de Bragan\u00e7a",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Leonel S\u00e3o Rom\u00e3o Preto",
            "scholar_id": "zcc6_qQAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Catedr\u00e1tico de Filosof\u00eda. Universidad de Almer\u00eda (Espa\u00f1a)",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "CAYETANO JOSE ARANDA TORRES",
            "scholar_id": "adPDcjMAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Profesor de Filosof\u00eda",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Mu\u00f1oz Terr\u00f3n",
            "scholar_id": "prU9WAEAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Enfermera, Universidad de Almer\u00eda",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Alicia Ruiz Muelle",
            "scholar_id": "NPuRAOgAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        }
    ],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "Nursing",
        "end-of-life care",
        "nursing process",
        "education"
    ],
    "name": "Cayetano Fern\u00e1ndez-Sola",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "qZNi5VwAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=qZNi5VwAAAAJ&citpid=19"
},
{
    "affiliation": "Directora de Investigaci\u00f3n, Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 2107,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "homepage": "http://investigacion.uautonoma.cl/",
    "interests": [
        "Biotecnolog\u00eda Biolog\u00eda Molecular"
    ],
    "name": "Ana Guti\u00e9rrez Moraga",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "_UGqWqAAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=_UGqWqAAAAAJ&citpid=2"
},
{
    "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 2065,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "Genomics",
        "autoimmune diseases",
        "HLA"
    ],
    "name": "Roberto D\u00edaz Pe\u00f1a",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "81lgtzgAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE"
},
{
    "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 2040,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [],
    "name": "Francisco Javier Alcal\u00e1",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "lmKAU4MAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=lmKAU4MAAAAJ&citpid=2"
},
{
    "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 1788,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "Ecolog\u00eda Marina",
        "Biolog\u00eda Pesquera",
        "Biogeograf\u00eda"
    ],
    "name": "Jose Carlos Baez Barrionuevo",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "2jd6enIAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=2jd6enIAAAAJ&citpid=1"
},
{
    "affiliation": "Personal Docente e Investigador, Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 1768,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "homepage": "http://www.uautonoma.cl/",
    "interests": [
        "Caracterizaci\u00f3n qu\u00edmica y sensorial de productos fermentados",
        "cromatograf\u00eda de gases"
    ],
    "name": "CRISTINA Ubeda Aguilera",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "PFIvxeEAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE"
},
{
    "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 1636,
    "coauthors": [
        {
            "affiliation": "PONTIFICIA UNIVERSIDAD CATOLICA DE CHILE. Professor  and Chair Department  of Pathology.",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "JUAN CARLOS ROA",
            "scholar_id": "qPbyi4AAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Universidad de La Frontera",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Priscilla Brebi",
            "scholar_id": "uCibJwIAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Universidad de La Frontera",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Carmen Gloria Ili",
            "scholar_id": "2EKT_ysAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "SciLifeLab, Division of Genome Biology, Karolinska Institutet",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Jaime A. Espinoza",
            "scholar_id": "-zkfbiAAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Profesor Asociado, Pontificia Universidad Cat\u00f3lica de Chile",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Bruno Nervi",
            "scholar_id": "uqj_5YsAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Centro de Medicina Regenerativa, Facultad de Medicina, Clinica Alemana- Universidad del Desarrollo",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Lorena Lobos-Gonzalez",
            "scholar_id": "Ibvv-OoAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Laboratory of Oncology, Faculty of Medicine, Pontificia Universidad Cat\u00f3lica de Chile",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Iva Polakovicova",
            "scholar_id": "NOwKfokAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Pontificia Universidad Catolica de Chile",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Gareth I. Owen",
            "scholar_id": "CM0CWosAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Universidad de La Frontera",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Jorge G. Far\u00edas",
            "scholar_id": "xLD89i4AAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Professor, Laboratory Medicine and Pathology, Mayo Clinic, Rochester, Minnesota",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Akhilesh Pandey, M.D., Ph.D.",
            "scholar_id": "OhuG0FcAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Medical Director of Clinical Chemistry and Point of Care Testing, Department of Pathology",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Mustafa A. Barbhuiya",
            "scholar_id": "CIiLPmMAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Centro de Genetica y Genomica - Universidad del Desarrollo",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Juan Francisco Calder\u00f3n Giadrosic",
            "scholar_id": "8hSvpaIAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Associate Professor, Facultad de Medicina, Universidad de Chile",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Francisco Aguayo Gonz\u00e1lez, Ph.D.",
            "scholar_id": "fPqxTfgAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Department of Public Health/School of Medicine/Pontificia Universidad Cat\u00f3lica de Chile",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Catterina Ferreccio",
            "scholar_id": "sTtUkYQAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Universidad de Chile",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "V Benedetti",
            "scholar_id": "6Em-N4IAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Full Professor and Director. Millennium Institute on Immunology. P. Univ. Cat\u00f3lica Chile.",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Dr. Alexis Kalergis",
            "scholar_id": "B-e-_SMAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Profesor Ingenieria Agricola Universidad Nacional de Colombia",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Rodriguez-Sandoval, Eduardo",
            "scholar_id": "3v8mHCQAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        }
    ],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "homepage": "https://www.researchgate.net/profile/Ismael_Riquelme",
    "interests": [
        "Oncology",
        "Gastric cancer",
        "RNA transcripts",
        "Systems biology",
        "Functional genomics"
    ],
    "name": "Ismael Riquelme",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "brr8gMAAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=brr8gMAAAAAJ&citpid=1"
},
{
    "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 1459,
    "coauthors": [
        {
            "affiliation": "Sun Yat-Sen University",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Wen-Jun Li",
            "scholar_id": "3B5NcP0AAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Botany and Microbiology , Department, Faculty of Science, Beni-Suef University, Egypt",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Wael N. Hozzein",
            "scholar_id": "BqePO9MAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Northern Border University, Arar, Northern Borders, Kingdom of Saudi Arabia",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Syed Raziuddin Quadri",
            "scholar_id": "u7nV5iEAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Gulbarga University",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "lingappa k",
            "scholar_id": "WmQrSCQAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Principal Scientist @ CSIR-CFTRI, Mysore",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Vivek Babu CS",
            "scholar_id": "j850pjEAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        }
    ],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "Microbiology"
    ],
    "name": "Manik Prabhu Narsing Rao",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "lHUldE8AAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=lHUldE8AAAAJ&citpid=5"
},
{
    "affiliation": "Universidade Aut\u00f3noma de Lisboa (Portugal); Universidad Aut\u00f3noma de Chile (Chile)",
    "citedby": 1462,
    "coauthors": [
        {
            "affiliation": "Prof. of Management, Ranked in Top 2% World's Scientists, Editor: Sustainability, Frontiers \u2026",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Muhammad Ikram (M.Ikram), Ph.D.",
            "scholar_id": "zD2p9JcAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Professor, Free University of Bozen-Bolzano",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Sascha Kraus",
            "scholar_id": "SCyTFaYAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Skopai & KEDGE Business School (France)",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Tatiana Beliaeva",
            "scholar_id": "eBuc8t0AAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Shenzhen University, Arkansas State University",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Qingyu Zhang",
            "scholar_id": "3jPG2gsAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Associate Professor in Contemporary History, University of Granada",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Miguel Angel del Arco Blanco",
            "scholar_id": "E2xDXR0AAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Duquesne University",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Robert Sroufe",
            "scholar_id": "c5C2dPIAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Pontificia Universidad Cat\u00f3lica de Valpara\u00edso",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Valentina Schmitt",
            "scholar_id": "KOmhwVkAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "CENTRUM - PUCP",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Jessika Vasquez",
            "scholar_id": "8880dV0AAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Acad\u00e9mica de ECIEM, Universidad Cat\u00f3lica del Norte",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Mirza Marvel Cequea",
            "scholar_id": "YvrB-OIAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Professor of Innovation and Sustainability, Universidade Federal do Paran\u00e1",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Fernando Antonio Prado Gimenez",
            "scholar_id": "N5ZUeiwAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Witten/Herdecke University",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Thomas Clau\u00df",
            "scholar_id": "Xa16gY4AAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Professor of Business Administration (University of Alcala, in Madrid)",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Domingo Ribeiro-Soriano",
            "scholar_id": "T6rQY3MAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Free University of Bozen-Bolzano - Faculty of Economics and Management",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Paola Rovelli",
            "scholar_id": "5BZ8rMoAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Associate Professor at Western Paran\u00e1 State University - UNIOESTE",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "ELOI JUNIOR DAMKE, Ph.D.",
            "scholar_id": "rI9Hqv4AAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Nove de Julho University, S\u00e3o Paulo City, S\u00e3o Paulo State, Brazil",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Donizete Beck",
            "scholar_id": "OSGk3sQAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Profesor de Econom\u00eda. Estructura Econ\u00f3mica. Universidad Aut\u00f3noma de Madrid",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Gemma Dur\u00e1n",
            "scholar_id": "TqVYByQAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Professor da Engenharia de Produ\u00e7\u00e3o, Universidade Federal de Santa Catarina",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Nelson Casarotto Filho",
            "scholar_id": "QzbUvxsAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Universidade Federal do Paran\u00e1",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Adriana Takahashi",
            "scholar_id": "UM6EQh0AAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Wroclaw University of Economics and Business, Faculty of Management",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Adam Sulich",
            "scholar_id": "HrCFRV8AAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Full Professor, Entrepreneurship & Family Business,Free University of Bolzano & Lancaster \u2026",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Alfredo De Massis",
            "scholar_id": "2AFgZ38AAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Professor in Entrepreneurship & Innovation at Swansea University",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Paul Jones",
            "scholar_id": "5BVFqgIAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Madrid",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Ana M. Lopez",
            "scholar_id": "Ut30CgIAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Assistant Professor, Kedge Business School",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Christophe Garonne",
            "scholar_id": "iSfSPwoAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Professor of Management, Lanzhou University",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Jianzu Wu",
            "scholar_id": "InUM_xQAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "PhD (Management & Business Economics)",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Nabila Abid",
            "scholar_id": "S0UE8tEAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "professeur, KEDGE Business School",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "corinne grenier",
            "scholar_id": "96SCS70AAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Professor, Universidade Federal do Rio Grande do Sul",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Christine da Silva Schr\u00f6eder",
            "scholar_id": "KxNaFGwAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Universidade Federal do Paran\u00e1",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "M\u00e1rcia Ramos May",
            "scholar_id": "CB9f6jkAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Professor da Universidade Federal de Santa Maria - Campus de Palmeira das Miss\u00f5es",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Luis Carlos Zucatto",
            "scholar_id": "1i0TBMMAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Sapienza University of Rome",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Idiano D'Adamo",
            "scholar_id": "KdMqW_gAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "The Graduate Institute Geneva",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Yichen Shen",
            "scholar_id": "KftxZ5gAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Wroclaw University of Economics and Business",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Letycja So\u0142oducho-Pelc",
            "scholar_id": "bPvtJGsAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Hungarian University of Agriculture and Life Science",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Dr. Daniel Ogachi (PhD)",
            "scholar_id": "AIM3hJoAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Senior Lecturer, PhD, Strategic Management and Social Commerce at Southern Technical \u2026",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Alhamzah Alnoor",
            "scholar_id": "HvU6z44AAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Creative Enterprise Endowed Professor, Professor, Univ. of New Mexico",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Raj V. Mahto",
            "scholar_id": "AnWeZ9AAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Professor, Universidade Federal do Rio Grande do Sul",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Alcindo Ant\u00f4nio Ferla",
            "scholar_id": "4G7zd81m5HwC",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Universidad de C\u00e1diz",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Lydia Bares Lopez",
            "scholar_id": "Lq7LdoQAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "UFPR",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "ARP VICENTE",
            "scholar_id": "-N11OVoAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Universidad de C\u00e1diz",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Miguel Blanco Canto",
            "scholar_id": "0hABxb0AAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "PPGADM / UFPR",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Ana Paula Mussi Cherobim",
            "scholar_id": "v8k0azgAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Uniwersytet Ekonomiczny we Wroc\u0142awiu [Wroc\u0142aw University of Economics and Business]",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Andrzej Sztando",
            "scholar_id": "VC5n-IMAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Philosophy Doctor, Ho Chi Minh City University of Economics and Finance",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Thanh Tiep Le",
            "scholar_id": "evfoFyAAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Professor at the Economic, Business and Accounting Department of Pontifical Catholic \u2026",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Paulo Ricardo Silva Oliveira",
            "scholar_id": "54pvSKcAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "professor de engenharia de produ\u00e7\u00e3o e administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica, Universidade Federal do \u2026",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Eul\u00e1lio Gomes Campelo Filho",
            "scholar_id": "F0gyt_YAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "FDC | Funda\u00e7\u00e3o Dom Cabral - Brazil",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Douglas Wegner",
            "scholar_id": "z4AqcIAAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Professor de gest\u00e3o da inova\u00e7\u00e3o Tecnol\u00f3gica, Unioeste",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Eduardo Cesar  Dechechi",
            "scholar_id": "BBh-JjUAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Doctor of Philosophy",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Dr. Shantha Indrajith Hikkaduwa Liyanage",
            "scholar_id": "0Do0vlIAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Professor of Business and Economics, Federal Institute of Education, Science and \u2026",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Cicero Eduardo de Sousa Walter",
            "scholar_id": "IWgYdNYAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Universiti Sains Malaysia",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Khai Wah Khaw",
            "scholar_id": "r2EJNagAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Jiangsu University of Science and Technology",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Nianxin Wang",
            "scholar_id": "o9wqvG0AAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Ph.D (Marketing Management)",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Mehrab Nazir",
            "scholar_id": "lrGffGEAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Jiangsu University of Science and Technology",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Sidney Tshiaba",
            "scholar_id": "yQpT1VoAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Docente do PPG em Administra\u00e7\u00e3o, IMED",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Shalimar Gallon",
            "scholar_id": "t5ipFJEAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "University of Aveiro, ESTGA, GOVCOPP",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Claudia Miranda Veloso",
            "scholar_id": "wZRAw_IAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Wasit University",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Yousif Raad Muhsen",
            "scholar_id": "kuqhSVcAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Department of Management, College of Economics and Political Science, Sultan Qaboos \u2026",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Hussam Al Halbusi,  Ph.D. (ORCID: 0000-0003-0022-7718)",
            "scholar_id": "birj8fYAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Universidade Nove de Julho",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Jose Storopoli",
            "scholar_id": "xGU7H1QAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Universidad de Lima - Universidad Peruana de Ciencias Aplicadas",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Rosa Patricia Larios-Francia",
            "scholar_id": "iFX3a7AAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Professor of Public Administration & Management, University of Haifa, & HSE",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Eran Vigoda-Gadot",
            "scholar_id": "iEjy8p4AAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Universidade Federal de Santa Catarina",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "ARTUR SANTA CATARINA",
            "scholar_id": "zV15kyAAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Professor Associado, Departamento de Administra\u00e7\u00e3o Geral e Aplicada, Universidade \u2026",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Jos\u00e9 Roberto Frega",
            "scholar_id": "Bt52-W0AAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Corvinus University of Budapest",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Paul Mugambi",
            "scholar_id": "m4jMydEAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Ma\u00eetre de conf\u00e9rences, Aix Marseille University",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "B\u00e9n\u00e9dicte Aldebert",
            "scholar_id": "7tBO8FAAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Professor Universidade Federal Rural do Rio de Janeiro",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Robson Tavares da Silva",
            "scholar_id": "xc-BDJYAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Docente permanente do mestrado em Ci\u00eancias Cont\u00e1beis e Administra\u00e7\u00e3o da Unochapec\u00f3",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Cleunice Zanella",
            "scholar_id": "zwNZLDUAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Iraqi Ministry of Electricity and Renewable Energy and Universiti Sains Malaysia",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Ali Shakir Zaidan",
            "scholar_id": "TAgCZFQAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Doutorando na Universidade Federal do Paran\u00e1",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Weber Henrique Radael",
            "scholar_id": "qY-wQPoAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Departamento de Economia, Gest\u00e3o, Engenharia Industrial e Turismo da Universidade de \u2026",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Daniel F. Pol\u00f3nia",
            "scholar_id": "Iy71KN0AAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Federal University of Paran\u00e1",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Daniel Valotto",
            "scholar_id": "lQj7IhoAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Professor of HRM and OB, ISEG, University of Lisbon",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Jorge Gomes",
            "scholar_id": "oe2L8YYAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Docente do PPG em Psicologia,  ATITUS Educa\u00e7\u00e3o",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "C Costa",
            "scholar_id": "18Z5hQoAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "University of Science and Technology of China",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Shujahat Ali",
            "scholar_id": "36Jz12IAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Assistant Professor in departmen Finance, University of Pristina",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Arbana Sahiti",
            "scholar_id": "bU5KgkIAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Student, FGV-EAESP",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Rosana C\u00f3rdova Guimar\u00e3es",
            "scholar_id": "0NV1ac8AAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "AMU, Aligarh",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Shakeel Javaid",
            "scholar_id": "X_LqPA8AAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Research Scolar, Aligarh Muslim University",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Zainab Asim",
            "scholar_id": "35Yn170AAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Philosophy Doctor, Ho Chi Minh city University of Economics and Finance",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Thanh Tiep Le",
            "scholar_id": "l4BiHL4AAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        }
    ],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "homepage": "http://www.uautonoma.cl/",
    "interests": [
        "Circular Economy",
        "Mixed Methods Research",
        "Innovation ecosystems",
        "SMEs",
        "ESG"
    ],
    "name": "Marcos Ferasso",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "VacJKywAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=VacJKywAAAAJ&citpid=9"
},
{
    "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile, Instituto de Ciencias Qu\u00edmicas Aplicadas",
    "citedby": 1418,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "homepage": "https://scivisionltda.wixsite.com/zarategroup",
    "interests": [
        "Computational chemistry",
        "inorganic chemistry"
    ],
    "name": "Ximena Zarate",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "qarTv4UAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=qarTv4UAAAAJ&citpid=20"
},
{
    "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 1371,
    "coauthors": [
        {
            "affiliation": "Senior full professor - Catedr\u00e1tico S\u00e9nior. Universidad Loyola Andaluc\u00eda",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Antonio Ariza-Montes (ORCID: 0000-0002-5921-0753)",
            "scholar_id": "tu5tUmgAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Professor at Sejong University",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Heesup Han",
            "scholar_id": "hpIr7f8AAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Department of Business Administration Virtual University of Pakistan",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Naveed Ahmad",
            "scholar_id": "fsLsAHIAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Associate Professor, Department Innovation and Technology Innovation, Arabian Gulf \u2026",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Dr. Asif Mahmood",
            "scholar_id": "mHixodsAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Rovira i Virgili University",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Joan Boada-Grau",
            "scholar_id": "LLnt1wsAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Lahore Leads University",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Zia Ullah",
            "scholar_id": "ZC-hGWcAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Profesor Titular del \u00c1rea de Estad\u00edstica e Investigaci\u00f3n Operativa (Universidad Loyola \u2026",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Juan Manuel Arjona Fuentes",
            "scholar_id": "1fad0-sAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Universit\u00e0 Europea Roma",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Gabriele Giorgi",
            "scholar_id": "zAyik1wAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Professor in Civil Engineering, The University of Salford; Professor in Water Resources \u2026",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Miklas Scholz",
            "scholar_id": "z5WDsbsAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Sejong University",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Wei Quan",
            "scholar_id": "GWlVjigAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "University of Macau",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Rob Law",
            "scholar_id": "mRMgTLsAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Macau University of Science and Technology",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Amr Al-Ansi",
            "scholar_id": "8LkkizgAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Universidad Cat\u00f3lica de Santiago de Guayaquil (Ecuador)",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Jose Manuel Saiz-Alvarez (ORCID: 0000-0001-6435-9600)",
            "scholar_id": "yvoOis0AAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Catedr\u00e1tico de Organizaci\u00f3n de Empresas. Universidad de Castilla-La Mancha",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Felipe Hern\u00e1ndez Perlines (ORCID:0000-0002-6409-5593)",
            "scholar_id": "JV97P7UAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Lecturer",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "abdul hafaz Ngah",
            "scholar_id": "7NSCy9IAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Universidad de Los Andes",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Guillermo Bustamante-Pavez",
            "scholar_id": "zd2Fg_wAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Acad\u00e9mico Universidad de Tarapac\u00e1",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Michel  Vald\u00e9s Montecinos",
            "scholar_id": "Mn_m5kAAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "acad\u00e9mica, Universidad de Playa Ancha",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Maria Jacqueline Rojas Rios",
            "scholar_id": "9oV68QsAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Universidad Academia Humanismo Cristiano (UAHC)",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Nelson Arellano",
            "scholar_id": "feRyeYcAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Profesor de relaciones internacionales (UCM)",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Paloma G\u00f3nzalez G\u00f3mez del Mi\u00f1o",
            "scholar_id": "0xMwxIkAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        }
    ],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "homepage": "http://www.uautonoma.cl/",
    "interests": [
        "Econom\u00eda Aplicada",
        "Gesti\u00f3n de la I+D+i",
        "Estudios del Desarrollo Econ\u00f3mico",
        "Pol\u00edtica de Ciencia y Tecnolog\u00eda",
        "Pol\u00edtica Educ"
    ],
    "name": "Alejandro Vega",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "V7777OoAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=V7777OoAAAAJ&citpid=3"
},
{
    "affiliation": "Profesora de Qu\u00edmica, Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 1328,
    "coauthors": [
        {
            "affiliation": "Full Professor (Profesor Titular), Instituto de Qu\u00edmica de Recursos Naturales, Universidad de Talca",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Leonardo Silva Santos",
            "scholar_id": "b0qmbcEAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Mackenzie Presbyterian University - School of Engeneering",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Marcos N. Eberlin",
            "scholar_id": "FuX5t1IAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Professor de Qu\u00edmica, UFRGS",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Jairton Dupont",
            "scholar_id": "4d-BTqoAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Distinguished Professor of Chemistry, Indiana University",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "David Clemmer",
            "scholar_id": "71X5kF4AAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        }
    ],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "sintesis",
        "quimica organica",
        "espectrometria de masas"
    ],
    "name": "Fabiane Manke Nachtigall",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "mQ-y-DIAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=mQ-y-DIAAAAJ&citpid=1"
},
{
    "affiliation": "Investigador Asociado, Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 1320,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "Inmunolog\u00eda",
        "c\u00e9lula dendritica",
        "Linfocitos T",
        "regulaci\u00f3n Inmune"
    ],
    "name": "Andres Herrada",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "0-5XivgAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE"
},
{
    "affiliation": "Docente instructor, Universidad Aut\u00f3noma de Chile, carrera Nutrici\u00f3n y Diet\u00e9tica.",
    "citedby": 1239,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "Seguridad alimentaria"
    ],
    "name": "Macarena Paz Fern\u00e1ndez Cort\u00e9s",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "qXiasoIAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=qXiasoIAAAAJ&citpid=1"
},
{
    "affiliation": "PhD Universidad Aut\u00f3noma de Chile. Carrera de Pedagog\u00eda en educaci\u00f3n f\u00edsica.",
    "citedby": 1231,
    "coauthors": [
        {
            "affiliation": "Departamento de EF, Universidad de La Frontera",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Pedro Delgado Floody",
            "scholar_id": "IxhhJ9IAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Facultad Ciencias de la Rehabilitaci\u00f3n, Universidad Andr\u00e9s Bello, Santiago, Chile",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Daniel Jerez Mayorga",
            "scholar_id": "jwIedv8AAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Acad\u00e9mico Departamento de Educaci\u00f3n, Universidad de Los Lagos (Chile)",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Bastian Carter-Thuillier",
            "scholar_id": "kMr_yuQAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        }
    ],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "homepage": "https://scholar.google.cl/citations?view_op=new_profile&hl=es&imq=author:%22Felipe+Caama%C3%B1o%22&gmla=AJsN-F74IrWaAd7BgcXMBbvxhfrbHU0onoHSejiRB1zxUjVBQnstR3Nxb2evDACAC1wHISUqwNzUNKBLSPtA5BAlVM6Q1aUARxPyPiIW8hZoX2GcKzJWfW-_YIXD9EKKNKVXyoPmZ4-z",
    "interests": [
        "Obesidad",
        "variables Psicosociales",
        "funciones cognitivas"
    ],
    "name": "Felipe Caama\u00f1o Navarrete",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "PvGdjj8AAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=PvGdjj8AAAAJ&citpid=5"
},
{
    "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 1230,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "biolog\u00eda celular",
        "biolog\u00eda molecular",
        "bioqu\u00edmica"
    ],
    "name": "Lina Mar\u00eda Ruiz Hincapi\u00e9",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "em141fUAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=em141fUAAAAJ&citpid=1"
},
{
    "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 1177,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "PolyPhosphazenes",
        "Nanoparticles"
    ],
    "name": "Maria Luisa Valenzuela Valdes",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "CHzFL-oAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=CHzFL-oAAAAJ&citpid=1"
},
{
    "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 1170,
    "coauthors": [
        {
            "affiliation": "Universidad de La Frontera",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Jorge G. Far\u00edas",
            "scholar_id": "xLD89i4AAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Escuela de Ciencias del Mar, Pontificia Universidad Cat\u00f3lica de Valpara\u00edso",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Carolina Andrea Figueroa",
            "scholar_id": "qnkab4AAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Assistant Professor, Faculty of Medicine, University of Chile",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Rodrigo L. Castillo",
            "scholar_id": "2jnPqfMAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Universidad de Tarapac\u00e1, Arica, Chile",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Calaf GM",
            "scholar_id": "UA0rnLgAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Professor de Biotecnologia Farmac\u00eautica da Universidade de S\u00e3o Paulo",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Adalberto Pessoa",
            "scholar_id": "NY6PhTMAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Universidad Cat\u00f3lica de Temuco",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Elias Gustavo Figueroa Villalobos",
            "scholar_id": "qX4Yub8AAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Associate Professor of Pharmacology, Campbell University",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Victor M. Pulgar",
            "scholar_id": "gyv-4eEAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Profesor Titular, Pontificia Universidad cat\u00f3lica de Chile",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Ricardo D Moreno",
            "scholar_id": "Guymk-kAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        }
    ],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@cloud.uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "Biotecnolog\u00eda",
        "ingenier\u00eda metab\u00f3lica e ingenier\u00eda gen\u00e9tica"
    ],
    "name": "Andrea Bel\u00e9n Zepeda P\u00e9rez",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "0NAiLN8AAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=0NAiLN8AAAAJ&citpid=2"
},
{
    "affiliation": "Universidad Aut\u00f2noma de Chile",
    "citedby": 1152,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "homepage": "http://www.uautonoma.cl/",
    "interests": [
        "Inmunolog\u00eda",
        "Inmunoterapia",
        "terapia celular",
        "biotecnolog\u00eda",
        "bacterias extremofilas"
    ],
    "name": "lorena salazar",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "t7pmaZAAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE"
},
{
    "affiliation": "Docente Teaching in Chile Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 1112,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "homepage": "http://www.uautonoma.cl/",
    "interests": [
        "plant physiology",
        "plant stress",
        "transcriptomic"
    ],
    "name": "Carmen Espinoza",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "99ukZ3IAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=99ukZ3IAAAAJ&citpid=1"
},
{
    "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 1054,
    "coauthors": [
        {
            "affiliation": "Investigador del Centro Internacional de Investigaciones y Desarrollo",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Romel Ram\u00f3n Gonz\u00e1lez-D\u00edaz (Ph.D)",
            "scholar_id": "vj2_nGcAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "profesora de Enfermer\u00eda",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Elena Cachicatari Vargas",
            "scholar_id": "bg31FWMAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Profesora de Administaci\u00f3n, UNTELS - UPN",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Elizabeth Emperatriz Garc\u00eda-Salirrosas",
            "scholar_id": "ggaBZeMAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Profesor de la Universidad Nacional Jorge Basadre Grohmann - Tacna",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Santos Lucio Guanilo-G\u00f3mez",
            "scholar_id": "1V5gezcAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Universidad Andr\u00e9s Bello",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Sheyla Muller-P\u00e9rez",
            "scholar_id": "1pWfWfwAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Universidad Andr\u00e9s Bello",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "V\u00edctor Manuel Y\u00e1\u00f1ez Jara",
            "scholar_id": "v7z-jSUAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Universidad Cat\u00f3lica de la Sant\u00edsima Concepci\u00f3n",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Guido Salazar-Sep\u00falveda",
            "scholar_id": "I_k3TvoAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Profesor Investigador de la Universidad Aut\u00f3noma de Sinaloa",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Luiz Vicente Ovalles Toledo",
            "scholar_id": "1J2mcdwAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Professor of OB/HRM, Hubei Engineering University, Xiaogan, China",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Khalid Mehmood (Ph.D.)",
            "scholar_id": "lkYvPFsAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Doctorando UNAH",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Alejandro J. Arg\u00fcello",
            "scholar_id": "sW1lU4EAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Assistant Professor, Faculty of Economics and Administration, Masaryk University",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Prateek Kalia, Ph.D.",
            "scholar_id": "Aqtyf1MAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Profesora Investigador SNI Nivel I, Universidad Popular Aut\u00f3noma del Estado de Puebla",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Jessica M\u00fcller P\u00e9rez PhD",
            "scholar_id": "r4u8BpMAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Universidad Nacional Jorge Basadre Grohmann",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Rina Maria Alvarez Becerra",
            "scholar_id": "O2k66EAAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Profesor de Econom\u00eda",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Luis Armado Becerra Perez",
            "scholar_id": "kiaOGNoAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Professor,  School of Mechanical Engineering, Vellore Institute of Technology",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Jayakrishna Kandasamy",
            "scholar_id": "EgDKwVAAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Professor (Assistant), Mechanical Engineering, National Institute of Technology \u2026",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Dr. Vimal.KEK, Ph.D.",
            "scholar_id": "ge6a3KEAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "AFPGMI, National University of Medical Sciences",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Yaser Iftikhar",
            "scholar_id": "yaC_nr8AAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Universidad Cat\u00f3lica de Santiago de Guayaquil (Ecuador)",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Jose Manuel Saiz-Alvarez (ORCID: 0000-0001-6435-9600)",
            "scholar_id": "yvoOis0AAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "China Europe International Business School",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Ho Kwong Kwan",
            "scholar_id": "l9zGlTYAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Profesor de Estudios Organizacionales / Legislaci\u00f3n Laboral",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Frank E. Rivas Torres",
            "scholar_id": "lGBZOcQAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "IEEE",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Rashi Kohli",
            "scholar_id": "Zd2Kg3EAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Profesor Facultad de Ciencias Jur\u00eddicas, Sociales y Educaci\u00f3n. Facultad de Ciencias \u2026",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Jos\u00e9 Gregorio Noro\u00f1o S\u00e1nchez   https://www.scopus.com/authid/detail.uri?authorId=57218127091",
            "scholar_id": "zJa2I_YAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Universidad de Castilla-La Mancha",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "AGUSTIN  ALVAREZ-HERRANZ",
            "scholar_id": "cOOw1F0AAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Universidad Autonoma de Chile",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Irma Yomara Verges",
            "scholar_id": "1cx_c4kAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Centro Internacional de Investigaciones y Desarrollo",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Efren Enrique Lobo Contreras",
            "scholar_id": "92wUztgAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Facultad de Administraci\u00f3n y Negocios, Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Garcia-Gordillo, MA",
            "scholar_id": "kRU66jcAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Comit\u00e9 Iberoamericano de \u00e9tica y bio\u00e9tica",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Katiusca Cruz Ayala",
            "scholar_id": "AoxQhFsAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Profesora Titular de Historia, Cultura y Lengua Espa\u00f1ola, Universidad Tamkang de Taipei",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Mar\u00eda Antonia Garc\u00eda Mart\u00ednez",
            "scholar_id": "j0DotYAAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "universidad santo tomas",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Mar\u00eca Natalia Pachon Vargas",
            "scholar_id": "fZtQ_KsAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Jorge Su\u00e1rez Campos",
            "scholar_id": "Q6fZIGsAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        }
    ],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "homepage": "https://www.uautonoma.cl/",
    "interests": [
        "Pol\u00edticas Publicas para la Sostenibilidad de los Negocios"
    ],
    "name": "\u00c1ngel  Acevedo-Duque",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "0RTkP8sAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=0RTkP8sAAAAJ&citpid=4"
},
{
    "affiliation": "Universidad Autonoma de Chile",
    "citedby": 961,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [],
    "name": "Ignacio Moreno",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "s9ebhvwAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=s9ebhvwAAAAJ&citpid=4"
},
{
    "affiliation": "Ingenier\u00eda en Inform\u00e1tica, Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 960,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "Desarrollo Web",
        "Ingenier\u00eda de Software",
        "Modelamiento de Procesos"
    ],
    "name": "Oscar Rodriguez",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "-bkUSm8AAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE"
},
{
    "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 923,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "conflictos socioambientales",
        "extractivismo",
        "justicia ambiental"
    ],
    "name": "Paola Bolados",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "y363yqUAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=y363yqUAAAAJ&citpid=1"
},
{
    "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 922,
    "coauthors": [
        {
            "affiliation": "Instituto de Nutrici\u00f3n y Tecnolog\u00eda de los Alimentos, Universidad de Chile",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Romilio Espejo",
            "scholar_id": "GIB2jSAAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Pontificia Universidad Cat\u00f3lica de Valpara\u00edso",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Roberto Bastias Romo",
            "scholar_id": "zdIuFAUAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Diliana P\u00e9rez Reytor",
            "scholar_id": "dC9ANWEAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Nicol\u00e1s Plaza Morales",
            "scholar_id": "W8THEBcAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Associate Professor, INTA, University of Chile",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Paola Navarrete",
            "scholar_id": "bvtMvBUAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Universidad de Las Am\u00e9ricas, Chile",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Leonardo Pavez",
            "scholar_id": "Ukp9znUAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Assistant Professor, Universidad SEK",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Daniel Castillo",
            "scholar_id": "6UknP20AAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        }
    ],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "Microbiologia"
    ],
    "name": "Katherine Garcia",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "7mzmAsUAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=7mzmAsUAAAAJ&citpid=1"
},
{
    "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 927,
    "coauthors": [
        {
            "affiliation": "Professor",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Yedy Israel",
            "scholar_id": "OKMRuz0AAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "University of Chile",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "ME Quintanilla",
            "scholar_id": "RI5dKnMAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Profesor Asistente, Facultad de Ciencias Qu\u00edmicas y Farmac\u00e9uticas, Universidad de Chile",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Mario Rivera-Meza",
            "scholar_id": "vRYeFjkAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "University of Chile, Karolinska institutet, Manheim",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Mario Herrera-Marschitz",
            "scholar_id": "xXkuYEEAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Rafael Vicu\u00f1a E.",
            "scholar_id": "3qwlUBQAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Gino Corsini",
            "scholar_id": "ryWpeWIAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Osvaldo Flores Bastias",
            "scholar_id": "_yrO6yQAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Mu\u00f1oz D.",
            "scholar_id": "BHoVdK4AAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        }
    ],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "homepage": "https://orcid.org/0000-0002-1444-9285",
    "interests": [
        "Neurobiology and pharmacology of ethanol addiction"
    ],
    "name": "Eduardo Karahanian",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "eNJwvTwAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=eNJwvTwAAAAJ&citpid=2"
},
{
    "affiliation": "Universidad de Ciencias M\u00e9dicas de La Habana- Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 896,
    "coauthors": [
        {
            "affiliation": "Universidad de Chile and Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Eduardo Fern\u00e1ndez Godoy",
            "scholar_id": "pz19DGQAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Profesora Titular y Consultante, Facultad \"ICBP Victoria de Gir\u00f3n\" Universidad de Ciencias M\u00e9dicas",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Josefa Dolores Miranda Tarrag\u00f3",
            "scholar_id": "atKDSEkAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Universidad de Ciencias M\u00e9dicas de Granma",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Ibra\u00edn Enrique Corrales-Reyes",
            "scholar_id": "p9gGYtgAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Universidad Norbert Wiener",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Christian R. Mejia",
            "scholar_id": "6GwJM8sAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Profesor titular Universidad de Ciencias M\u00e9dicas de La Habana. Catedr\u00e1tico Extraordinario de",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Alberto Juan Dorta-Contreras",
            "scholar_id": "nvQ5c1MAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Universidad de Ciencias M\u00e9dicas de La Habana. Instituto de Neurolog\u00eda y Neurocirug\u00eda. La Habana",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Yasmany Fornaris-Cede\u00f1o",
            "scholar_id": "oEWYQ3wAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Universidade CEUMA",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Matheus Coelho Band\u00e9ca",
            "scholar_id": "WzlpKhIAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Ajman University, College of Dentistry",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Kelvin I. Afrashtehfar",
            "scholar_id": "wezLN5QAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Profesora de estomatolg\u00eda, ICBP Victoria de Gir\u00f3n",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Teresita de Jesus Clavera V\u00e1zquez",
            "scholar_id": "bvPENqEAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        }
    ],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "homepage": "https://www.facebook.com/teledentaltips/",
    "interests": [
        "Dentistry",
        "Oral Research",
        "Minimal Intervention Dentistry",
        "Dental Technology",
        "Dental Education."
    ],
    "name": "Alain Manuel Chaple Gil",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "71Feq10AAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=71Feq10AAAAJ&citpid=5"
},
{
    "affiliation": "Docente e Investigador, Universidad Autonoma de Chile",
    "citedby": 874,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "homepage": "http://www.uautonoma.cl/",
    "interests": [
        "Neurociencias"
    ],
    "name": "Diana Martella",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "ps6c6HkAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE"
},
{
    "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 833,
    "coauthors": [
        {
            "affiliation": "Universidad Autonoma de Chile",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Andres F Olea",
            "scholar_id": "fPOW8okAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Academico, Departamento de Qu\u00edmica, Universidad de Playa Ancha",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Alejandro Mart\u00edn Madrid Villegas",
            "scholar_id": "RSPoIt0AAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Universidad de Valparaiso",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Joan Villena",
            "scholar_id": "aJ_rxwUAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Universidad Mayor",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Evelyn Silva-Moreno",
            "scholar_id": "b0Lvl7sAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Laura Andrea Svetaz",
            "scholar_id": "LMsJpQkAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Meristem SpA",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Julia Montserrat Rubio Astudillo",
            "scholar_id": "dRZV34UAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Pharmacognosy Professor, University of Catania",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Alessandra Russo",
            "scholar_id": "bwARKEIAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Universidad de Concepci\u00f3n",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Allisson Astuya Villal\u00f3n",
            "scholar_id": "f9J2-zsAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Docente-Investigador, Universidad Central de Chile",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Marco Mellado Garc\u00eda",
            "scholar_id": "Nnx9DXAAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Facultad de Ciencias Bioqu\u00edmicas y Farmac\u00e9uticas - Universidad Nacional de Rosario",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Maximiliano Sortino",
            "scholar_id": "1DSqyGQAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Mat\u00edas Poblete-Morales",
            "scholar_id": "cji_BxcAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Universidad Autonoma de Chile",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Claudia Rabert",
            "scholar_id": "rd-IU0YAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Gino Corsini",
            "scholar_id": "ryWpeWIAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        }
    ],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "Qu\u00edmica de productos Naturales y S\u00edntesis Org\u00e1nica"
    ],
    "name": "H\u00e9ctor Carrasco Altamirano",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "oW9WthgAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=oW9WthgAAAAJ&citpid=1"
},
{
    "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 839,
    "coauthors": [
        {
            "affiliation": "University of the Basque Country (UPV/EHU)",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Luz Boyero",
            "scholar_id": "b6HFfgwAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Universidad de concepci\u00f3n",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Ricardo Figueroa",
            "scholar_id": "TBkYz2oAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "University of Brasilia",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Alan M. Tonin",
            "scholar_id": "BDTxtpAAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Universidad del Pa\u00eds Vasco (UPV/EHU)",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Javier P\u00e9rez",
            "scholar_id": "1MjshaIAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Profesor Asistente, Universidad Catolica de Temuco",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Patricio De los Rios-Escalante [or Patri...",
            "scholar_id": "jajFVW8AAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Carlos Esse",
            "scholar_id": "VWePAhoAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Gorgas Memorial Institute for Health Studies",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Ayde\u00e9 Cornejo, PhD",
            "scholar_id": "Jo-LOvUAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "IMIB-Biodiversity Research Institute, CSIC-University of Oviedo",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Jaime Bosch",
            "scholar_id": "t5frSGQAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "University of Coimbra, Portugal",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Manuel Graca",
            "scholar_id": "6L6zYowAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Professor of Limnology, University of The Basque Country",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Jesus Pozo",
            "scholar_id": "lCpZq1EAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "University of Barcelona",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "N\u00faria Bonada",
            "scholar_id": "28F711wAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Research Institute in Paleobiology and Geology. National University of R\u00edo Negro",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Pablo Antonio Macchi",
            "scholar_id": "8RjS6WYAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Profesor Universidad de Concepcion",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Roberto Urrutia",
            "scholar_id": "Io0Xr_4AAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Professor Universidad de Concepci\u00f3n",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Evelyn Habit",
            "scholar_id": "PX3j0uoAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Professor of Medicine. University of Barcerlona-IDIBAPS, and Guest Professor, Bern University.",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Jaime Bosch (or Jaume Bosch)",
            "scholar_id": "VW-qd9EAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Professor of Pharmaceutics, Complutense University, Madrid",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "MANUEL CORDOBA-DIAZ",
            "scholar_id": "YB_4v6YAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        }
    ],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "homepage": "http://www.globenetwork.es/",
    "interests": [
        "freshwater",
        "pollution",
        "multiple stressors",
        "invertebrates"
    ],
    "name": "Francisco Correa-Araneda",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "K27PPpMAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=K27PPpMAAAAJ&citpid=4"
},
{
    "affiliation": "Acad\u00e9mico Docente Investigador, Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 797,
    "coauthors": [
        {
            "affiliation": "Rovira i Virgili University",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Joan-Miquel Canals",
            "scholar_id": "8E5eQekAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Personal Docente e Investigador, Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "CRISTINA Ubeda Aguilera",
            "scholar_id": "PFIvxeEAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Profesor Titular (Universidad de Castilla-La Mancha; \u00c1rea de Tecnolg\u00eda de Alimentos)",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Isidro Hermos\u00edn-Guti\u00e9rrez",
            "scholar_id": "Z-bXPb8AAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Investigador - Profesor de Qu\u00edmica y Fisicoqu\u00edmica",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Mariela Assof",
            "scholar_id": "EHMqwtEAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Universidad de Chile",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Jos\u00e9 Ignacio Covarrubias",
            "scholar_id": "qyZfJXgAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Luis Alberto Morales Quintana",
            "scholar_id": "umsm2x4AAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Universidad Autonoma de Chile",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "ricardo I castro",
            "scholar_id": "-hOcVU4AAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Facultad de Enologia. Universitat Rovira i Virgili (Tarragona, Spain)",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Albert Mas",
            "scholar_id": "BBjnuD0AAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Asistente Laboratorio Enologia y Biotecnologia de las Fermentaciones, Facultad de Quimica de Uruguay",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Valentina Martin",
            "scholar_id": "o-Y3ClQAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Associate professor URV",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Gemma Beltran",
            "scholar_id": "o-fdTJIAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Professor of Enology, Universidad de Talca, Chile",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Felipe Laurie",
            "scholar_id": "-I0-uyMAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        }
    ],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "homepage": "http://www.uautonoma.cl/",
    "interests": [],
    "name": "Mariona Gil Cortiella",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "T0wzMgsAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=T0wzMgsAAAAJ&citpid=1"
},
{
    "affiliation": "Universidad Autonoma de Chile",
    "citedby": 793,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [],
    "name": "Paulina Gonzalez",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "RzGUtR8AAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE"
},
{
    "affiliation": "Assistant Professor, Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 769,
    "coauthors": [
        {
            "affiliation": "Center for Vascular and Developmental Biology, Feinberg School of Medicine, Northwestern Medical",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Guillermo Oliver",
            "scholar_id": "JWEvlzoAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Investigador Asociado, Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Andres Herrada",
            "scholar_id": "0-5XivgAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "P. Universidad Cat\u00f3lica de Chile",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Juan Larrain",
            "scholar_id": "4UJUMkwAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Departamento de Tecnolog\u00eda M\u00e9dica, Facultad de Medicina, Universidad de Chile",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Rosana Mu\u00f1oz Videla",
            "scholar_id": "EfFsG5QAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Associate Scientist Mount Sinai",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Loreto Carvallo",
            "scholar_id": "NPYtqMAAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Oklahoma Medical Research Foundation",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Sathish Srinivasan",
            "scholar_id": "7hb_2SIAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "PAULA BURGOS CANETE",
            "scholar_id": "1p3l_3wAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "University of Helsinki and Wihuri Research Institute - Helsinki, Finland",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Sinem Karaman",
            "scholar_id": "ucOmD4YAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Theodor Kocher Institute, University of Bern",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Steven T Proulx",
            "scholar_id": "3kJbhqsAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Sanford Research",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Francisco Bustos",
            "scholar_id": "UqYcYXQAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Postdoctoral Scientist, Victor Chang Cardiac Research Institute, Conjoint Lecturer UNSW Sydney",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Osvaldo Contreras",
            "scholar_id": "4DxwE-sAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        }
    ],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "Biolog\u00eda celular",
        "Biolog\u00eda vascular",
        "Biolog\u00eda del desarrollo",
        "Obesidad"
    ],
    "name": "Noelia Escobedo",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "g72OEZ8AAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=g72OEZ8AAAAJ&citpid=4"
},
{
    "affiliation": "Docente Investigador, Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 772,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [],
    "name": "Pablo Astudillo",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "zDR2BCoAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE"
},
{
    "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 737,
    "coauthors": [
        {
            "affiliation": "USACH",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Mario Tello",
            "scholar_id": "WT3Z4BgAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Universidad de los Lagos",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Alex Ricardo Gonzalez Perez",
            "scholar_id": "24kpDhkAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Universidad de Las Am\u00e9ricas",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Piedad Cort\u00e9s",
            "scholar_id": "qY8itx8AAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Eduardo Karahanian",
            "scholar_id": "eNJwvTwAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Alequis Pav\u00f3n Oro",
            "scholar_id": "z0iM1NkAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Rafael Vicu\u00f1a E.",
            "scholar_id": "3qwlUBQAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Profesor de Microbiolog\u00eda, Facultad de Ciencias, Universidad de Chile",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Rosalba Lagos",
            "scholar_id": "XHIP2KYAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Universidad de Chile",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Octavio Hernan Monasterio Opazo",
            "scholar_id": "ShutzssAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Nicol\u00e1s Plaza Morales",
            "scholar_id": "W8THEBcAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Assistant Professor, Universidad SEK",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Daniel Castillo",
            "scholar_id": "6UknP20AAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Assistant Project Scientist, Dr. Philip Felgner Laboratory, Physiology and Biophysics \u2026",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Erwin Strahsburger",
            "scholar_id": "BUliBqIAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Diliana P\u00e9rez Reytor",
            "scholar_id": "dC9ANWEAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Katherine Garcia",
            "scholar_id": "7mzmAsUAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Universidad Andres Bello",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Carlos J Blondel",
            "scholar_id": "SNz4keUAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Full Professor, DGMM, Pontificia Universidad Cat\u00f3lica de Chile",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Luis Larrondo",
            "scholar_id": "-fng7_sAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Professor de Dent\u00edstica, Universidade Estadual Paulista - Unesp, Faculdade de Odontologia \u2026",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Osmir Batista de Oliveira Junior",
            "scholar_id": "Mk3UEGQAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Universidad Santo Tomas",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Luis Cottet Bustamante",
            "scholar_id": "jlpbJJYAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Universidad de Antofagasta",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Paris Leonardo Lavin",
            "scholar_id": "Fu88dZwAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Laura Andrea Navarro Heredia",
            "scholar_id": "e2jtxmUAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Centro de Astrobiolog\u00eda, Consejo Superior de Investigaciones Cient\u00edficas",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Armando Azua-Bustos",
            "scholar_id": "EZhL1_gAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Bioqu\u00edmico",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Augusto Manubens",
            "scholar_id": "2pzJejsAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        }
    ],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "homepage": "http://www.uautonoma.cl/",
    "interests": [
        "Microbiology",
        "Microbial genomic",
        "antimicrobial peptide",
        "bacteriocins"
    ],
    "name": "Gino Corsini",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "ryWpeWIAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=ryWpeWIAAAAJ&citpid=1"
},
{
    "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 730,
    "coauthors": [
        {
            "affiliation": "Acad\u00e9mico, Universidad de Santiago de Chile (USACH)",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Carlos Vanegas Ortega",
            "scholar_id": "gfFOyKoAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        }
    ],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "Formaci\u00f3n Docente Inicial",
        "Desarrollo Profesional Docente",
        "Self Study",
        "Procesos reflexivos y formaci\u00f3n pr\u00e1ctica."
    ],
    "name": "RODRIGO FUENTEALBA",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "duESZEQAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=duESZEQAAAAJ&citpid=1"
},
{
    "affiliation": "Universidad Autonoma de Chile",
    "citedby": 720,
    "coauthors": [
        {
            "affiliation": "Universidad San Sebasti\u00e1n",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Alvaro Mu\u00f1oz-Castro",
            "scholar_id": "Mr19oawAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Universidad Andres Bello",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Ramiro Arratia-Perez",
            "scholar_id": "GYbT_iIAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "professor titular, universidad catolica de chile",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "juan m.manriquez",
            "scholar_id": "1RvEdlUAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Universidad Austral de Chile",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Carlos Bustos",
            "scholar_id": "vecU3DIAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Pontificia Universidad Catolica de Chile",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Eduardo Schott",
            "scholar_id": "6FYqjJEAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Research Professor, CSIC",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Elies Molins",
            "scholar_id": "VhGIqLkAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile, Instituto de Ciencias Qu\u00edmicas Aplicadas",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Ximena Zarate",
            "scholar_id": "qarTv4UAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Wroclaw University of Science and Technology, Department of Physical and Theoretical Chemistry",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Cristina Aparecida Barboza",
            "scholar_id": "sGj8l0gAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Universidad de los Andes",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "John Jady Hurtado Belalcazar",
            "scholar_id": "jXtWpzEAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Distinguished Professor, Director, Laboratory of Electrocatalysis, University of Santiago de Chile",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Jos\u00e9 H Zagal  FRSC",
            "scholar_id": "vjUabgsAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Universitatea Babe\u015f-Bolyai",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Luminita Silaghi-Dumitrescu",
            "scholar_id": "Qd5FKbAAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Babe\u0219-Bolyai University, Faculty of Chemistry and Chemical Engineering",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Lucian Cristian Pop",
            "scholar_id": "wmY9LOQAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Universidad Autonoma de Chile",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Cristian Antonio Linares-Flores",
            "scholar_id": "a657lGAAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Profesora Universidad de M\u00e1laga",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Ver\u00f3nica Morales S\u00e1nchez",
            "scholar_id": "WnMuQmUAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Universidad Cat\u00f3lica del Maule",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Diana Abril",
            "scholar_id": "G_-vAEcAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Pontificia Universidad Cat\u00f3lica de Valpara\u00edso",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Mauricio Fuentealba",
            "scholar_id": "rnkCpP0AAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        }
    ],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "homepage": "http://desmonius.science/",
    "interests": [],
    "name": "Desmond MacLeod-Carey Castro",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "Lj_guSEAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=Lj_guSEAAAAJ&citpid=4"
},
{
    "affiliation": "Docente de Psicolog\u00eda, Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 713,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "Juventud y desarrollo humano. Psicolog\u00eda comunitaria."
    ],
    "name": "Carmen Silva Dreyer",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "J8sEA-AAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE"
},
{
    "affiliation": "Profesor de F\u00edsica, Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 745,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "homepage": "http://www.uautonoma.cl/",
    "interests": [
        "S\u00edntesis y caracterizaci\u00f3n de materiales-Informaci\u00f3n cu\u00e1ntica-Teor\u00eda cu\u00e1ntica de juegos"
    ],
    "name": "Matias Soto-Moscoso",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "QJqSLKYAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE"
},
{
    "affiliation": "Instituto de Ciencias Biom\u00e9dicas, Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 715,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "fisiolog\u00eda muscular",
        "distrofias musculares",
        "conexinas"
    ],
    "name": "Luis A. Cea",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "bGZk7nAAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE"
},
{
    "affiliation": "Centro de Comunicaci\u00f3n de las Ciencias Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 708,
    "coauthors": [
        {
            "affiliation": "Instituto de Neurociencias, Universidad de Valpara\u00edso, Valpara\u00edso, Chile (juancarlos.saez@uv.cl)",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Juan C Saez",
            "scholar_id": "Ddem6g4AAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Centro Interdisciplinario de Neurociencia de Valpara\u00edso, Universidad de Valpara\u00edso",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Agustin D Martinez",
            "scholar_id": "4qpaC-YAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Professor of Cell Physiology and Molecular Biophysics, Tecas Tech University Health Sciences Center",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Guillermo Altenberg",
            "scholar_id": "-iq_ruQAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "University of Chicago",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Oscar Jara",
            "scholar_id": "vMuDhMQAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Cell Communication and Migration Lab / University Medical Center Hamburg- Eppendorf (UKE), Hamburg",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Pablo J. S\u00c1EZ",
            "scholar_id": "3qgZ6x4AAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        }
    ],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "homepage": "https://ciencias.uautonoma.cl/",
    "interests": [
        "Comunicaci\u00f3n Celular",
        "L\u00edpidos",
        "Divulgaci\u00f3n cient\u00edfica",
        "Mujeres en STEM"
    ],
    "name": "Vania Figueroa Ipinza",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "kzv8gboAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=kzv8gboAAAAJ&citpid=2"
},
{
    "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 715,
    "coauthors": [
        {
            "affiliation": "Universidad de Talca",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Patricio Ramos Campos",
            "scholar_id": "N_vYMiMAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Felipe Valenzuela-Riffo",
            "scholar_id": "-UyB-FIAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Universidad Autonoma de Chile",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "ricardo I castro",
            "scholar_id": "-hOcVU4AAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Laboratory of Plant Molecular Physiology, Institute of Biological Sciences, Universidad de Talca",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Carlos R. Figueroa",
            "scholar_id": "8yZnJpIAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Researcher at Institute of Biological Sciences, University of Talca",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Carlos Gaete-Eastman",
            "scholar_id": "ger0_fwAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Centro de Biotecnolog\u00eda y Gen\u00f3mica de Plantas (UPM - INIA)",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Stephan Pollmann",
            "scholar_id": "pP4YB5EAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Plant Epigenetics Lab, Faculty of Forest Science (University of Concepcion)",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Adri\u00e1n Garrido",
            "scholar_id": "pJo7O5MAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Ph.D. in science, with a focus in Research and Development of Bioactive Compounds. Universidad de",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Oscar Forero Doria",
            "scholar_id": "uiInv90AAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Centro Regional de Estudios en Alimentos Saludables",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Lida Fuentes-Viveros",
            "scholar_id": "l2juzcMAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Washington State University",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Lee Kalcsits",
            "scholar_id": "6O4JKokAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Associate Professor, Department of Horticulture, Washington State University",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Carolina A. Torres",
            "scholar_id": "RL0HivoAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Ayudante Rentado, Universidad Nacional de La Plata",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Juan Pablo Mart\u00ednez",
            "scholar_id": "aoDa9A0AAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Acad\u00e9mico Docente Investigador, Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Mariona Gil Cortiella",
            "scholar_id": "T0wzMgsAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Personal Docente e Investigador, Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "CRISTINA Ubeda Aguilera",
            "scholar_id": "PFIvxeEAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Instituto de Ciencias Biol\u00f3gicas, Universidad de Talca",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Pablo Figueroa",
            "scholar_id": "W7eYRaMAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "INIA Chile",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Luis Inostroza F.",
            "scholar_id": "ZLm7c-8AAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Universidad de Cat\u00f3lica del Maule, CIEAM.",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Daniel Bustos",
            "scholar_id": "Som7kaQAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Academico",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "daniela urbina",
            "scholar_id": "yPqRjs8AAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Investigador",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Mauricio Gonz\u00e1lez-Ag\u00fcero",
            "scholar_id": "NEBJYOgAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        }
    ],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "homepage": "https://sites.google.com/view/mar-laboratory/",
    "interests": [
        "Computational Biology",
        "Plant molecular Biology"
    ],
    "name": "Luis Alberto Morales Quintana",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "umsm2x4AAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=umsm2x4AAAAJ&citpid=5"
},
{
    "affiliation": "Profesor Asociado Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 677,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "neurosciences"
    ],
    "name": "Rodrigo Varas",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "ORSX9hgAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE"
},
{
    "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 677,
    "coauthors": [
        {
            "affiliation": "Pontificia Universidad Cat\u00f3lica de Chile",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Mario Aranda",
            "scholar_id": "y4Kwx_gAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Professor of Analytical Chemistry (UCM, Spain)",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "JOSE M. PINGARRON",
            "scholar_id": "Xf2VkgEAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Universidad Complutense de Madrid",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Paloma Y\u00e1\u00f1ez-Sede\u00f1o Orive",
            "scholar_id": "lElRvVsAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Assistant Professor. School of Pharmacy, University of Concepcion",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Rodolfo Mundaca-Uribe",
            "scholar_id": "Rlyxs2IAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Professor of Analytical Chemistry, University of Santiago de Compostela",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Pilar Bermejo-Barrera",
            "scholar_id": "ATVqMpMAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Universidad de Santiago de Compostela",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Antonio Moreda Pi\u00f1eiro",
            "scholar_id": "2GfpP70AAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "University of Concepcion",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Karem Henr\u00edquez Aedo",
            "scholar_id": "va6EsIkAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Universidad de Concepcion",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "claudio zaror",
            "scholar_id": "uiBjQoAAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Centro de Gen\u00f3mica Nutricional Agroacu\u00edcola (CGNA), Temuco",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Karla Garrido-Miranda",
            "scholar_id": "zzgcfZMAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Universidad de Santiago de Compostela",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Paloma Herbello",
            "scholar_id": "s1SLhp0AAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Universidad de Concepci\u00f3n, Facultad de Ciencias Forestales, Centro de Biotecnologia",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Eugenio Sanfuentes",
            "scholar_id": "x83qlVYAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Instituto de Investigaciones en Fisico-qu\u00edmica de C\u00f3rdoba (INFIQC) - Universidad Nacional \u2026",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Marcos Egu\u00edlaz",
            "scholar_id": "r04NbpwAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Universidad de Santiago de Chile",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Ricardo Salazar",
            "scholar_id": "9_-XOksAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Associate Professor at CSIC",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "silvia diaz-cruz",
            "scholar_id": "gyyvx-EAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "PhD(c) University of Concepci\u00f3n",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Angelo Beratto Ramos",
            "scholar_id": "1JjDyEUAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "InterAmerican Development Bank",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Paola M\u00e9ndez Mu\u00f1oz",
            "scholar_id": "hwt1VuYAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Universidad de Concepcion",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Cristian Agurto Mu\u00f1oz",
            "scholar_id": "mvkWAG4AAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "MSc Universidad de Concepci\u00f3n",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Felipe Aravena",
            "scholar_id": "WPy6YSsAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Universidad de Concepcion",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Juan Araya",
            "scholar_id": "t-uGyw4AAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Assistant Professor, Pontificia Universidad Catolica de Chile",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Nelson P Barrera",
            "scholar_id": "DuYr90EAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Docente adjunto Universidad San Sebastian, Investigador asistente Centro de \u2026",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Jessy Pav\u00f3n P\u00e9rez",
            "scholar_id": "wNkSGhwAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Profesora de Qu\u00edmica, Universidad de Santiago de Compostela",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Raquel Dominguez Gonz\u00e1lez",
            "scholar_id": "TQfQIqkAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Institute IMDEA Materials",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Juan P. Fern\u00e1ndez Bl\u00e1zquez",
            "scholar_id": "qUz8PQ4AAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Researcher",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Miguel A. Monclus",
            "scholar_id": "OpWuvyoAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Laboratoire de Chimie de Coordination",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Camila Rivera-C\u00e1rcamo",
            "scholar_id": "oN6kf5wAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Profesor de Tecnologia Farmaceutica",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Carlos von Plessing",
            "scholar_id": "VylpM20AAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Academico Universidad de La Frontera",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "CRISTIAN FABIAN PAZ ROBLES",
            "scholar_id": "7HKnMuwAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Profesora de ling\u00fc\u00edstica aplicada, Universidad Aut\u00f3noma de Chihuahua",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "ANGELICA SANDOVAL-PINEDA",
            "scholar_id": "ZAoDkJsAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        }
    ],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "homepage": "https://icqa.uautonoma.cl/investigacion/investigadores/",
    "interests": [
        "Analytical Chemistry",
        "Electroanalysis",
        "ICP-MS",
        "Functional Foods",
        "Clinical Chemistry"
    ],
    "name": "Carlos Gustavo Pe\u00f1a Farfal",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "wWhnScMAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=wWhnScMAAAAJ&citpid=2"
},
{
    "affiliation": "Docente e Investigadora, Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 673,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "g\u00e9nero",
        "familia",
        "pol\u00edticas p\u00fablicas",
        "bienestar social"
    ],
    "name": "Veronica G\u00f3mez-Urrutia",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "HEFa7TgAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE"
},
{
    "affiliation": "Profesor de Ciencias Biol\u00f3gicas, Universidad Autonoma de Chile",
    "citedby": 661,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "homepage": "http://www.uautonoma.cl/",
    "interests": [
        "Biolog\u00eda Molecular Vegetal"
    ],
    "name": "Iv\u00e1n Ahumada",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "1DAHTskAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE"
},
{
    "affiliation": "Assistant Professor, Universidad Aut\u00f3noma de Chile. Investigadora Adjunta COES. PhD in Sociology",
    "citedby": 666,
    "coauthors": [
        {
            "affiliation": "Pontificia Universidad Cat\u00f3lica de Chile",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Daniel Miranda",
            "scholar_id": "vdF2kZcAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Assistant professor, Pontificia Universidad Cat\u00f3lica de Chile",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Mart\u00edn Bascope",
            "scholar_id": "QCzNHiEAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Professor, Universidad Diego Portales",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Cristi\u00e1n Cox",
            "scholar_id": "9b8DoS8AAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Universidad de Chile",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Juan Carlos Castillo",
            "scholar_id": "QkIdjasAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Associate Professor | School of Communications, Universidad Adolfo Ib\u00e1\u00f1ez | Chile",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Arturo Arriagada",
            "scholar_id": "TzPYdWsAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Oxford Internet , University of Oxford",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Mark Graham, Professor of Internet Ge...",
            "scholar_id": "vG8xgS4AAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Oxford Internet Institute, University of Oxford",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Kelle Howson",
            "scholar_id": "uyqq2JsAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Oxford Internet Institute, University of Oxford",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Funda Ustek Spilda",
            "scholar_id": "sOu7MzsAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "University of Toronto",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Rafael Grohmann",
            "scholar_id": "PK6HCroAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Facultad de Educaci\u00f3n, Pontificia Universidad Cat\u00f3lica de Chile",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Ernesto Trevino",
            "scholar_id": "JFvRc2sAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Reseach professor, Universidad Alberto Hurtado",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Amaranta Alfaro",
            "scholar_id": "TkuKxkUAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Information Systems, University of Cape Town",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Pitso Tsibolane",
            "scholar_id": "4Q4p4EUAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        }
    ],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "homepage": "https://www.researchgate.net/profile/Macarena_Bonhomme2",
    "interests": [
        "Sociolog\u00eda de las Migraciones",
        "etnicidad \u2018raza\u2019 y racismo",
        "estudios culturales y urbanos",
        "trabajo",
        "etnograf\u00eda y soc.visual"
    ],
    "name": "Macarena Bonhomme",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "AOqp3aQAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=AOqp3aQAAAAJ&citpid=2"
},
{
    "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 651,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "immunology",
        "autoimmune diseases"
    ],
    "name": "Patricia Castro",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "YoS1LDoAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=YoS1LDoAAAAJ&citpid=1"
},
{
    "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 634,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "Parasitolog\u00eda",
        "diagn\u00f3stico parasitario",
        "inmunodiagn\u00f3stico"
    ],
    "name": "Laura Mui\u00f1o",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "ChnUSJEAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE"
},
{
    "affiliation": "Docente Investigador, Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 640,
    "coauthors": [
        {
            "affiliation": "University of Guelph",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Jose A. Casaretto",
            "scholar_id": "KY62BoEAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Centro de Estudios Avanzados en Fruticultura (CEAF)",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Ruben Almada",
            "scholar_id": "DJBFkSsAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Universitat Jaume I",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Aurelio G\u00f3mez Cadenas",
            "scholar_id": "poAg0JYAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "University of St Andrews",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Valerie J Smith",
            "scholar_id": "TzKUHJwAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Universidad de Talca",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Sim\u00f3n Ruiz-Lara",
            "scholar_id": "4eXnXkYAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Universitat Jaume I",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Rosell\u00f3, Salvador",
            "scholar_id": "viANEScAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Instituto de Hortofruticultura Subtropical y Mediterranea (IHSM), Universidad de M\u00e1laga-Consejo",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Sonia Osorio",
            "scholar_id": "HVgKJBMAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Departament de Ci\u00e8ncies Agr\u00e0ries i del Medi Natural, Universitat Jaume I",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Vicent Arbona",
            "scholar_id": "q39xSvgAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        }
    ],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "homepage": "http://www.uautonoma.cl/",
    "interests": [
        "biodiversidad",
        "biologia molecular en plantas"
    ],
    "name": "Adriana Bastias Barrientos",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "eGSxsmIAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=eGSxsmIAAAAJ&citpid=2"
},
{
    "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile. Decano.",
    "citedby": 638,
    "coauthors": [
        {
            "affiliation": "Universidad San Sebastian",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Jos\u00e9 Maximiliano Rivera Restrepo",
            "scholar_id": "iyROdXkAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Universidad de Talca",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Carolina Riveros",
            "scholar_id": "Wvzz91AAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Universidad Autonoma de Chile; Visiting (honorary) at U. Tecnologica del Peru, RENACYT CTI 41042222",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Prof. Dr. Ruben Mendez Reategui, LL...",
            "scholar_id": "U6RfDY4AAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        }
    ],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "homepage": "https://www.uautonoma.cl/universidad/organizacion/decanos/",
    "interests": [
        "Derecho civil. An\u00e1lisis econ\u00f3mico del Derecho. Derecho de la Personalidad (familia",
        "infancia y ancianidad). Derechos reales. D"
    ],
    "name": "Rodrigo Barcia Lehmann",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "lQ_eONgAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=lQ_eONgAAAAJ&citpid=2"
},
{
    "affiliation": "Universidad Autonoma de Chile Profesor asistente Nutrici\u00f3n y Dietetica",
    "citedby": 629,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "homepage": "http://www.auutonoma.cl/",
    "interests": [
        "Nutrici\u00f3n",
        "enfermedades cr\u00f3nicas",
        "alimentos funcionales"
    ],
    "name": "M\u00f3nica  Andrews",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "yp4OdaUAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE"
},
{
    "affiliation": "Acad\u00e9mico en Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 613,
    "coauthors": [
        {
            "affiliation": "Departamento de Educaci\u00f3n F\u00edsica, Deportes y Recreaci\u00f3n",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Claudio Marcelo Hern\u00e1ndez-Mosqueira",
            "scholar_id": "7i3-nJcAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Juan Carlos Pe\u00f1a Axt",
            "scholar_id": "M1HHaLAAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile - Instituto Iberoamericano de Desarrollo Sostenible",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Hern\u00e1n Joaqu\u00edn Riquelme Brevis",
            "scholar_id": "Nc4A2kQAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Universidad Austral de Chile",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Katherina Walper Gorm\u00e1z",
            "scholar_id": "zvQvAusAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Universidad del B\u00edo-B\u00edo",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Cristian Orellana Fonseca",
            "scholar_id": "N5BXXVAAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Universidad de Atacama",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "David Cuadra Mart\u00ednez",
            "scholar_id": "bjoiCq4AAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Psychological Methods and Design of Research Studies, University of Valencia",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Marta Alcaide",
            "scholar_id": "-dR-Sk8AAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Facultad de Psicolog\u00eda Universidad San Sebasti\u00e1n",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Miguel Salazar Mu\u00f1oz",
            "scholar_id": "tOfXv4YAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Physical Activity, Sport and Health Sciences Laboratory - Universidad de Santiago",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Dr. Esteban Ariel Aedo-Mu\u00f1oz",
            "scholar_id": "wKmaDr4AAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Profesor de Psicolog\u00eda, Universidad de Valencia",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Juan Jos\u00e9 Zacar\u00e9s",
            "scholar_id": "89rYLwoAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "PhD Student - Physical Education and Social Transformation Group. University of Granada.",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Johan Rivas Valenzuela",
            "scholar_id": "BTfWUjAAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "\u00c1ngel  Acevedo-Duque",
            "scholar_id": "0RTkP8sAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Departamento de Ciencias de la Educaci\u00f3n. Universidad de Alcal\u00e1",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Alejandro Iborra; AI Cu\u00e9llar; A. Iborra...",
            "scholar_id": "qSjoo3UAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Profesora Titular de Psicolog\u00eda Evolutiva y de la Educaci\u00f3n, Universidad de Alcal\u00e1",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Ana Bel\u00e9n Garc\u00eda Varela",
            "scholar_id": "0VUckAcAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "University of Valencia",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Emilia Serra",
            "scholar_id": "rt78O5QAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "University of Valencia",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Oscar F. Garcia",
            "scholar_id": "iPEQsv4AAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Universidad Austral de Chile",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Sergio Toro Arevalo",
            "scholar_id": "758W3uYAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        }
    ],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "homepage": "http://eduardosandoval.cl/",
    "interests": [
        "desarrollo evolutivo",
        "pedagog\u00eda",
        "psicolog\u00eda",
        "aprendizaje",
        "formaci\u00f3n del profesorado"
    ],
    "name": "Eduardo Sandoval-Obando",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "fNw-xX4AAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=fNw-xX4AAAAJ&citpid=3"
},
{
    "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile, Chile",
    "citedby": 602,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "Cultura",
        "educaci\u00f3n",
        "salud"
    ],
    "name": "Cynthia Lee Andruske",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "RLMwKaYAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE"
},
{
    "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 597,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@cloud.uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "genetica",
        "evolucion",
        "bioantropolog\u00eda",
        "ciencias biom\u00e9dicas"
    ],
    "name": "Sergio Flores Carrasco",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "MdrjnG8AAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE"
},
{
    "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 587,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "homepage": "http://www.uautonoma.cl/",
    "interests": [
        "Physical activity and health",
        "frailty",
        "sarcopenia"
    ],
    "name": "Natalia Bustamante-Ara",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "wHoc3KsAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=wHoc3KsAAAAJ&citpid=1"
},
{
    "affiliation": "Acad\u00e9mico, Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 590,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [],
    "name": "Lorenzo Reyes Bozo",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "amLJB1gAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=amLJB1gAAAAJ&citpid=1"
},
{
    "affiliation": "PhD, ICB, Universidad Autonoma de Chile",
    "citedby": 571,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "Virology",
        "HIV",
        "Molecular Biology",
        "Microbiology",
        "Immunology"
    ],
    "name": "Daniela Toro-Ascuy",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "3YdZcRIAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=3YdZcRIAAAAJ&citpid=1"
},
{
    "affiliation": "Universidad Autonoma de Chile",
    "citedby": 566,
    "coauthors": [
        {
            "affiliation": "research director at CNRS",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Thierry Stoecklin",
            "scholar_id": "eYNtNNsAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Universit\u00e9 de Rennes",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Fran\u00e7ois Lique",
            "scholar_id": "O3EGjIMAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Universidad Andres Bello",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Day\u00e1n P\u00e1ez-Hern\u00e1ndez",
            "scholar_id": "kMKmPeoAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "University of Basel",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "M Meuwly",
            "scholar_id": "tUudkZgAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Natalia Inostroza Pino",
            "scholar_id": "gE4aCtEAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "University of pennsylvania department of earth and environmental science",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Trabelsi Tarek",
            "scholar_id": "crbugssAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Professor of High Institute of Applied Science and Technology. University of Havana.",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Jesus Rubayo-Soneira",
            "scholar_id": "YZPQTpcAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Associate Profesor (Physics), Universitat Polit\u00e8cnica de Val\u00e8ncia, Spain",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Juan Carlos Castro Palacio",
            "scholar_id": "qSHS-XQAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Instituto Superior de Tecnolog\u00edas y Ciencias Aplicadas. Universidad de La Habana.",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Maykel M\u00e1rquez-Mijares",
            "scholar_id": "SIWvZXUAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        }
    ],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "Astrochemistry",
        "Atomic and Molecular Physics",
        "Physical Chemistry"
    ],
    "name": "Otoniel Denis Alpizar",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "_iz0dBkAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=_iz0dBkAAAAJ&citpid=3"
},
{
    "affiliation": "Docente investigador, Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 561,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "homepage": "http://www.uautonoma.cl/",
    "interests": [
        "Actividad f\u00edsica y salud",
        "cuantificaci\u00f3n de DNA nuclear"
    ],
    "name": "Noemi Salvador Soler",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "ehMuZhIAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=ehMuZhIAAAAJ&citpid=1"
},
{
    "affiliation": "Investigador Asociado. Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 553,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "Virology",
        "Vaccines",
        "Antivirals"
    ],
    "name": "Nicolas Cifuentes Mu\u00f1oz",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "7PL6PkIAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=7PL6PkIAAAAJ&citpid=1"
},
{
    "affiliation": "Institute of Applied Chemical Sciences, Facultad de Ingenieria, Universidad Autonoma de Chile",
    "citedby": 544,
    "coauthors": [
        {
            "affiliation": "Director Center for Bioinformatics and Integrative Biology, Universidad Andres Bello, Santiago",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Fernando Danilo Gonzalez Nilo, PhD",
            "scholar_id": "p7_WRcAAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Full Professor (Profesor Titular), Instituto de Qu\u00edmica de Recursos Naturales, Universidad de Talca",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Leonardo Silva Santos",
            "scholar_id": "b0qmbcEAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Kansas State University",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Jeffrey Comer",
            "scholar_id": "kkA073MAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Universidad de Talca",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Ariela Vergara-Jaque",
            "scholar_id": "_zzvUDMAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Profesor Qu\u00edmica Org\u00e1nica y Bioinform\u00e1tica Estructural, Universidad de Santiago de Chile",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Carolina Mascayano Collado",
            "scholar_id": "YmIVwwwAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Universidad de Talca",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Julio Caballero",
            "scholar_id": "iRc-CqIAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Centro de Nanotecnolog\u00eda Aplicada - Universidad Mayor",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Fabian Avila-Salas",
            "scholar_id": "tNAnbF0AAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Universidad Nacional de Educaci\u00f3n a Distancia UNED",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Juan J. Freire",
            "scholar_id": "OtMR_tMAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Acad\u00e9mica, Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Nancy Alvarado Almonacid",
            "scholar_id": "vBV0RRgAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "-",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Mario Saavedra Torres",
            "scholar_id": "ofMftfoAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        }
    ],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "dendrimers",
        "polymers",
        "drug-delivery"
    ],
    "name": "Claudia Sandoval-Ya\u00f1ez",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "Nd82EzsAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=Nd82EzsAAAAJ&citpid=1"
},
{
    "affiliation": "Universidad aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 515,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [],
    "name": "maria luisa quaresma",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "IfEcB5gAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE"
},
{
    "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 504,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "Neurociencia"
    ],
    "name": "Daniver Morales",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "o0puE58AAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE"
},
{
    "affiliation": "Docente Investigador, Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 481,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "homepage": "http://www.uautonoma.cl/",
    "interests": [
        "Infecciones respiratorias",
        "virus respiratorios emergentes",
        "interacci\u00f3n hospedero-pat\u00f3geno"
    ],
    "name": "Loreto Fuenzalida",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "0yeU4pwAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=0yeU4pwAAAAJ&citpid=2"
},
{
    "affiliation": "Profesor de Microbiolog\u00eda, Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 471,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "Factores de virulencia asociados a Escherichia coli adherente invasivas"
    ],
    "name": "sandra cespedes",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "zrHGPggAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE"
},
{
    "affiliation": "Profesor Asistente, Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 469,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "Microbiolog\u00eda",
        "Biolog\u00eda molecular",
        "enfermedades infecciosas"
    ],
    "name": "Marlen Nayibe Barreto Roa",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "XbrgMIYAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=XbrgMIYAAAAJ&citpid=4"
},
{
    "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 476,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "homepage": "https://www.researchgate.net/profile/Manuel_Lee3",
    "interests": [
        "Cell biology",
        "animal reproduction",
        "sperm motility",
        "cryopreservation"
    ],
    "name": "Manuel Lee-Estevez",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "y_WOYwgAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE"
},
{
    "affiliation": "assistant professor Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 470,
    "coauthors": [
        {
            "affiliation": "Universidad Andres Bello",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Ramiro Arratia-Perez",
            "scholar_id": "GYbT_iIAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Departament de Ci\u00e8ncia de Materials i Qu\u00edmica Fisica & IQTCUB, Universitat de Barcelona",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Francesc Illas",
            "scholar_id": "w2j8e90AAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Professor, Theoretical and Physical Chemistry Lab, Universit\u00e9 de Lorraine, France",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Jean Christophe Tremblay",
            "scholar_id": "s_HHciYAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Universidad Industrial de Santander",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Jhon Fredy P\u00e9rez Torres",
            "scholar_id": "rL3N4l4AAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Universidad Autonoma de Chile",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Desmond MacLeod-Carey Castro",
            "scholar_id": "Lj_guSEAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Distinguished Professor, Director, Laboratory of Electrocatalysis, University of Santiago de Chile",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Jos\u00e9 H Zagal  FRSC",
            "scholar_id": "vjUabgsAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Quantum Chemist | Entrepreneur | Scientific Researcher | AI Specialist",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Dr. Gunter Hermann",
            "scholar_id": "D-0_MGkAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        }
    ],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "Material Science",
        "Heterogeneous Catalyst",
        "Quantum Chemistry"
    ],
    "name": "Tatiana G\u00f3mez Cano",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "xFdr8CUAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=xFdr8CUAAAAJ&citpid=1"
},
{
    "affiliation": "Profesora Nutrici\u00f3n y Diet\u00e9tica Universidad Autonoma de Chile",
    "citedby": 452,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@cloud.uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "Nutrici\u00f3n"
    ],
    "name": "Sandra Anakaren Soto",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "hwM3tTAAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE"
},
{
    "affiliation": "Universidad Autonoma de Chile",
    "citedby": 446,
    "coauthors": [
        {
            "affiliation": "Full Professor (Profesor Titular), Instituto de Qu\u00edmica de Recursos Naturales, Universidad de Talca",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Leonardo Silva Santos",
            "scholar_id": "b0qmbcEAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Luis Alberto Morales Quintana",
            "scholar_id": "umsm2x4AAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Lecturer Professor",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Adolfo Marican",
            "scholar_id": "ADcHrz0AAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Centro de Nanotecnolog\u00eda Aplicada - Universidad Mayor",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Fabian Avila-Salas",
            "scholar_id": "tNAnbF0AAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Professor of Enology, Universidad de Talca, Chile",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Felipe Laurie",
            "scholar_id": "-I0-uyMAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        }
    ],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [],
    "name": "ricardo I castro",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "-hOcVU4AAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=-hOcVU4AAAAJ&citpid=5"
},
{
    "affiliation": "Universidad Autonoma de Chile",
    "citedby": 442,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "Climate Change",
        "Plant Physiology",
        "Antarctic Plants"
    ],
    "name": "Claudia Rabert",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "rd-IU0YAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=rd-IU0YAAAAJ&citpid=2"
},
{
    "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 433,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "Microbiolog\u00eda"
    ],
    "name": "Mat\u00edas Poblete-Morales",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "cji_BxcAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=cji_BxcAAAAJ&citpid=9"
},
{
    "affiliation": "Docente Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 413,
    "coauthors": [
        {
            "affiliation": "The University of Queensland",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Conan K Wang",
            "scholar_id": "ppHtTBAAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "University of Queensland",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "David J Craik",
            "scholar_id": "vTtG9nsAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Universidad Austral de Chile",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Ximena Valenzuela",
            "scholar_id": "26Loa-gAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Associate Professor, Centro de Bioinform\u00e1tica, Simulaci\u00f3n y Modelado (CBSM), University of Talca",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Jans Alzate Morales",
            "scholar_id": "arS62x4AAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Universidad de Talca",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Julio Caballero",
            "scholar_id": "iRc-CqIAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Universidad de Concepci\u00f3n",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "David Ramirez",
            "scholar_id": "KGfUQsYAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Syngenta Crop Protection",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Quentin Kaas",
            "scholar_id": "5ibDJMgAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Universidad de Talca",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Wendy Gonz\u00e1lez",
            "scholar_id": "G4pdVO4AAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "IonOpticks",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Aaron Poth",
            "scholar_id": "7xxcOrsAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "University of Queensland",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Lai Yue Angeline Chan",
            "scholar_id": "k8qawNcAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Universidade Cat\u00f3lica Dom Bosco, Universidade Catolica de Brasilia, Universidade de Brasilia",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Octavio Luiz Franco",
            "scholar_id": "jrzmdcIAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Institute of Health and Biomedical Innovation, Translational Research Institute, QUT",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "S\u00f3nia Troeira Henriques",
            "scholar_id": "K2GfDWQAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        }
    ],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "homepage": "http://www.uautonoma.cl/",
    "interests": [
        "Prote\u00f3mica",
        "Qu\u00edmica Medica",
        "Biolog\u00eda Estructural"
    ],
    "name": "Paola Gabriela Ojeda Ojeda",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "xmIk_7EAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE"
},
{
    "affiliation": "Universidad Autonoma de Chile, sede Talca",
    "citedby": 419,
    "coauthors": [
        {
            "affiliation": "Secretaria Academica Pedagogia en Ingles sede Talca at Universidad Autonoma de Chile",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Astrid Morrison",
            "scholar_id": "m8StE7MAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        }
    ],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "EFL",
        "professional learning",
        "collaborative reflection",
        "Professional Learning Communities"
    ],
    "name": "Paulina Sep\u00falveda-Escobar",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "kLqJUfsAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=kLqJUfsAAAAJ&citpid=2"
},
{
    "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 417,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "geograf\u00eda hist\u00f3rica",
        "geograf\u00eda cultural",
        "ecolog\u00eda pol\u00edtica"
    ],
    "name": "Hugo Romero Toledo",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "l1s7DmYAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE"
},
{
    "affiliation": "UNIVERSIDAD AUT\u00d3NOMA DE CHILE",
    "citedby": 411,
    "coauthors": [
        {
            "affiliation": "Departamento de Ciencias Sociales de la Universidad de la Frontera",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Fabien Le Bonniec",
            "scholar_id": "cUznvtgAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Profesor de Filosof\u00eda, Universidad Cat\u00f3lica de Temuco",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Ricardo Salas astrain",
            "scholar_id": "0C0XnMoAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Investigadora Posdoctoral Fondecyt. Doctora por la Universidad Aut\u00f3noma de Chile y Universidade da",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Sheila Fern\u00e1ndez Miguez",
            "scholar_id": "j6JfNhAAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Liz Vallejos Roa",
            "scholar_id": "VIDyMeMAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Profesora Investigadora Universidad Aut\u00f3noma de Chiapas",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Elisa Cruz Rueda",
            "scholar_id": "mATNeSoAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Profesor Titular \"A\" de tiempo completo",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Ana Luisa Guerrero Guerrero",
            "scholar_id": "m6z3534AAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        }
    ],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "homepage": "https://uautonoma.academia.edu/JuanJorgeFaundesPe%C3%B1afiel",
    "interests": [
        "1.- Reconocimiento",
        "interculturalidad. 2.- Derechos de los pueblos ind\u00edgenas. 2.- Derechos fundamentales",
        "huelga de hambre."
    ],
    "name": "Juan Jorge Faundes Pe\u00f1afiel",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "jimR0lYAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=jimR0lYAAAAJ&citpid=2"
},
{
    "affiliation": "Universidad de Magallanes, Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 407,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@cloud.uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [],
    "name": "Nancy Calisto",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "wFpT-dQAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE"
},
{
    "affiliation": "Pedagog\u00eda en Educaci\u00f3n F\u00edsica, Facultad de Educaci\u00f3n, Universidad Aut\u00f3noma de Chile.",
    "citedby": 410,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "Actividad f\u00edsica y salud."
    ],
    "name": "Andr\u00e9s Godoy Cumillaf",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "6jbwqtcAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE"
},
{
    "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 409,
    "coauthors": [
        {
            "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Gino Corsini",
            "scholar_id": "ryWpeWIAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Universidad de Las Am\u00e9ricas, Chile",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Leonardo Pavez",
            "scholar_id": "Ukp9znUAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Katherine Garcia",
            "scholar_id": "7mzmAsUAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Directora de Investigaci\u00f3n, Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Ana Guti\u00e9rrez Moraga",
            "scholar_id": "_UGqWqAAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Pontificia Universidad Cat\u00f3lica de Valpara\u00edso",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Roberto Bastias Romo",
            "scholar_id": "zdIuFAUAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Nicol\u00e1s Plaza Morales",
            "scholar_id": "W8THEBcAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Diliana P\u00e9rez Reytor",
            "scholar_id": "dC9ANWEAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Paz Orellana",
            "scholar_id": "hcuF20YAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Assistant Professor, Universidad SEK",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Daniel Castillo",
            "scholar_id": "6UknP20AAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Associate Professor, INTA, University of Chile",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Paola Navarrete",
            "scholar_id": "bvtMvBUAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Universidad Aut\u00f2noma de Chile",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "lorena salazar",
            "scholar_id": "t7pmaZAAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Profesor de Microbiolog\u00eda, Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "sandra cespedes",
            "scholar_id": "zrHGPggAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Laura Mui\u00f1o",
            "scholar_id": "ChnUSJEAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        }
    ],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "homepage": "http://www.uautonoma.cl/",
    "interests": [
        "Biomedicina",
        "C\u00e1ncer",
        "Biotecnolog\u00eda",
        "Bacterias extrem\u00f3filas",
        "Vibrio parahaemolyticus"
    ],
    "name": "Alequis Pav\u00f3n Oro",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "z0iM1NkAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE"
},
{
    "affiliation": "Investigador Asociado, Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 404,
    "coauthors": [
        {
            "affiliation": "Associate Professor, Universidad del Desarrollo",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Cecilia Vial",
            "scholar_id": "VvU3h6wAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Universidad del Desarrollo",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Felipe Benavides",
            "scholar_id": "AWmBPwEAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Rare Diseases Program, Center for Genetics and Genomics, Facultad de Medicina, Clinica Alemana",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Gabriela Repetto",
            "scholar_id": "DGr9pFsAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Facultad de Medicina, Pontificia Universidad Cat\u00f3lica de Chile",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Guillermo Lay-Son",
            "scholar_id": "CstNjqYAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "CSO, Digbi Health",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Daniel E. Almonacid",
            "scholar_id": "NhQRFO8AAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        }
    ],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "homepage": "http://www.uautonoma.cl/",
    "interests": [
        "Bioinformatics",
        "genomics",
        "genetics"
    ],
    "name": "Luis E. Le\u00f3n",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "MKHM2loAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=MKHM2loAAAAJ&citpid=1"
},
{
    "affiliation": "Profesor Fisiolog\u00eda, Universidad Universidad Aut\u00f3noma de Chile - Talca",
    "citedby": 396,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "Fisiolog\u00eda del ejercicio",
        "antioxidantes"
    ],
    "name": "Jose Ignacio Loyola Jara",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "PI_0v9wAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE"
},
{
    "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 394,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "Ciencia de los Alimentos",
        "Encapsulaci\u00f3n de biocompuestos"
    ],
    "name": "Cristian Encina",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "1TAPd8cAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE"
},
{
    "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 378,
    "coauthors": [
        {
            "affiliation": "Pontificia Universidad Cat\u00f3lica del Per\u00fa. Departamento de Ciencias Sociales. GRADE",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Gerardo Damonte",
            "scholar_id": "DZZrf5AAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Instituto Interdisciplinario Econom\u00eda Pol\u00edtica - FCE/UBA, CONICET",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Diego Murgu\u00eda",
            "scholar_id": "Zz8E104AAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "PhD Student, Lund University",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Catalina Quiroga Manrique",
            "scholar_id": "lcwg44UAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Universidad Nacional de Colombia",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Astrid Ulloa",
            "scholar_id": "_X9UoJoAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Universidad Torcuato Di Tella",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Hayley Stevenson",
            "scholar_id": "lnCU8oAAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Professor of International Development, University of Ottawa",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Paul Alexander Haslam",
            "scholar_id": "oYSSw-YAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "GRADE, Grupo de Analisis para el Desarrollo, Departamento de Economia de la Pontificia Universidad Catolica del Peru",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Manuel Glave",
            "scholar_id": "rDndPygAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        }
    ],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "corporate social responsibility",
        "mining",
        "environmental conflicts"
    ],
    "name": "Julieta Godfrid",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "3wQIXwYAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=3wQIXwYAAAAJ&citpid=1"
},
{
    "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile, Profesor Asistente Carrera de Nutrici\u00f3n y Diet\u00e9tica, Fac. Cs de la",
    "citedby": 369,
    "coauthors": [
        {
            "affiliation": "UNIVERSIDAD DE LA FRONTERA",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Marysol Alvear",
            "scholar_id": "Z8EkWFQAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Scientific and Technological Bioresource Nucleus (BIOREN), Universidad de La Frontera, Temuco, Chile",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Milko A. Jorquera",
            "scholar_id": "mb_L_nwAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "University of Minnesota",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Michael Sadowsky",
            "scholar_id": "rkVR3_kAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Universidad de Concepci\u00f3n, Chile",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Osvaldo Ulloa",
            "scholar_id": "xYoJWMUAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Universidad de La Frontera",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "GIOVANNI ANDRE LARAMA DENIS",
            "scholar_id": "6YaAX3sAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Universidad de Concepcion",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Salvador Ramirez-Flandes",
            "scholar_id": "aTaxRcIAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Professor, University of Hawaii, Manoa",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "edward francis delong",
            "scholar_id": "wEkWbTQAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        }
    ],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "homepage": "http://www.uautonoma.cl/",
    "interests": [
        "bioinformatica",
        "microbiolog\u00eda ambiental",
        "inocuidad",
        "bioquimica"
    ],
    "name": "Marcia Astorga-El\u00f3",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "NYdp6U4AAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=NYdp6U4AAAAJ&citpid=3"
},
{
    "affiliation": "Universidad Autonoma de Chile",
    "citedby": 364,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "Fisicoqu\u00edmcia",
        "electroqu\u00edmica",
        "fotoqu\u00edmica"
    ],
    "name": "Cristian Antonio Linares-Flores",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "a657lGAAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE"
},
{
    "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 365,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [],
    "name": "Martin Casassus",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "G436NBsAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE"
},
{
    "affiliation": "Director Qu\u00edmica y Farmacia, Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 354,
    "coauthors": [
        {
            "affiliation": "Laboratorio de Neuroplasticidad y Neurogen\u00e9tica. Facultad de Ciencias Qu\u00edmicas y Farmac\u00e9uticas",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Jenny L Fiedler",
            "scholar_id": "FhUeKWwAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Universidad de Valpara\u00edso",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Ram\u00f3n Sotomayor-Z\u00e1rate",
            "scholar_id": "VCUKoQwAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Research Assistant Professor, Diabetes Institute, University of Washington",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Mauricio D Dorfman",
            "scholar_id": "er-ceg8AAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "CENFI,Instituto de Fisiolog\u00eda,Universidad de Valparaiso",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Gonzalo Cruz",
            "scholar_id": "JfhYiq8AAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "usach",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Rafael Antoni Barra Pezo",
            "scholar_id": "UeZPwPAAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        }
    ],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "homepage": "http://www.uautonoma.cl/",
    "interests": [
        "Neuroendocrinolog\u00eda",
        "Farmacolog\u00eda"
    ],
    "name": "Pablo Jara Picas",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "1D1-MucAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE"
},
{
    "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 355,
    "coauthors": [
        {
            "affiliation": "Universidad Austral de Chile",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Jorge Nimptsch",
            "scholar_id": "gMGcPm4AAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Universidad Austral de Chile",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "V\u00edctor Gerding",
            "scholar_id": "KacGp-QAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Professor Universidad Austral de Chile",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Pablo J. Donoso",
            "scholar_id": "Ow0XjtMAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Departamento en Ingenieria de Obras Civiles, Universidad de la Frontera",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Ivo Janos Fustos-Toribio",
            "scholar_id": "5eZSlJwAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Universidad Cat\u00f3lica de Temuco, Chile",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "David Fonseca-Luengo",
            "scholar_id": "1LyOmwkAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        }
    ],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "homepage": "http://www.uautonoma.cl/",
    "interests": [
        "Sitio y productividad",
        "SIG",
        "Teledetecci\u00f3n",
        "An\u00e1lisis Espacial y Modelamiento de datos"
    ],
    "name": "Carlos Esse",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "VWePAhoAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=VWePAhoAAAAJ&citpid=2"
},
{
    "affiliation": "Facultad de Administraci\u00f3n y Negocios, Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 334,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "homepage": "https://sites.google.com/view/rodrigomonteroperez/home",
    "interests": [
        "Bienestar subjetivo",
        "evaluaci\u00f3n de impacto de pol\u00edticas p\u00fablicas",
        "mercado laboral"
    ],
    "name": "Rodrigo Montero",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "ZQJkgO0AAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE"
},
{
    "affiliation": "Profesor Asistente Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 334,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "Inteligencia Artificial aplicada a los negocios"
    ],
    "name": "Luis Cerda Leiva",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "fHT2L6gAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=fHT2L6gAAAAJ&citpid=1"
},
{
    "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 332,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "homepage": "https://uahurtado.academia.edu/AndreaAvaria",
    "interests": [
        "migration",
        "Chagas disease",
        "Medical anthropology",
        "gender",
        "reproduction health"
    ],
    "name": "Andrea Avaria",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "6vlY1ugAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=6vlY1ugAAAAJ&citpid=3"
},
{
    "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 330,
    "coauthors": [
        {
            "affiliation": "Professor at Universitat Rovira i Virgili",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Oriol Rios Gonzalez",
            "scholar_id": "3s6fr_QAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Acad\u00e9mica Universidad del Bio Bio, Facultad de Educaci\u00f3n y Humanidades, Departamento de Trabajo Social. Concepci\u00f3n, Chile.",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Valeria A. Boll Henr\u00edquez",
            "scholar_id": "9e0UaL8AAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Acad\u00e9mico en Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Eduardo Sandoval-Obando",
            "scholar_id": "fNw-xX4AAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Docente Investigadora Escuela Trabajo Social Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Maria Teresa Huentequeo Toledo",
            "scholar_id": "xlNX4ocAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        }
    ],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "Sociolog\u00eda. Genero. Interculturalidad"
    ],
    "name": "Juan Carlos Pe\u00f1a Axt",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "M1HHaLAAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=M1HHaLAAAAAJ&citpid=4"
},
{
    "affiliation": "Acad\u00e9mico Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 307,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "Bioqu\u00edmica",
        "Biolog\u00eda Molecular"
    ],
    "name": "Daniel Laporte",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "AO61mjoAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE"
},
{
    "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 300,
    "coauthors": [
        {
            "affiliation": "University of Strathclyde",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Anna Robinson",
            "scholar_id": "bLjAEcwAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Pontificia Universidad Cat\u00f3lica de Chile",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Andres Kalawski Isla",
            "scholar_id": "JCQ9j88AAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Universidad de Chile",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Leonor Irarr\u00e1zaval",
            "scholar_id": "-OlV-4cAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        }
    ],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "Basic Emotion Theory",
        "embodiment",
        "tenderness",
        "Emotion-Focused Therapy",
        "experiential psychotherapy"
    ],
    "name": "Juan Pablo Kalawski",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "4SIT6I4AAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=4SIT6I4AAAAJ&citpid=1"
},
{
    "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 303,
    "coauthors": [
        {
            "affiliation": "NASA Ames Research Center",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Timothy J. Lee",
            "scholar_id": "z-FyS-EAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Universidad Autonoma de Chile",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Cristian Antonio Linares-Flores",
            "scholar_id": "a657lGAAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Departamento de Astronom\u00eda, Universidad de Chile",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Diego Mardones",
            "scholar_id": "ce1kvYUAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Universidad Andres Bello",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Ramiro Arratia-Perez",
            "scholar_id": "GYbT_iIAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "SETI Institute / NASA Ames Research Center",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Xinchuan Huang",
            "scholar_id": "TRwuGNUAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Associate Professor of Chemistry, University of Mississippi",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Ryan C. Fortenberry",
            "scholar_id": "ZFdzVqoAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "profesor de fisica Uch",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "patricio fuentealba",
            "scholar_id": "VzOkXYQAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Research Scientist. Instituto de Estructura de la Materia, CSIC",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Santiago Sanchez-Cortes",
            "scholar_id": "H6-Y33AAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        }
    ],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "homepage": "http://nataliainostroza.wix.com/nataliainostrozapino",
    "interests": [
        "astrochemistry (PCI)",
        "spectroscopy",
        "ab initio calculations",
        "pollution (H2020)",
        "ALMA"
    ],
    "name": "Natalia Inostroza Pino",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "gE4aCtEAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=gE4aCtEAAAAJ&citpid=7"
},
{
    "affiliation": "Investigador asociado, Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 298,
    "coauthors": [
        {
            "affiliation": "Universidad de La Frontera",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Rodolfo Figueroa",
            "scholar_id": "cykoivsAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        }
    ],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@cloud.uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "F\u00edsica aplicada",
        "f\u00edsica at\u00f3mica",
        "f\u00edsica de materiales",
        "did\u00e1ctica de la f\u00edsica"
    ],
    "name": "C. M. Romo-Kr\u00f6ger",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "1i0V4ToAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=1i0V4ToAAAAJ&citpid=2"
},
{
    "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 301,
    "coauthors": [
        {
            "affiliation": "University of Chile",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Sergio L Vargas",
            "scholar_id": "jB9gYH4AAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Universidad de las Am\u00e9ricas",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Andrea M\u00e9ndez",
            "scholar_id": "zPwnpsUAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        }
    ],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "homepage": "http://www.uautonoma.cl/",
    "interests": [
        "Biolog\u00eda Molecular de Levaduras e Infecciones Respiratorias"
    ],
    "name": "Diego A. Rojas",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "VAZeRyoAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=VAZeRyoAAAAJ&citpid=5"
},
{
    "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 293,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "Connexin and Pannexin channels",
        "Neuroscience",
        "Kidney Damage"
    ],
    "name": "Gonzalo I G\u00f3mez",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "8jESGpQAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=8jESGpQAAAAJ&citpid=3"
},
{
    "affiliation": "Profesor  de Biolog\u00eda, Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 282,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "homepage": "http://www.uautonoma.cl/",
    "interests": [
        "Virologia"
    ],
    "name": "Loretto Solis",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "cNK3wasAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE"
},
{
    "affiliation": "Profesora Investigadora, Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 281,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "homepage": "https://uautonoma.academia.edu/ErikaIsler",
    "interests": [
        "Derecho del Consumo"
    ],
    "name": "Erika Isler Soto",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "RODm0GUAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=RODm0GUAAAAJ&citpid=1"
},
{
    "affiliation": "Universidad Autonoma de Chile",
    "citedby": 287,
    "coauthors": [
        {
            "affiliation": "Professor of Environmental Health, University of Birmingham",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "R.M.Harrison",
            "scholar_id": "4eTHmnAAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Professor, Universidad Andres Bello, Chile",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Carola Blazquez",
            "scholar_id": "s2x6-ogAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Associate Professor of Environmental Health, University of Chile",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Pablo Ruiz Rudolph",
            "scholar_id": "zfbYp6gAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Universidad Andr\u00e9s Bello",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Edmundo Mu\u00f1oz Alvear",
            "scholar_id": "aWD-shUAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Lecturer Environmental Science, University of Birmingham",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Juana Maria Delgado-Saborit",
            "scholar_id": "3KoBmTgAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Public Health Department, Universidad de Talca",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Mar\u00eda Elisa Quinteros ORCID iD0000-...",
            "scholar_id": "4VWOKUgAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Profesor de Ingenier\u00eda El\u00e9ctrica, Universidad de Oviedo",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Carlos Rojas G.",
            "scholar_id": "FNXzNykAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Profesor Asistente, Universidad de La Frontera",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "MARA XIMENA CEA LEMUS",
            "scholar_id": "QyCzrYcAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Universidad de Talca",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Alfredo Iriarte",
            "scholar_id": "4aycMAcAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Coordinador de Laboratorio de Eficiencia Energ\u00e9tica y docente de Ingenier\u00eda en Construcci\u00f3n, Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Juan Carlos Beaumont",
            "scholar_id": "cyE5M-0AAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Associate Professor, Depto. Producci\u00f3n Animal, Universidad de Chile",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Cristian Araneda",
            "scholar_id": "_87Kn0AAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        }
    ],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "homepage": "https://www.webofscience.com/wos/author/record/L-6998-2017",
    "interests": [
        "Construcci\u00f3n Sustentable",
        "Materiales aislantes de bajo impacto"
    ],
    "name": "Juan Pablo C\u00e1rdenas Ram\u00edrez",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "MuxTFIwAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=MuxTFIwAAAAJ&citpid=1"
},
{
    "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 280,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "homepage": "http://www.uautonoma.cl/",
    "interests": [
        "Biolog\u00eda celular y molecular del c\u00e1ncer. Hipoacusia y nutrici\u00f3n"
    ],
    "name": "Mar\u00eda Ines Carmona L\u00f3pez",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "q8kFtcEAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE"
},
{
    "affiliation": "Facultad de Ciencias de la Salud, Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 285,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "Biotecnolog\u00eda",
        "Gen\u00f3mica Bacteriana",
        "Microbiolog\u00eda",
        "Bioinform\u00e1tica",
        "Ecolog\u00eda Microbiana"
    ],
    "name": "Kattia N\u00fa\u00f1ez-Montero",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "3qVOXEIAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=3qVOXEIAAAAJ&citpid=7"
},
{
    "affiliation": "Docente Acad\u00e9mico de Fisiolog\u00eda, Biolog\u00eda y Morfolog\u00eda, Universidad Aut\u00f3noma de Chile.",
    "citedby": 277,
    "coauthors": [
        {
            "affiliation": "Docente. Universidad de Santiago de Chile",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Carlos Poblete-Aro",
            "scholar_id": "0rviEIkAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Navarrabiomed, Universidad P\u00fablica de Navarra",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Antonio Garc\u00eda-Hermoso (ORCID: 000...",
            "scholar_id": "DjLPCogAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Escuela de Ciencias de la Actividad F\u00edsica Universidad de Santiago",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Cristian Cofre Bolados",
            "scholar_id": "t7uOwVEAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Laboratorio de Ciencias de la Actividad F\u00edsica, el Deporte y la Salud, Facultad de Ciencias M\u00e9dicas",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Tomas Herrera-Valenzuela",
            "scholar_id": "e_D6W2MAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Department of Health Sciences, Public University of Navarra",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Robinson Ram\u00edrez-V\u00e9lez, Ph.D (ORCI...",
            "scholar_id": "7UeeIB4AAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Programa de Farmacolog\u00eda Molecular y Cl\u00ednica, Instituto de Ciencias Biom\u00e9dicas, Facultad de Medicina, Universidad de Chile",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Ram\u00f3n Rodrigo",
            "scholar_id": "BgXxxS8AAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "University of Cadiz & Southern Denmark University",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Borja del Pozo Cruz",
            "scholar_id": "02oA4PoAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Department of Health Sciences, Public University of Navarra (Full Professor)",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Mikel Izquierdo (ORCID: 0000-0002-1...",
            "scholar_id": "6FJnI74AAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Universidad P\u00fablica de Navarra",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Alicia M\u00aa Alonso Mart\u00ednez",
            "scholar_id": "dj0hz_YAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Universidad de O\u2019 Higgins",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Mat\u00ed\u00adas Monsalves-Alvarez",
            "scholar_id": "Sq_r16AAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "CENFI,Instituto de Fisiolog\u00eda,Universidad de Valparaiso",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Gonzalo Cruz",
            "scholar_id": "JfhYiq8AAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Departamento de Ciencias de la Salud, Universidad de Ays\u00e9n; Departamento de Anatom\u00eda y Medicina Legal, Facultad de Medicina, Universidad de Chile",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Carla Basualto-Alarc\u00f3n",
            "scholar_id": "gUynY7kAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Facultad de Medicina Universidad de Chile",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Gina Sanchez",
            "scholar_id": "6TOdTtEAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "University of Copenhagen",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Roberto Meneses Valdes",
            "scholar_id": "7OLT3eoAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        }
    ],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "homepage": "https://www.researchgate.net/profile/Javier_Russell-Guzman",
    "interests": [
        "Exercise Physiology",
        "Physical Activity and Health",
        "Skeletal Muscle",
        "Metabolism"
    ],
    "name": "Javier Russell-Guzm\u00e1n",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "39X907EAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=39X907EAAAAJ&citpid=2"
},
{
    "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 262,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "Nanostructured materials for electrochemical energy conversion and storage"
    ],
    "name": "Luis Alberto Ballesteros",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "YlffoogAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE"
},
{
    "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 269,
    "coauthors": [
        {
            "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Katherine Garcia",
            "scholar_id": "7mzmAsUAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Nicol\u00e1s Plaza Morales",
            "scholar_id": "W8THEBcAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Pontificia Universidad Cat\u00f3lica de Valpara\u00edso",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Roberto Bastias Romo",
            "scholar_id": "zdIuFAUAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Universidad de Las Am\u00e9ricas, Chile",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Leonardo Pavez",
            "scholar_id": "Ukp9znUAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Assistant Professor, Universidad SEK",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Daniel Castillo",
            "scholar_id": "6UknP20AAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Associate Professor, INTA, University of Chile",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Paola Navarrete",
            "scholar_id": "bvtMvBUAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Eduardo Karahanian",
            "scholar_id": "eNJwvTwAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Gino Corsini",
            "scholar_id": "ryWpeWIAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Universidad Andres Bello",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Carlos J Blondel",
            "scholar_id": "SNz4keUAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Instituto de Nutrici\u00f3n y Tecnolog\u00eda de los Alimentos, Universidad de Chile",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Romilio Espejo",
            "scholar_id": "GIB2jSAAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        }
    ],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "homepage": "http://www.uautonoma.cl/",
    "interests": [
        "Microbiolog\u00eda",
        "biolog\u00eda celular"
    ],
    "name": "Diliana P\u00e9rez Reytor",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "dC9ANWEAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=dC9ANWEAAAAJ&citpid=1"
},
{
    "affiliation": "Kinesi\u00f3logo, Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 253,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "Actividad F\u00edsica y Salud"
    ],
    "name": "Dr. Aldo Rodrigo Mart\u00ednez Araya",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "-1O2OPMAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE"
},
{
    "affiliation": "Investigador. Universidad Autonoma de Chile.",
    "citedby": 251,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "homepage": "http://www.uautonoma.cl/",
    "interests": [
        "Enfermer\u00eda Basada en la Evidencia. Promoci\u00f3n de salud"
    ],
    "name": "Abdul Hernandez",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "iEHBwx0AAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE"
},
{
    "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 255,
    "coauthors": [
        {
            "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Katherine Garcia",
            "scholar_id": "7mzmAsUAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        }
    ],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "Microbiolog\u00eda",
        "Gen\u00f3mica",
        "Transcript\u00f3mica",
        "Bioprocesos"
    ],
    "name": "Nicol\u00e1s Plaza Morales",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "W8THEBcAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=W8THEBcAAAAJ&citpid=1"
},
{
    "affiliation": "Profesor, Universidad Autonoma de Chile",
    "citedby": 246,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "Morfolog\u00eda Craneofacial",
        "Fisiolog\u00eda General"
    ],
    "name": "C\u00e9sar Coronado",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "mxfbYjUAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE"
},
{
    "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 237,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "Neonatolog\u00eda"
    ],
    "name": "Liliana Soto Riquelme",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "54FnQUkAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE"
},
{
    "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 229,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "homepage": "https://uautonoma.academia.edu/Iv%C3%A1nGarz%C3%B3nVallejo",
    "interests": [
        "Teor\u00eda pol\u00edtica",
        "Pol\u00edticas de la memoria",
        "Pol\u00edtica y religi\u00f3n",
        "Pol\u00edtica y violencia"
    ],
    "name": "Iv\u00e1n Garz\u00f3n Vallejo",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "YCVEkqUAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=YCVEkqUAAAAJ&citpid=5"
},
{
    "affiliation": "Docente acad\u00e9mica, Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 227,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "homepage": "http://www.autonoma.cl/",
    "interests": [
        "Pol\u00edmeros",
        "fisicoqu\u00edmica"
    ],
    "name": "Irma Fuentes",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "EV81eAwAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE"
},
{
    "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 233,
    "coauthors": [
        {
            "affiliation": "Universidad Cat\u00f3lica del Maule",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Pablo Vald\u00e9s-Badilla, Ph.D.",
            "scholar_id": "DC-1QokAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile - Universitat Aut\u00f2noma de Barcelona",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Relmu Gedda-Mu\u00f1oz",
            "scholar_id": "mOV4_qoAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Carla Figueroa Saavedra",
            "scholar_id": "gy9m39wAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Docente investigador, Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Noemi Salvador Soler",
            "scholar_id": "ehMuZhIAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        }
    ],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "Motricidad Humana-Imagen corporal-Bibliometr\u00eda"
    ],
    "name": "Roberto Lagos-Hern\u00e1ndez",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "A3EUj6IAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=A3EUj6IAAAAJ&citpid=13"
},
{
    "affiliation": "Profesor Asistente, Instituto de Ciencias Qu\u00edmicas Aplicadas. Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 228,
    "coauthors": [
        {
            "affiliation": "Pontificia Universidad Cat\u00f3lica de Valpara\u00edso",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Luis Mercado Vianco",
            "scholar_id": "CdhGscUAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "centro de estudios avanzados en zonas aridas",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Claudio \u00c1lvarez",
            "scholar_id": "dzPf_h4AAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Inv. Asociada Laboratorio Gen\u00e9tica e Inmunolog\u00eda - Pontificia Universidad Cat\u00f3lica de Valpara\u00edso",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Lina Jimena Cort\u00e9s Salinas",
            "scholar_id": "ZYtA6PwAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "MSc. Technological innovation / PhD. Biotechnology",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Juan Carlos Forero Oliveros",
            "scholar_id": "PKWdVK4AAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Carolina Castillo Vicencio",
            "scholar_id": "m5keN_4AAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "University of KwaZulu-Natal & Universiy of Barcelona",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Fernando Albericio",
            "scholar_id": "gy6Mxw8AAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Acad\u00e9mico Investigador, Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Sebasti\u00e1n Michea Mora",
            "scholar_id": "mRobyaoAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        }
    ],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "Inmunolog\u00eda",
        "p\u00e9ptidos biactivos",
        "Microbiolog\u00eda",
        "Biotecnolog\u00eda"
    ],
    "name": "Paula Andrea Santana Sepulveda",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "DxHrqxMAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=DxHrqxMAAAAJ&citpid=9"
},
{
    "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile, Chile",
    "citedby": 224,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "homepage": "http://www.uautonoma.cl/",
    "interests": [
        "Nutrici\u00f3n"
    ],
    "name": "Gloria O\u00f1ate",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "o9QaXWYAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE"
},
{
    "affiliation": "Acad\u00e9mica, Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 225,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [],
    "name": "Nancy Alvarado Almonacid",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "vBV0RRgAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE"
},
{
    "affiliation": "Profesor Asistente Universidad Autonoma de Chile",
    "citedby": 219,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "homepage": "http://www.uautonoma.cl/",
    "interests": [
        "Morfolog\u00eda Humana",
        "anatom\u00eda",
        "medicina"
    ],
    "name": "Francisco Javier Perez Rojas",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "UC4oa7kAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE"
},
{
    "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 218,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "homepage": "https://ubo.academia.edu/ReginaIngridD%C3%ADazTolosa",
    "interests": [
        "Derecho Internacional de los Derechos Humanos",
        "Derecho Internacional P\u00fablico",
        "Derecho Migratorio"
    ],
    "name": "Regina Ingrid D\u00edaz Tolosa",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "gupyAu8AAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=gupyAu8AAAAJ&citpid=3"
},
{
    "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile/Center of Excellence in Morphological and Surgical Studies (CEMyQ",
    "citedby": 216,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "An\u00e1lisis morfol\u00f3gicos",
        "morfom\u00e9tricos",
        "e inmunocitoquimicos de la cicatrizaci\u00f3n de tejidos en estudios experimentales. Estudi"
    ],
    "name": "CAROLINA VIVIANA SCHENCKE FIGUEROA",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "CFVABGAAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE"
},
{
    "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 219,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "homepage": "http://www.uautonoma.cl/",
    "interests": [
        "Cell Biology",
        "Biomedicine",
        "Cell development"
    ],
    "name": "Lisette Sandoval",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "kNNgOoAAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=kNNgOoAAAAAJ&citpid=2"
},
{
    "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 213,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "electroqu\u00edmica",
        "energ\u00eda",
        "bater\u00edas de litio",
        "dispositivos de almacenamiento de energ\u00eda",
        "qu\u00edmica verde"
    ],
    "name": "Diego Quezada",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "7l6g29gAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE"
},
{
    "affiliation": "Acad\u00e9mico Investigador, Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 211,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "Espintr\u00f3nica",
        "magnetismo",
        "materia condensada"
    ],
    "name": "Sebasti\u00e1n Michea Mora",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "mRobyaoAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=mRobyaoAAAAJ&citpid=1"
},
{
    "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 213,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "Organic Synthesis",
        "Photochromism",
        "Photoswitching"
    ],
    "name": "Cristian Tirapegui",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "jT-0xQ0AAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE"
},
{
    "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 211,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "Pharmaceutical nanotechnology",
        "electrochemistry",
        "drugs analysis",
        "pharmacogenomic"
    ],
    "name": "Mar\u00eda Magdalena P\u00e9rez Ortiz",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "_OykxscAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=_OykxscAAAAJ&citpid=4"
},
{
    "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile / Universidad de Sevilla",
    "citedby": 204,
    "coauthors": [
        {
            "affiliation": "Universidad de Sevilla/ Universidad Autonoma de Chile",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Salvador Chac\u00f3n-Moscoso",
            "scholar_id": "LeQUGDIAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Universidad de Sevilla",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Susana Sanduvete-Chaves",
            "scholar_id": "mowOHhUAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Universitat Aut\u00f2noma de Barcelona",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Mariona Portell",
            "scholar_id": "FUzGALQAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Catedr\u00e1tico de Universidad, UNED",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Francisco Pablo Holgado Tello",
            "scholar_id": "jnzfqroAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Profesor de Universidad de Sevilla",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Antonio Aguilera-Jim\u00e9nez",
            "scholar_id": "EzyUQvUAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "jos\u00e9 Luis Losada Lopez",
            "scholar_id": "sa70x3kAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Universidad Loyola Andaluc\u00eda",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Milagrosa S\u00e1nchez Mart\u00edn",
            "scholar_id": "zhEgd7QAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Docente e Investigador, Universidad Autonoma de Chile",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Diana Martella",
            "scholar_id": "ps6c6HkAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Universidad de Sevilla",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Laura Lara",
            "scholar_id": "E9iIHWwAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Universidad de Valparaiso",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Mahia Saracostti",
            "scholar_id": "pWZjC4AAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Departamento de Trabajo Social, Universidad de Chile",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Taly Reininger",
            "scholar_id": "s-2CFoYAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Profesor Titular. Departamento de Personalidad, Evaluaci\u00f3n y Tratamiento Psicol\u00f3gicos. Facultad de",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Jes\u00fas Garcia-Mart\u00ednez",
            "scholar_id": "Z5yD7ZYAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Universidad de Barcelona",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "M. Teresa Anguera",
            "scholar_id": "fiEf3XwAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Docente de la Universidad Aut\u00f3noma de Nayarit",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Alma Rosa Rojas Garcia",
            "scholar_id": "BLQQg24AAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        }
    ],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "homepage": "http://www.uautonoma.cl/",
    "interests": [
        "Metodolog\u00eda de Ciencias del Comportamiento y de la Salud"
    ],
    "name": "Jose Antonio Lozano Lozano",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "m5YFlA8AAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=m5YFlA8AAAAJ&citpid=2"
},
{
    "affiliation": "Investigador posdoctorado, Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 204,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "homepage": "http://www.autonoma.cl/",
    "interests": [
        "Apicultura",
        "Biolog\u00eda",
        "Ciencias Veterinarias"
    ],
    "name": "Patricio V\u00e1squez Quitral",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "gQMq7EEAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=gQMq7EEAAAAJ&citpid=2"
},
{
    "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 201,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "Sociolog\u00eda",
        "Metodolog\u00eda de Investigaci\u00f3n",
        "Am\u00e9rica Latina",
        "Educaci\u00f3n Superior"
    ],
    "name": "Camila Mella San Mart\u00edn",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "vfRsOP8AAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE"
},
{
    "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 196,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "Derecho Constitucional",
        "Derecho Internacional",
        "Tribunal Constitucional"
    ],
    "name": "Teodoro Ribera Neumann",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "MX34hlYAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=MX34hlYAAAAJ&citpid=1"
},
{
    "affiliation": "UNIVERSIDAD AUTONOMA DE CHILE",
    "citedby": 195,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "Derecho comercial",
        "derecho concursal",
        "derecho de sociedades",
        "mecanismos alternativos de soluci\u00f3n de conflictos"
    ],
    "name": "eduardo jequier",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "me5t1ooAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE"
},
{
    "affiliation": "Investigador Asociado, Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 195,
    "coauthors": [
        {
            "affiliation": "School of Medicine, Nazarbayev University",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Jonas Preposi Cruz",
            "scholar_id": "5DHMSXMAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Universidad de las Am\u00e9ricas",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Juan Eduardo Ortiz L\u00f3pez",
            "scholar_id": "ZpLCjVYAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Lecturer, Nursing sciences",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Kamau S. Macharia",
            "scholar_id": "JhfCvJEAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Associate Professor, Nursing Department, University of Thessaly, Greece",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Ioanna V. Papathanasiou",
            "scholar_id": "nBDLlDEAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Tung Wah College",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Simon Ching Lam",
            "scholar_id": "9JGraPsAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "University of Baghdad - College of Nursing",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Mohammed Baqer Abbas Al-Jubouri",
            "scholar_id": "zApVn9kAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Academica, Departamento de Enfermeria, Universidad de Chile",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Dra. Mirliana  Ram\u00edrez-Pereira",
            "scholar_id": "tLdkM3kAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Paolo C. Colet",
            "scholar_id": "j92xG_1XaJoC",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "American Sentinel University, Missouri State University",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Rhea Faye Felicilda Reynaldo",
            "scholar_id": "Gzqx3AQAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Associate prof. Assiut University& Assist. prof. KSAU, CON-J.",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Howieda Fouly",
            "scholar_id": "bCzYRcoAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "FP- Research, Development  & Community Services -Oman College of Health Sciences \u2026",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Glenn Ford  Valdez",
            "scholar_id": "BHXdidoAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Nazarbayev University",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Joseph Almazan",
            "scholar_id": "WLojGIgAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Sultan Qaboos University, College of Nursing",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "AR Cayaban",
            "scholar_id": "hd8IxVMAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Don Mariano Marcos Memorial State University",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Joel Estacio",
            "scholar_id": "YIIL8LAAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "North-West University",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Prof Erhabor Sunday Idemudia",
            "scholar_id": "Q-D0SWUAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "university of Baghdad",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Adraa Hussein Shawq",
            "scholar_id": "xhkfwOAAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Docente en Simulaci\u00f3n Cl\u00ednica",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Norma Raul",
            "scholar_id": "gDwxzBYAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "West Visayas State University",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Ryan Michael F. Oducado",
            "scholar_id": "udMt5aAAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "VitalCare Centro de Simulaci\u00f3n Cl\u00ednica",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Diego Andr\u00e9s D\u00edaz-Guio",
            "scholar_id": "eR-XSZIAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Assistant Instructor",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Safad R.Isam",
            "scholar_id": "LoHGqewAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "An Assistant Instructor of Nursing, University of Baghdad, College of Nursing",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Shaymaa Mohammed Hussein",
            "scholar_id": "zvKGPkEAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "An Associate Professor of Nursing, University of Baghdad,College of Nursing",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Sadeq AL-Fayyadh",
            "scholar_id": "39qGq08AAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Professor of Nursing, University of Calabar",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Patience Edoho Samson-Akpan",
            "scholar_id": "CGJa3E8AAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Assistant Professor Paediatric Nursing/ King Abdulaziz University",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Hawa Alabdulaziz",
            "scholar_id": "3fO5p1EAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Boromarajonani College of Nursing, Changwat Nonthaburi, Faculty of Nursing \u2026",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Matanee Radabutr",
            "scholar_id": "wI86CMgAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Universidad de Ciencias Empresariales y Sociales",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Carlos Canova-Barrios",
            "scholar_id": "mE2s-HMAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Nazarbayev University",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Ejercito Mangawa Balay-odao",
            "scholar_id": "Qd4odyUAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Al quds University",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Farid Ghrayeb",
            "scholar_id": "3424zYwAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "nursing",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Mohammad Qtait",
            "scholar_id": "b86nCuMAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Charles Darwin University",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Xian-Liang Liu",
            "scholar_id": "4hfH7dgAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Cuban National Center of Medical Sciences Information",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Patricia Alonso Galb\u00e1n",
            "scholar_id": "xJTEaTAAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Universidade Estadual de Feira de Santana",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Evanilda Souza de Santana Carvalho",
            "scholar_id": "E4mqqDYAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Professor de Enfermagem",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "ANDERSON REIS DE SOUSA",
            "scholar_id": "K5_NHUEAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Universidad de Buenos Aires",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Carlos Oscar Lepez",
            "scholar_id": "aMKycl4AAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Professora de Enfermagem, universidade federal da Bahia",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Jeane Freitas de Oliveira",
            "scholar_id": "u0j7b8AAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Profesor instructor, Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Carolina Zapata Aqueveque",
            "scholar_id": "zS5hOtwAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Universidad de Buenos Aires; CONICET",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "William Castillo-Gonz\u00e1lez",
            "scholar_id": "jhy5kqMAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Universidad de Ciencias M\u00e9dicas de Pinar del Rio",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Adri\u00e1n Alejandro Vit\u00f3n-Castillo",
            "scholar_id": "QpGjibMAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Fundaci\u00f3n Salud, Ciencia y Tecnolog\u00eda, Argentina",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Javier Gonzalez-Argote",
            "scholar_id": "sQd7LsMAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Universidade Federal do Rio Grande do Norte",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Glauber Weder dos Santos Silva",
            "scholar_id": "vvgDofUAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Adri\u00e1n Alejandro Rojas Concepci\u00f3n",
            "scholar_id": "C7AYBloAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Department of Nursing, University of Thessaly",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Evagelos C. Fradelos",
            "scholar_id": "AvIzhSwAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "University of North Carolina at Charlotte",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Judith B Cornelius",
            "scholar_id": "QiuVs08AAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Professor, Department of  Nursing, University of Johannesburg",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Charlene Downing",
            "scholar_id": "mJ-ZQ2cAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Sekolah Tinggi Ilmu Kesehatan Banten",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Riksa Wibawa Resna",
            "scholar_id": "oTYHdYQAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Corporaci\u00f3n Unificada Nacional de Educaci\u00f3n Superior - CUN",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Carlos Alberto G\u00f3mez Cano",
            "scholar_id": "HB_v1I0AAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Assistant Professor, School of Nursing, University of North Carolina at Charlotte",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "James Montegrico, PhD, RN, CMSRN",
            "scholar_id": "1NKNKNEAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "SRI BALAJI VIDYAPEETH UNIVERSITY, India",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Dr. Helen shaji",
            "scholar_id": "Z-LZiyMAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "\u0130stanbul Medipol \u00dcniversitesi",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Nuran Aydin",
            "scholar_id": "DdR0QgIAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        }
    ],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "homepage": "http://www.uautonoma.cl/",
    "interests": [
        "Cuidados de enfermer\u00eda de calidad",
        "Educaci\u00f3n en enfermer\u00eda",
        "Interseccionalidades en Salud"
    ],
    "name": "Felipe Machuca-Contreras",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "aX2MaWYAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=aX2MaWYAAAAJ&citpid=7"
},
{
    "affiliation": "Profesora e Investigadora, Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 193,
    "coauthors": [
        {
            "affiliation": "Full Professor (Profesor Titular), Instituto de Qu\u00edmica de Recursos Naturales, Universidad de Talca",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Leonardo Silva Santos",
            "scholar_id": "b0qmbcEAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Universidad Cat\u00f3lica del Maule",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Oscar Vald\u00e9s Lizama",
            "scholar_id": "MyFtz2gAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Universidad Cat\u00f3lica del Maule",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Diana Abril",
            "scholar_id": "G_-vAEcAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Lecturer Professor",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Adolfo Marican",
            "scholar_id": "ADcHrz0AAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Professor of Enology, Universidad de Talca, Chile",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Felipe Laurie",
            "scholar_id": "-I0-uyMAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Universidad Austral de Chile,former Head of the Institute of Pharmacy, Full professor",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Mario J. Simirgiotis",
            "scholar_id": "VfZDNC4AAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Professor of Organic Chemistry, University of Concepcion",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Alexander F. de la Torre",
            "scholar_id": "kTo3fL4AAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Associate Professor",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Dr. N. Shankaraiah",
            "scholar_id": "qjRgPtkAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Profesora de Qu\u00edmica, Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Fabiane Manke Nachtigall",
            "scholar_id": "mQ-y-DIAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Associate Professor, Centro de Bioinform\u00e1tica, Simulaci\u00f3n y Modelado (CBSM), University of Talca",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Jans Alzate Morales",
            "scholar_id": "arS62x4AAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Universidad de Talca",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Julio Caballero",
            "scholar_id": "iRc-CqIAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Professor Titular de Geografia, Universidade Federal de Pernambuco, Brasil",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Eug\u00eania C. Pereira",
            "scholar_id": "8Kw8w_kAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        }
    ],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "homepage": "http://www.uautonoma.cl/",
    "interests": [
        "qu\u00edmica org\u00e1nica",
        "qu\u00edmica medio ambiente",
        "qu\u00edmica anal\u00edtica"
    ],
    "name": "Yaneris Mirabal",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "E0Ed58EAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=E0Ed58EAAAAJ&citpid=1"
},
{
    "affiliation": "Docente de la Universidad Aut\u00f3noma de Chile sede Temuco",
    "citedby": 188,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "Contabilidad B\u00e1sica",
        "Costos por procesos continuos"
    ],
    "name": "Sandra Mercedes Alcina de Fortoul",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "mrYRv8gAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE"
},
{
    "affiliation": "Profesor Asistente, Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 185,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "homepage": "http://www.uautonoma.cl/",
    "interests": [
        "C\u00e1ncer",
        "Proteomica y Blancos terap\u00e9uticos del C\u00e1ncer de Ves\u00edcula Biliar"
    ],
    "name": "Ram\u00f3n Silva Pezoa",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "1jmJ1EcAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE"
},
{
    "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 195,
    "coauthors": [
        {
            "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile, Instituto de Ciencias Qu\u00edmicas Aplicadas",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Ximena Zarate",
            "scholar_id": "qarTv4UAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Pontificia Universidad Catolica de Chile",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Eduardo Schott",
            "scholar_id": "6FYqjJEAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Universidad Andres Bello",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Day\u00e1n P\u00e1ez-Hern\u00e1ndez",
            "scholar_id": "kMKmPeoAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Universidad Andr\u00e9s Bello",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Yoan Hidalgo-Rosa",
            "scholar_id": "5Z8nZOwAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Profesor de Qu\u00edmica Inorg\u00e1nica",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "V\u00edctor M. Jim\u00e9nez P\u00e9rez",
            "scholar_id": "8b5bTQUAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Profesor Investigador, FCQ-UANL",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Blanca M. Mu\u00f1oz-Flores",
            "scholar_id": "T9PZKRcAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Universidad Cat\u00f3lica de Temuco",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Mena-Ulecia Karel",
            "scholar_id": "JKFFRjoAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "PhD, Postdoctoral Universidad de Concepcion",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Emilio Lamazares",
            "scholar_id": "kphdIkUAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Research Professor, CSIC",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Elies Molins",
            "scholar_id": "VhGIqLkAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Profesor de Qu\u00edmica, Universidad Central \"Marta Abreu\" Las Villas",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Rafael Quintana Puchol",
            "scholar_id": "eKSuPI0AAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Universidad Central \"Marta Abreu\" de las Villas",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Oscar Mart\u00ednez Santiago",
            "scholar_id": "PauLrGYAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Researcher",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Oscar Miguel Rivera Borroto",
            "scholar_id": "0LMaLAIAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Universidad San Francisco de Quito (USFQ), Quito, Ecuador; Fundaci\u00f3n Universitaria \u2026",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Yovani Marrero-Ponce",
            "scholar_id": "rsbUYyEAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Bacteriologo, Docente Investigador.",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Mauricio E. Orozco-Ugarriza",
            "scholar_id": "yLInFToAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Universidad de Cartagena/  Fundaci\u00f3n UniversitariaTecnologico de Comfenalco",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Ricardo Vivas-Reyes",
            "scholar_id": "wYCT57AAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Profesor de Inform\u00e1tica  ( Universidad de Camaguey)",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Yoan Mart\u00ednez L\u00f3pez",
            "scholar_id": "IjmezeoAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Universidad del B\u00edo-B\u00edo",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Luis Ernesto Arteaga P\u00e9rez",
            "scholar_id": "eePGXXkAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Babe\u0219-Bolyai University, Faculty of Chemistry and Chemical Engineering",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Lucian Cristian Pop",
            "scholar_id": "wmY9LOQAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Universidad T\u00e9cnica de Manab\u00ed",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Joan Manuel Rodriguez-Diaz",
            "scholar_id": "YGl2mXYAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Associate Professor, Universidad Central de Las villas",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Adrian Alujas Diaz",
            "scholar_id": "uByy8IsAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        }
    ],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "Chemistry",
        "Photophysical",
        "physical chemistry"
    ],
    "name": "Manuel Alejandro Treto Suarez",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "j54GIOQAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=j54GIOQAAAAJ&citpid=5"
},
{
    "affiliation": "Assistance Profesor, ICQA, Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 179,
    "coauthors": [
        {
            "affiliation": "Universidad T\u00e9cnica Federico Santa Maria",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Claudio Eduardo Aguilar Ram\u00edrez",
            "scholar_id": "VjmgcGIAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Universidad de Chile",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Nicolas Mujica",
            "scholar_id": "uF_kFzYAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Fernando Lund",
            "scholar_id": "Jqbocb8AAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Pontificia Universidad Cat\u00f3lica de Chile",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Mamie Sancy",
            "scholar_id": "79bcdT8AAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Depto. de Ingenier\u00eda Qu\u00edmica Biotecnolog\u00eda y Materiales, FCFM, Universidad de Chile",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Rodrigo Espinoza-Gonz\u00e1lez",
            "scholar_id": "njaa_hsAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Departamento de Ingenier\u00eda de Obras Civiles, Universidad de La Frontera",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Carola Martinez Ugalde",
            "scholar_id": "1YL9588AAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Assistant Professor, Departamento de Sonido, Facultad de Artes, Universidad de Chile",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Carolina Espinoza O\u00f1ate",
            "scholar_id": "fWJwF-IAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Universidad T\u00e9cnica Federico Santa Mar\u00eda",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Karem Tello",
            "scholar_id": "o8sCIrkAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Universidad Nacional de Tres de Febrero. ---Universidad Tecnol\u00f3gica Nacional, Facultad Regional",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Jos\u00e9 Ruzzante",
            "scholar_id": "wblKH74AAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Pontificia Universidad Cat\u00f3lica de Chile",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Carolina Guerra Figueroa",
            "scholar_id": "YcebgwsAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Researcher Museo del Violino, Cremona",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Sebastian Gonzalez",
            "scholar_id": "0RUmptsAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Universidad de O'Higgins - Chile",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Pablo Guti\u00e9rrez",
            "scholar_id": "qennmZAAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Edgar Pio Lopez",
            "scholar_id": "I2WiYBYAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Docente Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Hector Alarc\u00f3n",
            "scholar_id": "Xgy8fzgAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        }
    ],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "Dislocation",
        "Acoustic Cavitation",
        "Material science",
        "Metals"
    ],
    "name": "Vicente Salinas Barrera",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "vjtvsrAAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=vjtvsrAAAAAJ&citpid=6"
},
{
    "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 178,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@cloud.uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "biomedicine",
        "neuroscience",
        "mitochondrial fisiology",
        "ASD"
    ],
    "name": "Carlos Gabriel Carrasco-Gallardo",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "HK0DB8cAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=HK0DB8cAAAAJ&citpid=1"
},
{
    "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 170,
    "coauthors": [
        {
            "affiliation": "Leiden University",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Joris Larik",
            "scholar_id": "VDDitGMAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Universidad Finis Terrae",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Ivette Esis",
            "scholar_id": "tz5BYnMAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        }
    ],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "Law"
    ],
    "name": "Andr\u00e9s Delgado Casteleiro",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "Lj4DKFoAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=Lj4DKFoAAAAJ&citpid=1"
},
{
    "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 168,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "homepage": "http://www.uautonoma.cl/",
    "interests": [
        "Liderazgo",
        "Gesti\u00f3n Escolar y Sociolog\u00eda de la Educaci\u00f3n"
    ],
    "name": "Leandro Zamorano H.",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "7V9RpH0AAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE"
},
{
    "affiliation": "Asistente de Investigaci\u00f3n, Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 164,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "homepage": "http://www.uautonoma.cl/",
    "interests": [
        "Biomedicina",
        "Fisiolog\u00eda",
        "Bioqu\u00edmica"
    ],
    "name": "Jorge Gonzalez Casanova",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "sxJzKQEAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE"
},
{
    "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 158,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "homepage": "http://www.uautonoma.cl/",
    "interests": [
        "Law",
        "Economics",
        "Regulation"
    ],
    "name": "Gonzalo Arias",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "xzV-ruwAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE"
},
{
    "affiliation": "Universidad Autonoma de Chile",
    "citedby": 158,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "Derecho Penitenciario",
        "sociologia del derecho"
    ],
    "name": "J\u00f6rg Stippel",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "v9BJZWgAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE"
},
{
    "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 152,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "Derecho P\u00fablico"
    ],
    "name": "Andrea Lucas Gar\u00edn",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "jkiYTJsAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE"
},
{
    "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 155,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [],
    "name": "Barbara Mora Lagos",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "_CQr2B8AAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE"
},
{
    "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 152,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "Descentralizaci\u00f3n y desarrollo territorial en Am\u00e9rica Latina"
    ],
    "name": "Camilo Vial",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "73WRyoIAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE"
},
{
    "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 149,
    "coauthors": [
        {
            "affiliation": "Universidad San Sebastian",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Cristi\u00e1n A. Amador",
            "scholar_id": "BbRajoQAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Stefanny M Figueroa",
            "scholar_id": "U82L77MAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Fundaci\u00f3n Ciencia & Vida",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Rodrigo Pacheco",
            "scholar_id": "OtblK5sAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Universidad de Valpara\u00edso",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Ra\u00fal Vinet",
            "scholar_id": "kjhC4cgAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Pontificia Universidad Cat\u00f3lica de Valpara\u00edso",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Alexis A Gonzalez",
            "scholar_id": "Qpgm5hkAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Director Qu\u00edmica y Farmacia, Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Pablo Jara Picas",
            "scholar_id": "1D1-MucAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Universidad de Valpara\u00edso",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Ram\u00f3n Sotomayor-Z\u00e1rate",
            "scholar_id": "VCUKoQwAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "PhD Student, University of Geneva",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Pedro Espinosa",
            "scholar_id": "MwEtw2cAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        }
    ],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "homepage": "https://twitter.com/araospato",
    "interests": [
        "hypertension",
        "dendritic cells",
        "immune system",
        "metabolic and renal disease"
    ],
    "name": "Patricio Araos Salas",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "jnEIqx4AAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=jnEIqx4AAAAJ&citpid=1"
},
{
    "affiliation": "Educadora de p\u00e1rvulos, Universidad Aut\u00f3noma de Chile, sede Temuco",
    "citedby": 147,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "Interculturalidad",
        "TIC",
        "diversidad"
    ],
    "name": "Pilar Uribe Sep\u00falveda",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "-Ryrqc0AAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=-Ryrqc0AAAAJ&citpid=1"
},
{
    "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 149,
    "coauthors": [
        {
            "affiliation": "Pontificia Universidad Cat\u00f3lica de Chile",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "M. Olaya Grau",
            "scholar_id": "ACSPASEAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Universidad de Valparaiso",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Mahia Saracostti",
            "scholar_id": "pWZjC4AAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        }
    ],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "Psicolog\u00eda"
    ],
    "name": "Ana Patricia Kinkead",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "-7Dpc-rakw0C",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=-7Dpc-rakw0C&citpid=2"
},
{
    "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 143,
    "coauthors": [
        {
            "affiliation": "Profesor Asociado, Instituto de Ciencias de la Tierra, Universidad Austral de Chile",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Francisco Maturana Miranda",
            "scholar_id": "vBzjfJQAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Profesor Adjunto, Universidad de Valpara\u00edso",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "David Poblete",
            "scholar_id": "Vc_ffpcAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        }
    ],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "homepage": "http://ichem.uautonoma.cl/equipo/andres-rojas-bottner-2/",
    "interests": [
        "Historia regional y local - Centralismo - Instituciones locales"
    ],
    "name": "Andr\u00e9s Rojas B\u00f6ttner",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "WPV2rOgAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=WPV2rOgAAAAJ&citpid=15"
},
{
    "affiliation": "Profesora de Geograf\u00eda, Facultad de Educaci\u00f3n, Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 142,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "Geomorfolog\u00eda",
        "Humedales costeros",
        "Patrimonio Natural"
    ],
    "name": "Dra. Daniela V\u00e1squez Contreras",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "pyXs8owAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=pyXs8owAAAAJ&citpid=24"
},
{
    "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 142,
    "coauthors": [
        {
            "affiliation": "Professor, physiology, Universidad de Santiago de Chile",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Alejandro Hernandez",
            "scholar_id": "jRmQ9AkAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Eduardo Karahanian",
            "scholar_id": "eNJwvTwAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "NutriOhm Consulting",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "H\u00e9ctor N\u00fa\u00f1ez",
            "scholar_id": "KqBRfSUAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "usach",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Rafael Antoni Barra Pezo",
            "scholar_id": "UeZPwPAAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Profesor Asistente, Facultad de Ciencias Qu\u00edmicas y Farmac\u00e9uticas, Universidad de Chile",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Mario Rivera-Meza",
            "scholar_id": "vRYeFjkAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        }
    ],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "Neurociencia",
        "adicci\u00f3n",
        "comportamiento",
        "inmunolog\u00eda",
        "nutrici\u00f3n"
    ],
    "name": "Osvaldo Flores Bastias",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "_yrO6yQAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=_yrO6yQAAAAJ&citpid=2"
},
{
    "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 140,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "F\u00edsica",
        "Materia Condensada"
    ],
    "name": "Sebastian Castillo",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "Pf6qRIYAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE"
},
{
    "affiliation": "Mg en Educaci\u00f3n, Profesora Historia y Geograf\u00eda, Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 144,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "Formaci\u00f3n de profesores",
        "Pr\u00e1ctica profesional",
        "Reflexi\u00f3n pedag\u00f3gica"
    ],
    "name": "Ximena Jara Amigo",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "4z4Z89cAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE"
},
{
    "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 136,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "Qu\u00edmica Te\u00f3rica",
        "Qu\u00edmica Verde",
        "Pol\u00edticas P\u00fablicas de I+D"
    ],
    "name": "Claudio Perez-Mendez",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "mFP1XhcAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=mFP1XhcAAAAJ&citpid=1"
},
{
    "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 132,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "education",
        "educational policy",
        "critical discourse analysis",
        "inclusive education"
    ],
    "name": "Catalina Opazo",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "kMQqCQcAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE"
},
{
    "affiliation": "Universidad del Zulia, Universidad Autonoma de Chile",
    "citedby": 128,
    "coauthors": [
        {
            "affiliation": "Investigadora Senior - Universidad del Atl\u00e1ntico;Tecnol\u00f3gico de Antioquia, I.U,",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Yanyn Aurora Rinc\u00f3n Quintero",
            "scholar_id": "fI9pWd0AAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        }
    ],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "comunicacion",
        "comunicacion organizacional",
        "gerencia",
        "Derechos humanos"
    ],
    "name": "Eleonora Parra",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "RcqjyDgAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=RcqjyDgAAAAJ&citpid=2"
},
{
    "affiliation": "Docente Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 125,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "Salud"
    ],
    "name": "Ana Veronica Ramirez Mendez",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "cm2IIRIAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=cm2IIRIAAAAJ&citpid=1"
},
{
    "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 123,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "English language teaching and learning",
        "EFL",
        "teacher education"
    ],
    "name": "Paulo Etchegaray",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "aK2kF3IAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=aK2kF3IAAAAJ&citpid=4"
},
{
    "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile, Facultad de Ciencias de la Salud- Temuco",
    "citedby": 123,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "homepage": "https://www.uautonoma.cl/",
    "interests": [
        "Evoluci\u00f3n",
        "Limnolog\u00eda",
        "gen\u00e9tica de poblaciones",
        "filogeograf\u00eda",
        "zoolog\u00eda"
    ],
    "name": "Jimena Guerrero- Jim\u00e9nez",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "crS3UMoAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=crS3UMoAAAAJ&citpid=1"
},
{
    "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 122,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "Host-pathogen interaction",
        "Immunology",
        "Cellular Microbiology",
        "Vibrio",
        "Salmonella"
    ],
    "name": "\u00cdtalo M. Urrutia",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "a1KkJZgAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE"
},
{
    "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 120,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "homepage": "http://www.uautonoma.cl/",
    "interests": [
        "automatizaci\u00f3n y rob\u00f3tica",
        "industria 4.0",
        "biotecnolog\u00eda industrial",
        "ingenier\u00eda ambiental",
        "did\u00e1ctica y pedagog\u00eda en ingenier"
    ],
    "name": "Guillermo Jorge Schaffeld Graniffo",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "K119C5QAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE"
},
{
    "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 121,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "bot\u00e1nica marina",
        "filogenia",
        "taxonom\u00eda",
        "nomenclatura"
    ],
    "name": "carolina pena-martin",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "wN3Jea8AAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE"
},
{
    "affiliation": "Candidato a Doctor en Ciencias Biom\u00e9dicas Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 121,
    "coauthors": [
        {
            "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Lina Mar\u00eda Ruiz Hincapi\u00e9",
            "scholar_id": "em141fUAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Full Professor, Institute of Biomedical Sciences, Universidad Andres Bello",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Alvaro A. Elorza",
            "scholar_id": "ShntkWcAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Departamento de Ciencias Qu\u00edmicas, Universidad Andres Bello, Chile",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "William Tiznado",
            "scholar_id": "PewOAmMAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Profesor Asistente, Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Marlen Nayibe Barreto Roa",
            "scholar_id": "XbrgMIYAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Associate professor, Centro de Investigaci\u00f3n Biom\u00e9dica, Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Rodrigo  A Quintanilla",
            "scholar_id": "RDDQKZoAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Professor of Medicine and Molecular and Medical Pharmacology, UCLA",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Orian Shirihai",
            "scholar_id": "jUHWJGUAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        }
    ],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [],
    "name": "Celia salazar zu\u00f1iga",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "A4p8GnMAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=A4p8GnMAAAAJ&citpid=1"
},
{
    "affiliation": "Universidad Autonoma de Chile",
    "citedby": 117,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@cloud.uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "homepage": "http://www.uautonoma.cl/",
    "interests": [
        "An\u00e1lisis Estad\u00edstico Multivariado Modelamiento Estad\u00edstico Multivariado"
    ],
    "name": "Germ\u00e1n Rojas Cabezas",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "GKogVUMAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=GKogVUMAAAAJ&citpid=2"
},
{
    "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 115,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "homepage": "https://www.uautonoma.cl/",
    "interests": [
        "Derecho"
    ],
    "name": "betty martinez-cardenas",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "A0JNyZ8AAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=A0JNyZ8AAAAJ&citpid=5"
},
{
    "affiliation": "Profesor de Derecho, Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 116,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "Derecho p\u00fablico"
    ],
    "name": "Marcelo Cevas Fuentes",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "wAllopoAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE"
},
{
    "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile, Facultad de Ingenier\u00eda",
    "citedby": 116,
    "coauthors": [
        {
            "affiliation": "University of Wisconsin-Madison",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Tim Osswald",
            "scholar_id": "gE7WkkYAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Professor de Engenharia de Materiais, Universidade Federal de S\u00e3o Carlos (UFSCar)",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Conrado Ramos Moreira Afonso",
            "scholar_id": "6if8A1oAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Universidad del Norte",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "HABIB ZAMBRANO RODRIGUEZ",
            "scholar_id": "DedP_YYAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Full time professor - Mechanical Engineering Department - Universidad de C\u00f3rdoba",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Jimy Unfried-Silgado",
            "scholar_id": "KvyHEaoAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "University of Wisconsin-Madison",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Lukas Duddleston",
            "scholar_id": "Usv4tZoAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        }
    ],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "Polymers & Rubber",
        "Modeling & Simulation",
        "Manufacturing Process Optimization",
        "Materials Characterization"
    ],
    "name": "Nora Catalina Restrepo-Zapata",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "zaWBEJEAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=zaWBEJEAAAAJ&citpid=3"
},
{
    "affiliation": "Profesor de Educaci\u00f3n F\u00edsica, Mg Actividad F\u00edsica y Salud, Universidad Autonoma de Chile",
    "citedby": 114,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "homepage": "http://www.uautonoma.cl/",
    "interests": [
        "ciencias de la actividad f\u00edsica en el ciclo vital"
    ],
    "name": "Nelson Elmo Carre\u00f1o Godoy",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "HhwQR1gAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=HhwQR1gAAAAJ&citpid=1"
},
{
    "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 108,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "Media law",
        "Constitutional law"
    ],
    "name": "Sebastian Zarate",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "8ofUIX8AAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE"
},
{
    "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 110,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "Ingenier\u00eda - valorizaci\u00f3n de residuos"
    ],
    "name": "Oscar Candia Avello",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "3eQ2wJAAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=3eQ2wJAAAAAJ&citpid=1"
},
{
    "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 108,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "g\u00e9nero",
        "medios de comunicaci\u00f3n",
        "representaciones sociales"
    ],
    "name": "Stefanie Niklander",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "jeWdQJ4AAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE"
},
{
    "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 107,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "Calidad de Vida",
        "Desarrollo Humano",
        "Desigualdad Social",
        "Envejecimiento",
        "Econom\u00eda Social"
    ],
    "name": "Karina Gatica",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "U8TPUqkAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=U8TPUqkAAAAJ&citpid=1"
},
{
    "affiliation": "Director de Carrera Ingenier\u00eda Civil Inform\u00e1tica, Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 106,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "Ingenier\u00eda de Software",
        "Calidad de Software"
    ],
    "name": "Juan Carlos Vidal Rojas",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "ahVAyRgAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE"
},
{
    "affiliation": "Profesor Universidad Autonoma de Chile",
    "citedby": 109,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "homepage": "http://www.uautonoma.cl/",
    "interests": [
        "Microbiolog\u00eda/ Biolog\u00eda celular y molecular aplicada"
    ],
    "name": "Claudia Troncoso Munoz",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "nGuP65egPWgC",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=medium_photo&user=nGuP65egPWgC&citpid=1"
},
{
    "affiliation": "Profesor de Nutrici\u00f3n y Diet\u00e9tica, Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 106,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@cloud.uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "Estr\u00e9s",
        "ejercicios",
        "insulina",
        "h\u00edgado",
        "obesidad"
    ],
    "name": "Camila Donoso-Barraza",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "FRNchhYAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE"
},
{
    "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 107,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "homepage": "https://uautonoma.academia.edu/MonicaBarrientos",
    "interests": [
        "Latin American Literature",
        "Diamela Eltit",
        "Violence",
        "Bodies",
        "Spaces"
    ],
    "name": "M\u00f3nica Barrientos",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "WDwTa4EAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=WDwTa4EAAAAJ&citpid=2"
},
{
    "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 103,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "Biolog\u00eda Celular y Molecular"
    ],
    "name": "Juli\u00e1n S\u00e1ez",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "Uvq-FB0AAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=Uvq-FB0AAAAJ&citpid=1"
},
{
    "affiliation": "Profesor Administraci\u00f3n Estrat\u00e9gica, Finanzas, Control de Gesti\u00f3n, Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 105,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "Finanzas",
        "Gesti\u00f3n del Conocimiento",
        "Aprendizaje Organizacional Sector P\u00fablico"
    ],
    "name": "Adriana Riquelme",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "9LjiixsAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=9LjiixsAAAAJ&citpid=2"
},
{
    "affiliation": "Matrona, Magister Salud P\u00fablica, Directora Carrera Obstetricia y Puericultura, Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 103,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "Lactancia Materna",
        "Salud P\u00fablica",
        "Salud Sexual",
        "Docencia"
    ],
    "name": "Lucila Cerda Mu\u00f1oz",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "p30f9RIAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE"
},
{
    "affiliation": "Facultad de Administraci\u00f3n y Negocios, Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 102,
    "coauthors": [
        {
            "affiliation": "Professor. Faculty of Statistics. Universidad Santo Tom\u00e1s",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Hugo Andres Gutierrez Rojas",
            "scholar_id": "HajkarwAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Universidad Nacional de Colombia",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Edilberto Cepeda-Cuervo",
            "scholar_id": "yiPuHu4AAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        }
    ],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "homepage": "http://www.uautonoma.cl/",
    "interests": [
        "statistics"
    ],
    "name": "Hanwen Zhang",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "XVMn-TwAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=XVMn-TwAAAAJ&citpid=1"
},
{
    "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile - Universitat Aut\u00f2noma de Barcelona",
    "citedby": 102,
    "coauthors": [
        {
            "affiliation": "Universidad Cat\u00f3lica del Maule",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Pablo Vald\u00e9s-Badilla, Ph.D.",
            "scholar_id": "DC-1QokAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Pedagog\u00eda en Educaci\u00f3n F\u00edsica, Facultad de Educaci\u00f3n, Universidad Aut\u00f3noma de Chile.",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Andr\u00e9s Godoy Cumillaf",
            "scholar_id": "6jbwqtcAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Roberto Lagos-Hern\u00e1ndez",
            "scholar_id": "A3EUj6IAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Laboratorio de Ciencias de la Actividad F\u00edsica, el Deporte y la Salud, Facultad de Ciencias M\u00e9dicas",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Tomas Herrera-Valenzuela",
            "scholar_id": "e_D6W2MAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Escuela de Kinesiolog\u00eda, Universidad Santo Tom\u00e1s, Talca, Chile",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Eduardo Guzm\u00e1n Mu\u00f1oz",
            "scholar_id": "Cwx71pYAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Director del Centro de Investigaci\u00f3n y del Doctorado en Administraci\u00f3n de la Universidad de Celaya",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Roberto Hern\u00e1ndez Sampieri",
            "scholar_id": "Sl208icAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        }
    ],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "homepage": "https://www.researchgate.net/profile/Relmu-Gedda-Munoz-2",
    "interests": [
        "Educaci\u00f3n superior",
        "Permanencia universitaria",
        "Autoconcepto acad\u00e9mico",
        "Rendimiento acad\u00e9mico",
        "Aseguramiento de la Calidad"
    ],
    "name": "Relmu Gedda-Mu\u00f1oz",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "mOV4_qoAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=mOV4_qoAAAAJ&citpid=1"
},
{
    "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 101,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "homepage": "http://www.uautonoma.cl/",
    "interests": [
        "Microbiology",
        "Molecular biology"
    ],
    "name": "Alfonso Miranda Athens",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "QzVpy_YAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE"
},
{
    "affiliation": "Profesor Facultad de Derecho y Facultad de Ciencias Sociales, Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 101,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "Derecho (administrativo y constitucional)",
        "Filosof\u00eda",
        "Literatura e Historia"
    ],
    "name": "Luis Alfonso Herrera Orellana",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "G8THU6sAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=G8THU6sAAAAJ&citpid=2"
},
{
    "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 102,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "homepage": "https://www.uautonoma.cl/",
    "interests": [
        "microbiolog\u00eda molecular",
        "sistemas toxina-antitoxina",
        "persistencia bacteriana",
        "resistencia a antibi\u00f3ticos"
    ],
    "name": "Paula Bustamante",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "MiKgrScAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=MiKgrScAAAAJ&citpid=1"
},
{
    "affiliation": "Universidad Cat\u00f3lica de Temuco",
    "citedby": 100,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uct.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "Functional genomics",
        "Intermediary Metabolism",
        "Aquaculture"
    ],
    "name": "Alberto S\u00e1ez",
    "organization": 12740943834737827853,
    "scholar_id": "Bt7mkw0AAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=Bt7mkw0AAAAJ&citpid=1"
},
{
    "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 99,
    "coauthors": [
        {
            "affiliation": "Universidad Cat\u00f3lica de Temuco",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Mar\u00eda Jos\u00e9 Baeza-Rivera",
            "scholar_id": "WpYUEcEAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Universidad Cat\u00f3lica de Temuco",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Diego Manr\u00edquez Robles",
            "scholar_id": "DtOXVPkAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Universidad de La Frontera",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "MARIA FRANCISCA ROMAN MELLA",
            "scholar_id": "8KWEZoYAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Universidad de La Frontera",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Natalia Salinas O\u00f1ate",
            "scholar_id": "nrAZqIIAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Depto. de Psicolog\u00eda, Universidad de La Frontera",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Jos\u00e9 L. Saiz",
            "scholar_id": "lP-2PEwAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        }
    ],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "homepage": "https://www.instagram.com/incus_lab/",
    "interests": [
        "Social psychology",
        "Health psychology",
        "Intergroup relations"
    ],
    "name": "Camila Salazar-Fern\u00e1ndez",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "zUCqU3YAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=zUCqU3YAAAAJ&citpid=1"
},
{
    "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 101,
    "coauthors": [
        {
            "affiliation": "Universidad Cat\u00f3lica del Maule",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Danilo D\u00edaz-Levicoy",
            "scholar_id": "k7Es23wAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        }
    ],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "homepage": "https://www.researchgate.net/profile/Marjorie-Samuel-2",
    "interests": [
        "Educaci\u00f3n Matem\u00e1tica",
        "Formaci\u00f3n de profesores",
        "Educaci\u00f3n Infantil"
    ],
    "name": "Marjorie Samuel",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "ma1jN6UAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=ma1jN6UAAAAJ&citpid=1"
},
{
    "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile - Instituto Iberoamericano de Desarrollo Sostenible",
    "citedby": 101,
    "coauthors": [
        {
            "affiliation": "Acad\u00e9mico en Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Eduardo Sandoval-Obando",
            "scholar_id": "fNw-xX4AAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Profesor, Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Fernando Oyarce Ortuya",
            "scholar_id": "s_zCIzAAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Centro Internacional de Estudios de La Patagonia, N\u00facleo de Cs. Sociales y Humanidades, Universidad de La Frontera",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Viviana Huili\u00f1ir-Cur\u00edo",
            "scholar_id": "JudAH9QAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Departamento de Ciencias Sociales, Escuela de Trabajo Social - Universidad del Bio Bio",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Felipe Saravia Cort\u00e9s",
            "scholar_id": "uYeQ0b4AAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Universidad Mayor",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Mat\u00edas",
            "scholar_id": "xEo5YdMAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        }
    ],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "homepage": "https://ides.academia.edu/HernanRiquelmeBrevis",
    "interests": [
        "movilidad cotidiana",
        "vida cotidiana",
        "patrimonio ferroviario",
        "sociolog\u00eda"
    ],
    "name": "Hern\u00e1n Joaqu\u00edn Riquelme Brevis",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "Nc4A2kQAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=Nc4A2kQAAAAJ&citpid=1"
},
{
    "affiliation": "Docente Investigadora, Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 99,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [],
    "name": "Patricia M. Toro",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "J2Gm2ckAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE"
},
{
    "affiliation": "ACADEMICO DOCENTE INVESTIGADOR (ADI), UNIVERSIDAD AUTONOMA DE CHILE",
    "citedby": 96,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@UAUTONOMA.CL",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "homepage": "http://www.uautonoma.cl/",
    "interests": [
        "INTERVENCI\u00d3N PSICOL\u00d3GICA",
        "CALIDAD DE VIDA",
        "CANCER",
        "PSICOLOGIA DE LA SALUD"
    ],
    "name": "ERICA VILLORIA FERNANDEZ",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "B7c_i04AAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=B7c_i04AAAAJ&citpid=1"
},
{
    "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 98,
    "coauthors": [
        {
            "affiliation": "Universidad San Sebastian",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Cristi\u00e1n A. Amador",
            "scholar_id": "BbRajoQAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Patricio Araos Salas",
            "scholar_id": "jnEIqx4AAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Pontificia Universidad Cat\u00f3lica de Valpara\u00edso",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Alexis A Gonzalez",
            "scholar_id": "Qpgm5hkAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Asistente de investigaci\u00f3n, Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Javier Reyes",
            "scholar_id": "y1Sq6MAAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        }
    ],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "homepage": "https://icb.uautonoma.cl/",
    "interests": [
        "Fisiopatolog\u00eda Renal"
    ],
    "name": "Stefanny M Figueroa",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "U82L77MAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=U82L77MAAAAJ&citpid=1"
},
{
    "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 94,
    "coauthors": [
        {
            "affiliation": "Catedr\u00e1tico de Proyectos. GESPLAN research group. Technical University of Madrid (UPM)",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Ignacio De los R\u00edos-Carmenado (ORC...",
            "scholar_id": "WXXKFawAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Universidad Polit\u00e9cnica de Madrid (UPM)",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Jos\u00e9 Mar\u00eda D\u00edaz Puente",
            "scholar_id": "ja6W4xcAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Universidad Polit\u00e9cnica de Madrid",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Jose L. Yag\u00fce",
            "scholar_id": "VoqJ_uIAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Profesor Principal de Proyectos, Universidad de Piura",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Dante A. Guerrero",
            "scholar_id": "m7DLFK8AAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "PhD, Universidad Polit\u00e9cnica de Madrid",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Susana Sastre-Merino",
            "scholar_id": "g8Gaj0kAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Universidad Polit\u00e9cnica de Madrid",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Ana Afonso",
            "scholar_id": "92CK-0AAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Technical University of Madrid",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Pablo Vidueira",
            "scholar_id": "TNBg2fAAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "catedratico de Proyectos, Universidad Politecnica de Madrid",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Adolfo Cazorla",
            "scholar_id": "LzYxYboAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Universidad Mayor",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Lorena Soto-Silva",
            "scholar_id": "-I9SRiMAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Universidad de Los Lagos",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Ricardo Fernandez",
            "scholar_id": "SV8GS1QAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Universidad de Piura. PAD Escuela de Direcci\u00f3n",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Alejandro Fontana",
            "scholar_id": "Wy1bbikAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        }
    ],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "Calidad de la Educaci\u00f3n",
        "Gesti\u00f3n de Proyectos",
        "Gesti\u00f3n de Calidad",
        "Emprendimiento"
    ],
    "name": "Francisca G\u00f3mez-Gajardo",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "smTgKnMAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=smTgKnMAAAAJ&citpid=6"
},
{
    "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 95,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "Derecho Privado",
        "Derecho Civil"
    ],
    "name": "Juan Ignacio Contardo",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "l_kBCZoAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE"
},
{
    "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 92,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@cloud.uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "homepage": "https://www.uautonoma.cl/academicos/",
    "interests": [
        "Antropolog\u00eda social de la etnicidad",
        "cultura pol\u00edtica y nacionalismos"
    ],
    "name": "Jaime A. Gonzalez. G",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "BizWIZkAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=BizWIZkAAAAJ&citpid=4"
},
{
    "affiliation": "Profesor de Derecho penal, Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 95,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "homepage": "http://www.uautonoma.cl/",
    "interests": [
        "Derecho penal econ\u00f3mico"
    ],
    "name": "Francisco Javier Bedecarratz Scholz",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "dj3N_HAAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=dj3N_HAAAAAJ&citpid=8"
},
{
    "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 93,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "Non Linear Physics",
        "Biophysics"
    ],
    "name": "Romina Mu\u00f1oz Buzeta",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "Xe_7EooAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=Xe_7EooAAAAJ&citpid=1"
},
{
    "affiliation": "Profesora Facultad de Educaci\u00f3n, Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 89,
    "coauthors": [
        {
            "affiliation": "Pedagog\u00eda en Educaci\u00f3n F\u00edsica, Facultad de Educaci\u00f3n, Universidad Aut\u00f3noma de Chile.",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Andr\u00e9s Godoy Cumillaf",
            "scholar_id": "6jbwqtcAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Profesor de Educaci\u00f3n F\u00edsica, Universidad de la Fronera",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "JOSE GASTON BRUNEAU CHAVEZ",
            "scholar_id": "RMkhDrEAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Universidad Cat\u00f3lica de Temuco",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Gerardo Fuentes Vilugron",
            "scholar_id": "NraL83YAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Profesora e investigadora, Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Pilar Valenzuela Rettig",
            "scholar_id": "d3s9pBwAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        }
    ],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "Evaluaci\u00f3n - Calidad educativa"
    ],
    "name": "Paola Fuentes Merino",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "Cs5b1aAAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=Cs5b1aAAAAAJ&citpid=1"
},
{
    "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile - Facultad de Administraci\u00f3n y Negocios",
    "citedby": 91,
    "coauthors": [
        {
            "affiliation": "Pontificia Universidad Cat\u00f3lica de Chile",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Marcelo Werneck Barbosa",
            "scholar_id": "LFHP4R0AAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Universidade Federal Fluminense",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Carlos Francisco Sim\u00f5es Gomes",
            "scholar_id": "kU1YJPcAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Universidade Federal do Esp\u00edrito Santo",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Marcos Paulo Valadares de Oliveira",
            "scholar_id": "ciaGSewAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Funda\u00e7\u00e3o Dom Cabral FDC",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Paulo Renato de Sousa",
            "scholar_id": "fUFdOMEAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Professor Universidade Estadual de Campinas",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Rosley Anholon",
            "scholar_id": "6wO1Y1EAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Pontificia Universidad Cat\u00f3lica de Chile",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Tomas Vivanco Larrain",
            "scholar_id": "2FrGB3kAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Universidade Candido Mendes - Professor e Pesquisador do Mestrado em Economia e \u2026",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Alberto Eduardo Besser Freitag",
            "scholar_id": "adrmuM0AAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Universidad Cat\u00f3lica Los \u00c1ngeles de Chimbote",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Julio  Dom\u00ednguez Granda",
            "scholar_id": "aEw5EAMAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Universidad Cat\u00f3lica Los \u00c1ngeles de Chimbote",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Henry Chero-Valdivieso",
            "scholar_id": "GRRsprMAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Profesor Universidad Santo Tomas Facultad de Administraci\u00f3n de Empresas",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Luis Fernando Moreno Garzon",
            "scholar_id": "7ZQugUUAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Universidad Santo Tom\u00e1s Bogot\u00e1",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Marta Gisela Dur\u00e1n Gamba",
            "scholar_id": "7q2XqqwAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Universidad Tecnol\u00f3gica Metropolitana",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Claudia Duran San Martin",
            "scholar_id": "ZGxwf1cAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Universidad de Santiago de Chile",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Manuel Eduardo Vargas Guzm\u00e1n",
            "scholar_id": "PiMqj28AAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Universidad de Santiago de Chile",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Guillermo Fuertes",
            "scholar_id": "D8a6nLEAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Universidad de Santiago de Chile",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "miguel domingo alfaro marchant",
            "scholar_id": "0zwnLpAAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Universidad de Santiago",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Jorge Zamorano Ford",
            "scholar_id": "pEUpk_AAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Proppi, uff",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Silva, Fabio Aquino ou Aquino,F. ou Da Silva, FA",
            "scholar_id": "TAEN_RsAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Funda\u00e7\u00e3o Armando \u00c0lvares Penteado",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Vivian Aparecida Blaso Souza Soares C\u00e9sar",
            "scholar_id": "Q-et41EAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Universidad CLAEH",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Oscar Licandro",
            "scholar_id": "BF-m3fEAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Universidad de Las Am\u00e9ricas, Quito Ecuador",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Susana Herrero Olarte",
            "scholar_id": "AbUmKBYAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Pofessor for Management",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Silke Bustamante",
            "scholar_id": "-atXbP4AAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Ingeniero Comercial",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Nelson Stevenson Palamara",
            "scholar_id": "GLSDgvAAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        }
    ],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "homepage": "http://www.uautonoma.cl/",
    "interests": [
        "Responsabilidad Social de las Organizaciones",
        "RSE",
        "Desarrollo Sostenible",
        "\u00c9tica y Governanza Corporativa",
        "Actores No-Estatales"
    ],
    "name": "Valmir Martins de Oliveira",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "3xGDa2YAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=3xGDa2YAAAAJ&citpid=1"
},
{
    "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile, Chile",
    "citedby": 88,
    "coauthors": [
        {
            "affiliation": "University of Chile",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Squella JA",
            "scholar_id": "J14cEJEAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Universidad Cat\u00f3lica del Maule",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Silvana Moris",
            "scholar_id": "5Lz-0yAAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        }
    ],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "Qu\u00edmica y educaci\u00f3n"
    ],
    "name": "Claudio Barrientos",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "FsJyqSwAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=FsJyqSwAAAAJ&citpid=2"
},
{
    "affiliation": "docente carrera de kinesiologia, universidad aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 83,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "kinesiologia respiratoria",
        "cardiorespiratorio"
    ],
    "name": "Rene Rivas",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "MqmPilcAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE"
},
{
    "affiliation": "IID. Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 83,
    "coauthors": [
        {
            "affiliation": "Profesor de Bio\u00e9tica Universidad de Chile/ Researcher Sloan Kettering Cancer Institute",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Eduardo Rodriguez/ Eduardo Rodrigu...",
            "scholar_id": "i6_OY98AAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Research Assistant at the National Scientific and Technical Research Council - (CONICET) Argentina",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Natacha Salom\u00e9 Lima",
            "scholar_id": "7_Qo5mMAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "President, American University of Sovereign Nations",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Darryl R.J. Macer",
            "scholar_id": "LtbEtQMAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        }
    ],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "homepage": "http://www.auatonoma.cl/",
    "interests": [
        "Civil Law",
        "Philosophy of Law",
        "Neuroethics",
        "Neurolaw",
        "and Artificial Intelligence."
    ],
    "name": "Mar\u00eda Isabel Cornejo Plaza",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "TB7hVCoAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=TB7hVCoAAAAJ&citpid=1"
},
{
    "affiliation": "Universidad Autonoma de Chile; Visiting (honorary) at U. Tecnologica del Peru, RENACYT CTI 41042222",
    "citedby": 82,
    "coauthors": [
        {
            "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile. Decano.",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Rodrigo Barcia Lehmann",
            "scholar_id": "lQ_eONgAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Docente Titular Auxiliar PUCE Ambato",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Mayra Cristina Mena Mena",
            "scholar_id": "h8GI-OUAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Pontificia Universidad Cat\u00f3lica del Ecuador  Sede Ambato",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Lescano-Galeas Nathalia",
            "scholar_id": "FlDZUowAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        }
    ],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "homepage": "https://ctivitae.concytec.gob.pe/appDirectorioCTI/VerDatosInvestigador.do?id_investigador=121520",
    "interests": [
        "Public Policy",
        "NIE",
        "HET",
        "Law & Economics",
        "Public Choice"
    ],
    "name": "Prof. Dr. Ruben Mendez Reategui, LLM, MA, MSc, PhD, DSc",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "U6RfDY4AAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=U6RfDY4AAAAJ&citpid=3"
},
{
    "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 85,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "Thermodynamics",
        "new solvents",
        "supercritical carbon dioxide applications"
    ],
    "name": "Eduardo Ignacio Villarroel Utreras",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "Qi6WOdUAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE"
},
{
    "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile, Asistente de Investigaci\u00f3n",
    "citedby": 82,
    "coauthors": [
        {
            "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Carlos Esse",
            "scholar_id": "VWePAhoAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Escuela de Graduados UACH",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Rodrigo Santander Massa",
            "scholar_id": "ICN5Xb8AAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Profesor Asistente, Universidad Catolica de Temuco",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Patricio De los Rios-Escalante [or Patri...",
            "scholar_id": "jajFVW8AAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        }
    ],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "homepage": "https://www.uautonoma.cl/investigacion/",
    "interests": [
        "ciencias del suelo",
        "suelos forestales",
        "manejo de cuencas"
    ],
    "name": "Pablo Saavedra Briones",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "jbjVapAAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=jbjVapAAAAAJ&citpid=1"
},
{
    "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 85,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@cloud.uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "cell biology",
        "immunology",
        "lymphatic vasculature"
    ],
    "name": "Alexandra Olate-Briones",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "PErsK4QAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE"
},
{
    "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 80,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@cloud.uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "Inclusi\u00f3n educativa",
        "evaluaci\u00f3n de aprendizajes"
    ],
    "name": "Carola Rom\u00e1n P\u00e9rez",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "JpVH_AUAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=JpVH_AUAAAAJ&citpid=1"
},
{
    "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 84,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "Neurociencias",
        "Biolog\u00eda celular. Conducta y evoluci\u00f3n Crustacea"
    ],
    "name": "C. Tapia-Monsalves",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "PH6KvRIAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=PH6KvRIAAAAJ&citpid=7"
},
{
    "affiliation": "Universidad Autonoma de Chile",
    "citedby": 80,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "Psicolog\u00eda del aprendizaje-enfoques de aprendizaje"
    ],
    "name": "Ang\u00e9lica Ar\u00e1n Jara",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "gxiOtjEAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE"
},
{
    "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 81,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "Pedagog\u00eda",
        "educaci\u00f3n",
        "deporte",
        "actividad f\u00edsica",
        "motricidad"
    ],
    "name": "C\u00c9SAR CASTRO JAQUE",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "Qp6yZucAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE"
},
{
    "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 85,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "Eficiencia Energ\u00e9tica en Construcci\u00f3n"
    ],
    "name": "Carlos Rojas Herrera",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "ZalCIGgAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=ZalCIGgAAAAJ&citpid=1"
},
{
    "affiliation": "Universidad autonoma de Chile",
    "citedby": 80,
    "coauthors": [
        {
            "affiliation": "Department of Chemical Engineering, Universidad de La Frontera",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "David Jeison",
            "scholar_id": "gvhbe4UAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Facultad de Ingenier\u00eda y Ciencias, Universidad Adolfo Ib\u00e1\u00f1ez",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Jos\u00e9 Luis Campos",
            "scholar_id": "RfGKP34AAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Instituto de la Grasa (C.S.I.C.)",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Fernando G. Fermoso",
            "scholar_id": "j7kFrjEAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Postdoctoral Research Fellow, School of Civil Engineering, The University of Queensland",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Antonio Serrano",
            "scholar_id": "9jo45HEAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        }
    ],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "Biotechnology - Waste Management - Circular economy"
    ],
    "name": "Francisco Cabrera Barriga",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "XU5g31EAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=XU5g31EAAAAJ&citpid=1"
},
{
    "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 77,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "Urbanismo",
        "historia urbana",
        "sociolog\u00eda urbana"
    ],
    "name": "Javiera Az\u00f3car Weisser",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "OTZ_YccAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE"
},
{
    "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 77,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "organizaciones sociales",
        "diversidad sexual y g\u00e9nero"
    ],
    "name": "Claudia Flores Rivas",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "SS4m1HQAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE"
},
{
    "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 79,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "Electroqu\u00edmica"
    ],
    "name": "Regina Cisternas",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "6RGCw2oAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE"
},
{
    "affiliation": "Profesor de Historia, Universidad Autonoma de Chile",
    "citedby": 76,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "Historia economica y ambiental"
    ],
    "name": "Raul Sanchez Andaur",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "zbMe9eAAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE"
},
{
    "affiliation": "Docente, Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 77,
    "coauthors": [
        {
            "affiliation": "University of Concepci\u00f3n, Chile",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Luis Roa Oppliger",
            "scholar_id": "gPbH4D8AAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Universidad de Guadalajara",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Andrei Klimov",
            "scholar_id": "RydjqDwAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "International Centre for Theory of Quantum Technologies (ICTQT) , University Gdansk",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Markus Grassl",
            "scholar_id": "3ufeWtMAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        }
    ],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "\u00d3ptica y Mec\u00e1nica cu\u00e1ntica",
        "Informaci\u00f3n cu\u00e1ntica"
    ],
    "name": "Ariana Mu\u00f1oz Espinoza",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "dW9JzxkAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE"
},
{
    "affiliation": "Docente Cl\u00ednico, Universidad Aut\u00f3noma de CHile",
    "citedby": 76,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "homepage": "http://www.uautonoma.cl/",
    "interests": [
        "evaluacion en escenarios cl\u00ednicos"
    ],
    "name": "Giselle Bor\u00e9 Pineda",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "mOQE0vgAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=mOQE0vgAAAAJ&citpid=1"
},
{
    "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 75,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "homepage": "https://uchile.academia.edu/LeonardoCancino",
    "interests": [
        "Movimientos Sociales",
        "Imaginarios Sociales",
        "Etnograf\u00eda",
        "Estudios Socioambientales",
        "Psicolog\u00eda Social."
    ],
    "name": "Leonardo Cancino P\u00e9rez",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "uvAqzMkAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=uvAqzMkAAAAJ&citpid=2"
},
{
    "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 75,
    "coauthors": [
        {
            "affiliation": "Profesor de Qu\u00edmica, Universitat de Barcelona",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Ramon Bosque",
            "scholar_id": "DP6C6QUAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "associated professor",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "M Font-Bardia",
            "scholar_id": "ZX-UV5oAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Pontificia Universidad Cat\u00f3lica de Valpara\u00edso",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Mauricio Fuentealba",
            "scholar_id": "rnkCpP0AAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Facultad de Qu\u00edmica, Universitat de Barcelona",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Gabriel Aull\u00f3n",
            "scholar_id": "dbWTBT8AAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Professor of Chemistry, Pontificia Universidad Catolica de Valparaiso",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Gonzalo Buono-Core",
            "scholar_id": "MDwSO5gAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Senior Lecturer, Queen Mary University of London",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Shane Robert Wilkinson",
            "scholar_id": "fFMqz54AAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Instituto de Ciencias Naturales, Fac. de Medicina Veterinaria y Agronom\u00eda, Universidad de Las",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "C\u00e9sar Z\u00fa\u00f1iga",
            "scholar_id": "hP--SwMAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Universidad de Valpara\u00edso",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Diego Sierra Castro",
            "scholar_id": "kK0b0NoAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        }
    ],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "homepage": "http://www.linkedin.com/in/juan-oyarzo-montalvan",
    "interests": [
        "Chemistry"
    ],
    "name": "Juan Ignacio Oyarzo Montalv\u00e1n",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "iZRjzkEAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=iZRjzkEAAAAJ&citpid=1"
},
{
    "affiliation": "Matrona, Magister en Gesti\u00f3n en Instituciones de Salud, Docente Universidad Aut\u00f3noma de Chile, Chile",
    "citedby": 74,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "Seguridad del paciente",
        "Calidad en salud",
        "Gesti\u00f3n en Salud",
        "Acreditaci\u00f3n en Salud",
        "Docencia"
    ],
    "name": "F\u00farica Poblete",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "LNuFnW0AAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=LNuFnW0AAAAJ&citpid=1"
},
{
    "affiliation": "Docente, Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 74,
    "coauthors": [
        {
            "affiliation": "Universidad de La Frontera",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Prof. Sergio Olate",
            "scholar_id": "Ao4ApqMAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Professora Titular do Departamento de Fonoaudiologia da FOB/USP",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Gi\u00e9dre Berretin-Felix",
            "scholar_id": "_5NvaooAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Universidad de La Frontera",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Mariano del Sol",
            "scholar_id": "A7iMKC4AAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Chair of Excellence (Biomat & Tissue Eng) / Assoc. Prof. (BioHealth), LABEX, UoLimoges, FRANCE",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "ZS Haidar, DDS, Cert Implantol, MSc,...",
            "scholar_id": "BxRuudAAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Universidad Autonoma de Chile, GIPO (grupo de investigacion en pregrado de odontologia) Universidad",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Leonardo Alberto Brito Leal",
            "scholar_id": "Lx4TqAkAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile,GIPO (grupo de investigaci\u00f3n de pregrado en odontolog\u00eda)",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "V\u00edctor Adolfo Ravelo Salinas",
            "scholar_id": "CDq9KTIAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Universidad de La Frontera",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "CARLOS ELIAS ZAROR SANCHEZ",
            "scholar_id": "xzIQPmEAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        }
    ],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "homepage": "http://www.uautonoma.cl/",
    "interests": [
        "Ciencias Morfol\u00f3gicas",
        "Motricidad Orofacial",
        "Fonoaudiolog\u00eda",
        "Lenguaje",
        "Habla"
    ],
    "name": "Mar\u00eda Paz Moya Daza",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "OYEDuL0AAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=medium_photo&user=OYEDuL0AAAAJ&citpid=2"
},
{
    "affiliation": "Acad\u00e9mico Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 70,
    "coauthors": [
        {
            "affiliation": "Universidad Cat\u00f3lica del Maule",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Aquiles Alejandro Almonacid Fierro",
            "scholar_id": "1b_1DJQAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Universidad Cat\u00f3lica del Maule",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Eugenio Merellano-Navarro",
            "scholar_id": "00nrzJ8AAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Profesor Educaci\u00f3n F\u00edsica y Deportes",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Manuel Vizuete Carrizosa",
            "scholar_id": "6sCoQR0AAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "MCF, Universit\u00e9 Paris Ouest Nanterre la D\u00e9fense, Sciences de l'\u00e9ducation",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Olivier Brito",
            "scholar_id": "kOHmBxkAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Universidad de Extremadura",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Sebasti\u00e1n Feu",
            "scholar_id": "1o_V7uQAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        }
    ],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "homepage": "http://www.uautonoma.cl/",
    "interests": [
        "pedagog\u00edas",
        "escuela nueva",
        "proyecto educativo",
        "profesi\u00f3n docente"
    ],
    "name": "Rosa Orellana Fern\u00e1ndez",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "WxIwbvcAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE"
},
{
    "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile; Pontificia Universidad Cat\u00f3lica de Chile; Universit\u00e9 de Bordeaux",
    "citedby": 70,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "biolog\u00eda vegetal"
    ],
    "name": "Claudia Santiba\u00f1ez Orellana",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "x9RSxgYAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=x9RSxgYAAAAJ&citpid=2"
},
{
    "affiliation": "Acad\u00e9mico e investigador, Escuela de Periodismo, Universidad Cat\u00f3lica del Norte, sede Antofagasta.",
    "citedby": 70,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "Diponibilidad l\u00e9xica",
        "discurso",
        "psicoling\u00fc\u00edstica",
        "metodolog\u00eda de la investigaci\u00f3n cuantitativain"
    ],
    "name": "Milko Cepeda",
    "scholar_id": "yipWejYAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE"
},
{
    "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 69,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "homepage": "http://www.uautonoma.cl/",
    "interests": [],
    "name": "Victor Ya\u00f1ez",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "TlS0fDoAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE"
},
{
    "affiliation": "Docente, Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 71,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "homepage": "https://www.linkedin.com/in/rodrigo-antonio-aguilar-vera-49376318/",
    "interests": [
        "residuos s\u00f3lidos",
        "econom\u00eda circular",
        "valorizaci\u00f3n residuos",
        "innovaci\u00f3n",
        "an\u00e1lisis espacial"
    ],
    "name": "Rodrigo Aguilar",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "XeIt-9IAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE"
},
{
    "affiliation": "Docente Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 69,
    "coauthors": [
        {
            "affiliation": "Departamento de F\u00edsica Universidad de Santiago",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Francisco Melo",
            "scholar_id": "8fuNPLIAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Universit\u00e9 de Lyon, Ecole Normale Sup\u00e9rieure de Lyon, CNRS",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "jean-christophe Geminard",
            "scholar_id": "HTbF7hYAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Physics, Universit\u00e9 Paris-Saclay, CNRS",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Fr\u00e9d\u00e9ric Restagno",
            "scholar_id": "8xeXUY8AAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Directeur de Recherche CNRS, UMR GULLIVER, ESPCI",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "RAPHAEL Elie",
            "scholar_id": "Zl4OXt0AAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "CNRS",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Thomas Salez",
            "scholar_id": "BeT9ZPAAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Physics & Astronomy, McMaster University, Canada",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Kari Dalnoki-Veress",
            "scholar_id": "wpzWFcUAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Assistant Professor (Universidad de Santiago de Chile)",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Leonardo Gordillo",
            "scholar_id": "LxxO4CoAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Universidad de Chile",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Nicolas Mujica",
            "scholar_id": "uF_kFzYAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Instituto de Ciencias de la Ingenier\u00eda, Universidad de O'higgins, Rancagua, Chile.",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "David Esp\u00edndola",
            "scholar_id": "EDLgiC4AAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        }
    ],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "Medios granulares",
        "Elasticidad",
        "Fricci\u00f3n",
        "Mec\u00e1nica de fluidos"
    ],
    "name": "Hector Alarc\u00f3n",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "Xgy8fzgAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=Xgy8fzgAAAAJ&citpid=1"
},
{
    "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 73,
    "coauthors": [
        {
            "affiliation": "Doctor - Acad\u00e9mico e Investigador",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Oscar Ovidio Calzadilla Perez",
            "scholar_id": "W4jQCfsAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Universidad Cat\u00f3lica de Temuco",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Gerardo Fuentes Vilugron",
            "scholar_id": "NraL83YAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        }
    ],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "homepage": "https://www.researchgate.net/profile/Carlos_Arriagada5",
    "interests": [
        "Ciencias de la educaci\u00f3n",
        "curr\u00edculum"
    ],
    "name": "Carlos Arriagada Hern\u00e1ndez",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "qL6Tbp8AAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=qL6Tbp8AAAAJ&citpid=1"
},
{
    "affiliation": "Profesora Psicolog\u00eda de la Educaci\u00f3n, Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 68,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "Psicolog\u00eda",
        "Educaci\u00f3n",
        "Subjetividad",
        "Sujeto",
        "inclusi\u00f3n"
    ],
    "name": "Catherine Mu\u00f1oz",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "u_QYYCQAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE"
},
{
    "affiliation": "Carrera de Qu\u00edmica y Farmacia, Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 69,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "Qu\u00edmica Computacional",
        "Interacciones d\u00e9biles",
        "Qu\u00edmica Host-Guest",
        "Drug Delivery"
    ],
    "name": "Carolina Olea Ulloa",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "gwAErdMAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE"
},
{
    "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 67,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "Estilos de Vida Saludables",
        "Ciencias de la Motricidad Humana",
        "Pedagog\u00eda del Movimiento",
        "Educaci\u00f3n Motora"
    ],
    "name": "Moacyr Portes J\u00fanior",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "7cfkZRgAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=7cfkZRgAAAAJ&citpid=1"
},
{
    "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 67,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "homepage": "https://www.researchgate.net/profile/Matias_Otto",
    "interests": [
        "rehabilitaci\u00f3n respiratoria"
    ],
    "name": "Matias Otto Y\u00e1\u00f1ez",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "IL2Kv5cAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=IL2Kv5cAAAAJ&citpid=2"
},
{
    "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 62,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "Antropolog\u00eda Jur\u00eddica",
        "Pueblos Ind\u00edgenas",
        "Migraciones",
        "Estudios Africanos"
    ],
    "name": "Gemma Rojas Roncagliolo",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "G1sz4TUAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE"
},
{
    "affiliation": "Acad\u00e9mico Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 62,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@cloud.uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "Epistemolog\u00eda",
        "Nuevos Movimientos Sociales y Medio Ambiente"
    ],
    "name": "Carlos Mej\u00edas Sandia",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "j1tMbfUAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE"
},
{
    "affiliation": "Laboratory of Biotechnology-Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 60,
    "coauthors": [
        {
            "affiliation": "Universidad de Santiago de Chile",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "estibaliz ampuero",
            "scholar_id": "fRmF1boAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Universidad de Antofagasta",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Fabiola Sep\u00falveda",
            "scholar_id": "6fnzIgwAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "UNIVERSIDAD DE ANTOFAGASTA",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "MARIA TERESA GONZALEZ",
            "scholar_id": "VvNfA3kAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Universidad de Antofagasta Chile",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Carlos Riquelme",
            "scholar_id": "hysL_o4AAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "The University of Adelaide",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Vilma P\u00e9rez Godoy",
            "scholar_id": "2m-ZrxcAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Professor for Neuroscience; Faculty of Sciences for Health Care and Faculty of Medicine and Science",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Rommy von Bernhardi",
            "scholar_id": "_-9D_40AAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Professor Neuroscience, Universidad de Santiago de Chile",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Luis Constandil",
            "scholar_id": "LqPgcUkAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Associate Professor, University of Antofagasta, Chile ",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "M.Teresa Gonz\u00e1lez",
            "scholar_id": "EAYkKy0AAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        }
    ],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [],
    "name": "Claudia Infante",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "20BCx4kAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=20BCx4kAAAAJ&citpid=1"
},
{
    "affiliation": "Docente investigadora, Universidad Aut\u00f2noma de Chile",
    "citedby": 59,
    "coauthors": [
        {
            "affiliation": "Investigador adjunto del CONICET",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Enrique N. Cruz",
            "scholar_id": "1u-wEb0AAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Docente investigadora de la Universidad Aut\u00f3noma de CHile, Investigadora del Fondo Nacional De Desarrollo Cient\u00edfico y Tecnol\u00f3gico de Chile, Profesora Ayudante Doctora de la Universidad de LaLaguna",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Noemi Cinelli",
            "scholar_id": "yNd5pmsAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Antonio Luis Rodriguez Ridao",
            "scholar_id": "hg2332sAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Universidad de Sevilla",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Inmaculada Sim\u00f3n Ruiz",
            "scholar_id": "u7JsofYAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "UE-CISOR-CONICET  Universidad Nacional de Jujuy",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Grit Kirstin Koeltzsch",
            "scholar_id": "hg5duAEAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Carolina Valenzuela Matus",
            "scholar_id": "T0q92uwAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Professor and researcher of Art",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Antonio Marrero Alberto",
            "scholar_id": "lrVHzUEAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        }
    ],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "homepage": "http://www.uautonoma.cl/",
    "interests": [
        "Historia e historiograf\u00eca"
    ],
    "name": "Luisa Consuelo Soler Lizarazo",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "20DY31kAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=20DY31kAAAAJ&citpid=2"
},
{
    "affiliation": "Licenciado de Psicolog\u00eda, Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 58,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@cloud.uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "homepage": "https://www.linkedin.com/in/leonardo-alfonso-castro-barros-769291187/",
    "interests": [
        "Psicolog\u00eda",
        "Neuropsicologia",
        "Investigaci\u00f3n cuantitativa/cualitativa y mixta",
        "reclutamiento organizaci\u00f3n",
        "Fuerzas armadas."
    ],
    "name": "Leonardo A. Castro-Barros",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "G7ELVvIAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=G7ELVvIAAAAJ&citpid=1"
},
{
    "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 57,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "homepage": "http://www.dralejandrocifuentes.com/",
    "interests": [
        "Epistemolog\u00eda de la Psicoterapia",
        "Filosof\u00eda de la Psicolog\u00eda"
    ],
    "name": "Alejandro Cifuentes-Mu\u00f1oz",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "ooYVYdkAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=ooYVYdkAAAAJ&citpid=15"
},
{
    "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 52,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@cloud.uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "ejercicio",
        "salud",
        "imagen corporal",
        "ni\u00f1os"
    ],
    "name": "Paula Lavalle Mellado",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "dhWZLmkAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE"
},
{
    "affiliation": "Docente Asociado Kinesiolog\u00eda Universidad Aut\u00f3noma de Chile, Doctor Universidad de Concepci\u00f3n",
    "citedby": 52,
    "coauthors": [
        {
            "affiliation": "Docente Obstetricia y Puericultura, Universidad Aut\u00f3noma de Chile. Doctora en Salud Mental",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Daniela Andrade Rebolledo",
            "scholar_id": "CONwJRsAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        }
    ],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "Neurological Rehabilitation",
        "Mental Health",
        "Virtual Reality Exposure Therapy"
    ],
    "name": "DR. H\u00c9CTOR BRITO CASTILLO",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "5LdAeUQAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=5LdAeUQAAAAJ&citpid=2"
},
{
    "affiliation": "Docente, Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 49,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "Neuroscience",
        "Neurorehabilitation"
    ],
    "name": "Valent\u00edn Aliaga A.",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "9nGZMXkAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=9nGZMXkAAAAJ&citpid=1"
},
{
    "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 48,
    "coauthors": [
        {
            "affiliation": "Assistant Professor, Universidad Cat\u00f3lica del Maule.",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Luis Pastenes Opazo",
            "scholar_id": "2vAXZeUAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Universidad Catolica del Maule",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "V\u00edvian D'Afonseca",
            "scholar_id": "BtePYlMAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Universidad del Quind\u00edo",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "HERN\u00c1N DAR\u00cdO TORO ZAPATA",
            "scholar_id": "NMy_ASYAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Universidad Cat\u00f3lica del Maule (Director of DM2A-UCM)",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Fernando C\u00f3rdova-Lepe",
            "scholar_id": "8uNTqnAAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Acad\u00e9mica, Universidad Cat\u00f3lica del Maule",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Karina Vilches Ponce",
            "scholar_id": "ViWUN7wAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Profesor de matem\u00e1ticas",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Irene Duarte",
            "scholar_id": "GsbVJVIAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        }
    ],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "Mathematical Modeling",
        "Mathematical Biology"
    ],
    "name": "Juan Gabriel Verga\u00f1o Salazar",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "FysoiZgAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=FysoiZgAAAAJ&citpid=3"
},
{
    "affiliation": "Asistente de Investigaci\u00f3n - Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 48,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "Psicolog\u00eda de la educaci\u00f3n"
    ],
    "name": "PAULINA REBECA HERRERA PONCE",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "Doe0TWsAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE"
},
{
    "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 46,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "F\u00edsico-Qu\u00edmica",
        "Pol\u00edmeros",
        "Poliectrolitos",
        "Modificaci\u00f3n de superficies",
        "Nanoestructuras"
    ],
    "name": "Valeria Villalobos Lepe",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "gCZO7ksAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=gCZO7ksAAAAJ&citpid=1"
},
{
    "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 49,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "homepage": "http://www.uautonoma.cl/",
    "interests": [
        "educaci\u00f3n",
        "did\u00e1ctica",
        "representaciones sociales",
        "desarrollo sustentable"
    ],
    "name": "Adolfo Berrios",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "wo4pep0AAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE"
},
{
    "affiliation": "Universidad de Talca, Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 46,
    "coauthors": [
        {
            "affiliation": "Universidad de Talca",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Eduardo \u00c1lvarez-Miranda",
            "scholar_id": "9XlvJEIAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Department of Electrical Engineering, University of Chile",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Claudia Rahmann",
            "scholar_id": "3nSUa2sAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Universidad de Talca",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Mauricio Morales Quiroga",
            "scholar_id": "BPVbhToAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Universidad Adolfo Ib\u00e1\u00f1ez",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Jordi Pereira",
            "scholar_id": "V2IQltIAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        }
    ],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "Operations Research",
        "Combinatorial Optimization",
        "Data Mining"
    ],
    "name": "Camilo Campos-Vald\u00e9s",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "bS8DOnQAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=bS8DOnQAAAAJ&citpid=2"
},
{
    "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 45,
    "coauthors": [
        {
            "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Roberto Lagos-Hern\u00e1ndez",
            "scholar_id": "A3EUj6IAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Docente Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Claudia Guajardo",
            "scholar_id": "BqwXQhYAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Maria Victoria D\u00edaz Franco",
            "scholar_id": "l5mxwPkAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Docente, Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Mar\u00eda Paz Moya Daza",
            "scholar_id": "OYEDuL0AAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        }
    ],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "Ciencias M\u00e9dicas",
        "Habla",
        "Voz",
        "neuropsicolog\u00eda",
        "neurociencias"
    ],
    "name": "Carla Figueroa Saavedra",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "gy9m39wAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=gy9m39wAAAAJ&citpid=2"
},
{
    "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 46,
    "coauthors": [
        {
            "affiliation": "Universidad Adolfo Ib\u00e1\u00f1ez",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Pedro Moscoso Flores",
            "scholar_id": "-xw1DFQAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Adolfo Berrios",
            "scholar_id": "wo4pep0AAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        }
    ],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "History"
    ],
    "name": "Vanessa Tessada",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "7U2KufQAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE"
},
{
    "affiliation": "Profesor de derecho civil, Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 43,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "homepage": "http://www.uautonoma.cl/",
    "interests": [
        "Derecho de contratos",
        "Derecho de da\u00f1os y Derecho de consumo"
    ],
    "name": "Sebastian Bozzo Hauri",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "Xm_XLgQAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=Xm_XLgQAAAAJ&citpid=2"
},
{
    "affiliation": "Kinesi\u00f3logo, Docente, Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 42,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "homepage": "https://www.researchgate.net/profile/Mauricio_Barramuno_Medina",
    "interests": [
        "Biomechanics",
        "Physical Rehabilitation",
        "Sport Biomechanics",
        "Movement Analysis"
    ],
    "name": "Mauricio Barramu\u00f1o Medina",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "prjnh0oAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=prjnh0oAAAAJ&citpid=1"
},
{
    "affiliation": "Acad\u00e9mico regular, Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 41,
    "coauthors": [
        {
            "affiliation": "Universidad del B\u00edo B\u00edo",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Ernesto Rubio",
            "scholar_id": "pKl_d2YAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "ITEGAM",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Jandecy Cabral Leite",
            "scholar_id": "2ZjmjcgAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Profesor de Tecnolog\u00eda de soldadura, Centro de Investigaciones de Soldadura, Universidad Central \"Marta Abreu\" de Las Villas",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Juan A. Pozo-Morej\u00f3n",
            "scholar_id": "vFr2yaEAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Dpto. Control Autom\u00e1tico. Universidad Central Marta Abreu de Las Villas.",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Iv\u00e1n Santana Ching",
            "scholar_id": "zlK1v4EAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Universidad Central \"Marta Abreu\" de Las Villas",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Francisco Herrera",
            "scholar_id": "17-euHoAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        }
    ],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "Inteligencia Artificial Aplicada",
        "Automatizaci\u00f3n y Rob\u00f3tica",
        "IoT-Dom\u00f3tica",
        "Construcci\u00f3n 4.0",
        "LCA"
    ],
    "name": "Boris Luis Mart\u00ednez-Jim\u00e9nez",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "jGLRTV0AAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE"
},
{
    "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 41,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "homepage": "http://www.rodrigoazocar.cl/",
    "interests": [
        "G\u00e9nero",
        "Masculinidades",
        "Sexualidades",
        "Diversidad sexual."
    ],
    "name": "Rodrigo Andr\u00e9s Az\u00f3car Gonz\u00e1lez",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "zENx4y0AAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=zENx4y0AAAAJ&citpid=10"
},
{
    "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 42,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "homepage": "http://www.uautonoma.cl/",
    "interests": [
        "Derecho penal",
        "Derecho procesal penal",
        "criminolog\u00eda"
    ],
    "name": "Roberto Navarro-Dolmestch",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "PoImJ4EAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=PoImJ4EAAAAJ&citpid=1"
},
{
    "affiliation": "Directora Administraci\u00f3n P\u00fablica - UNIVERSIDAD AUT\u00d3NOMA DE CHILE (Talca)",
    "citedby": 39,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "homepage": "http://www.uautonoma.cl/",
    "interests": [
        "Administraci\u00f3n P\u00fablica - Gesti\u00f3n P\u00fablica - Reforma del Estado - Estudios de G\u00e9nero - Fuerzas Armadas"
    ],
    "name": "Karina Do\u00f1a Molina",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "6OcgMs8AAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=6OcgMs8AAAAJ&citpid=1"
},
{
    "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 40,
    "coauthors": [
        {
            "affiliation": "CareNet-IN3, Open University of Catalonia",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Tom\u00e1s S. Criado",
            "scholar_id": "efyhtvMAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "UB Barcelona",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Karla Berrens",
            "scholar_id": "o0KEUFAAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Director de Carrera Ingenier\u00eda Civil Inform\u00e1tica, Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Juan Carlos Vidal Rojas",
            "scholar_id": "ahVAyRgAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        }
    ],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "Ciencia",
        "Tecnolog\u00eda y Sociedad. Etnograf\u00eda de infraestructuras"
    ],
    "name": "Marcos Cereceda Ot\u00e1rola",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "eS8lHPcAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=eS8lHPcAAAAJ&citpid=3"
},
{
    "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 39,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "Econom\u00eda de la Educaci\u00f3n",
        "Productividad",
        "Capital Humano"
    ],
    "name": "Guillermo Riquelme Silva",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "bq6VqF0AAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=bq6VqF0AAAAJ&citpid=3"
},
{
    "affiliation": "Docente investigadora de la Universidad Aut\u00f3noma de CHile, Investigadora del Fondo Nacional De Desarrollo Cient\u00edfico y Tecnol\u00f3gico de Chile, Profesora Ayudante Doctora de la Universidad de LaLaguna",
    "citedby": 39,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "Historia del Arte"
    ],
    "name": "Noemi Cinelli",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "yNd5pmsAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE"
},
{
    "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 39,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "wound healing",
        "nutrition",
        "antioxidants",
        "redox"
    ],
    "name": "Christine  Kreindl Villagra",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "fElPjp0AAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE"
},
{
    "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile, sede Temuco",
    "citedby": 42,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@cloud.uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "homepage": "https://www.uautonoma.cl/",
    "interests": [
        "Dental surgeon",
        "PhD(c)"
    ],
    "name": "Schilin Wen Marchant",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "TtBmBNUAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=TtBmBNUAAAAJ&citpid=1"
},
{
    "affiliation": "PhD Quantum Chemistry, Universidad Autonoma de CHile",
    "citedby": 40,
    "coauthors": [
        {
            "affiliation": "Department of Chemical Sciences, Federal University Wukari, Nigeria",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Emmanuel E. Etim, Ph.D",
            "scholar_id": "lTY4y3MAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Ekiti State University, Ado Ekiti",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Sulaiman Olagboye",
            "scholar_id": "pCD7QRMAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Associate Professor, Department of Chemical Sciences, Federal University Wukari",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Adelagun Ruth Olubukola Ajoke",
            "scholar_id": "jV5FlooAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Federal University Wukari",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Onumashi Ushie",
            "scholar_id": "LmRADykAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Research Scholar, Inorganic and Physical Chemistry Department, Indian Institute of Science",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Govinda Prasad Khanal",
            "scholar_id": "JnXp-pQAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Professor of Physical Chemistry, Department of Chemical Sciences, Federal University Wukari, Nigeria",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Alfred I. Onen",
            "scholar_id": "iFdMDsQAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Gombe State University, Nigeria",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Buhari Magaji",
            "scholar_id": "ta71okMAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        }
    ],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "Astrochemistry",
        "Physical chemistry",
        "Spectrochemistry Computational chemistry",
        "Organic Chemistry"
    ],
    "name": "Oko Emmanuel GODWIN  (PhD in view)",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "F3tdhyEAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=F3tdhyEAAAAJ&citpid=3"
},
{
    "affiliation": "Mechanisms of Myelin Formation and Repair Laboratory. Universidad Autonoma de Chile",
    "citedby": 39,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "homepage": "https://myelin-lab.cl/",
    "interests": [
        "Neurobiologia",
        "Inmunologia",
        "Enfermedades Neurodegenerativas"
    ],
    "name": "Coram Guevara",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "hioCnpEAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=hioCnpEAAAAJ&citpid=1"
},
{
    "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 37,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "homepage": "http://www.uautonoma.cl/",
    "interests": [
        "Derecho"
    ],
    "name": "Mabel C\u00e1ndano P\u00e9rez",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "NANKwY0AAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=NANKwY0AAAAJ&citpid=1"
},
{
    "affiliation": "Docente de  Ling\u00fc\u00edstica Aplicada, Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 37,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "homepage": "http://www.uautonoma.cl/",
    "interests": [
        "Lenguaje infantil"
    ],
    "name": "Daniela Contreras",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "J8FgWhgAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE"
},
{
    "affiliation": "Instituto de Ciencias Qu\u00edmicas Aplicadas, Facultad de Ingenier\u00eda, Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 37,
    "coauthors": [
        {
            "affiliation": "Academico, Depto de Cs Quimicas y RRNN, Universidad de La Frontera",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "PATRICIO ERNESTO ITURRIAGA VA...",
            "scholar_id": "BEHLt5kAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Profesor de Farmacologia, Universidad Autonoma de Chile y Universidad de Santiago de Chile",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Miguel Reyes",
            "scholar_id": "3uWBpdwAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "University of Oxford",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Franco Viscarra",
            "scholar_id": "gFM2B_AAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Profesor Asistente, Facultad de Ciencias Qu\u00edmicas y Farmac\u00e9uticas, Universidad de Chile",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Mario Rivera-Meza",
            "scholar_id": "vRYeFjkAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        }
    ],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "Qu\u00edmica Medicinal"
    ],
    "name": "Juan Pablo Gonz\u00e1lez Guti\u00e9rrez",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "6aG507YAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=6aG507YAAAAJ&citpid=1"
},
{
    "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 35,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "Educaci\u00f3n Superior",
        "Calidad en Educaci\u00f3n Superior",
        "Acreditaci\u00f3n",
        "Efectividad Institucional"
    ],
    "name": "Sandra Guzm\u00e1n Mart\u00ednez",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "IhU_HU4AAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE"
},
{
    "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 36,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "ling\u00fc\u00edstica",
        "psicoling\u00fc\u00edstica",
        "comprensi\u00f3n de textos",
        "did\u00e1ctica de la comprensi\u00f3n de textos"
    ],
    "name": "valeria arriaza",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "XgxLjdYAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=XgxLjdYAAAAJ&citpid=3"
},
{
    "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 37,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [],
    "name": "Paz Orellana",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "hcuF20YAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE"
},
{
    "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 36,
    "coauthors": [
        {
            "affiliation": "Profesora agregada de Did\u00e1ctica de la Ciencias Sociales (UAB)",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Neus Gonz\u00e1lez-Monfort",
            "scholar_id": "hXv8VcoAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Profesor de la Universidad Aut\u00f3noma de Barcelona",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Antoni Santisteban Fern\u00e1ndez",
            "scholar_id": "TvmTqPAAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Barcelona",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Daniela Cartes Pinto",
            "scholar_id": "b0_mJKwAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        }
    ],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "Dra. en Educaci\u00f3n",
        "especialidad en Did\u00e1ctica de las Ciencias Sociales"
    ],
    "name": "Bel\u00e9n Meneses Varas",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "doum6j8AAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=doum6j8AAAAJ&citpid=1"
},
{
    "affiliation": "Universidad Autonoma De Chile",
    "citedby": 34,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "Fascia",
        "control postural",
        "terapia fisica"
    ],
    "name": "Sebastian Andres Astorga Verdugo",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "ahPfeed41z8C",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE"
},
{
    "affiliation": "Doctor en Psicolog\u00eda - Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 34,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "Psicolog\u00eda",
        "formaci\u00f3n inicial docente",
        "procesos de aprendizaje"
    ],
    "name": "H\u00e9ctor Rival Oyarz\u00fan",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "6hnP5w0AAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE"
},
{
    "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 35,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "Machine Learning"
    ],
    "name": "Dra Patricia M\u00f6ller-Acu\u00f1a",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "vmD4y2oAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=vmD4y2oAAAAJ&citpid=2"
},
{
    "affiliation": "Acad\u00e9mico Carrera de Administraci\u00f3n P\u00fablica,  Universidad Auton\u00f3ma de Chile",
    "citedby": 35,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@cloud.uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "Gesti\u00f3n Ambiental-Clim\u00e1tica Local e Institucional",
        "Teor\u00eda del conflicto y rol del estado."
    ],
    "name": "Carlos Rungruangsakorn",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "1BeAHe0AAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE"
},
{
    "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile, Profesor de Filosof\u00eda",
    "citedby": 36,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@cloud.uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "homepage": "https://www.uautonoma.cl/",
    "interests": [
        "\u00c9tica",
        "Filosof\u00eda"
    ],
    "name": "Sergio P\u00e9rez Morales",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "oDxz2rsAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE"
},
{
    "affiliation": "Docente Obstetricia y Puericultura, Universidad Aut\u00f3noma de Chile. Doctora en Salud Mental",
    "citedby": 33,
    "coauthors": [
        {
            "affiliation": "Docente Asociado Kinesiolog\u00eda Universidad Aut\u00f3noma de Chile, Doctor Universidad de Concepci\u00f3n",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "DR. H\u00c9CTOR BRITO CASTILLO",
            "scholar_id": "5LdAeUQAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        }
    ],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "Salud sexual y reproductiva"
    ],
    "name": "Daniela Andrade Rebolledo",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "CONwJRsAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=CONwJRsAAAAJ&citpid=3"
},
{
    "affiliation": "Universidad Autonoma de chile",
    "citedby": 33,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "Nutrici\u00f3n",
        "salud p\u00fablica",
        "comunicaci\u00f3n para la salud",
        "marketing social"
    ],
    "name": "Astrid Caichac",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "ZH5RNsgAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE"
},
{
    "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 35,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "homepage": "http://www.uautonoma.cl/",
    "interests": [
        "Motricidad infantil",
        "psicolog\u00eda del aprendizaje",
        "inclusi\u00f3n escolar",
        "educaci\u00f3n f\u00edsica"
    ],
    "name": "Camila P\u00e9rez Courbis",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "ogmY4hoAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=ogmY4hoAAAAJ&citpid=1"
},
{
    "affiliation": "Universidad aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 35,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@cloud.uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "academico"
    ],
    "name": "Salom\u00f2n tesis derecho",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "SPZy33kAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE"
},
{
    "affiliation": "Acad\u00e9mico Docente Investigador. Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 34,
    "coauthors": [
        {
            "affiliation": "Docente investigador, Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Noemi Salvador Soler",
            "scholar_id": "ehMuZhIAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Mar\u00eda Ines Carmona L\u00f3pez",
            "scholar_id": "q8kFtcEAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Pedagog\u00eda en Educaci\u00f3n F\u00edsica, Facultad de Educaci\u00f3n, Universidad Aut\u00f3noma de Chile.",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Andr\u00e9s Godoy Cumillaf",
            "scholar_id": "6jbwqtcAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Universidad Cat\u00f3lica del Maule",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Pablo Vald\u00e9s-Badilla, Ph.D.",
            "scholar_id": "DC-1QokAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Maria Victoria D\u00edaz Franco",
            "scholar_id": "l5mxwPkAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Universidad de La Frontera",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "KURT BUCHEGGER MENA",
            "scholar_id": "WBQOnzYAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Universidad de La Frontera",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Carmen Gloria Ili",
            "scholar_id": "2EKT_ysAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Universidad de La Frontera",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Priscilla Brebi",
            "scholar_id": "uCibJwIAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        }
    ],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "homepage": "http://www.uautonoma.cl/",
    "interests": [
        "Biolog\u00eda Celular y molecular",
        "histolog\u00eda."
    ],
    "name": "Juan Jos\u00e9 Fernandez Guti\u00e9rrez",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "a0OPl44AAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE"
},
{
    "affiliation": "Profesora e investigadora, Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 32,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "homepage": "http://www.uautonoma.cl/",
    "interests": [
        "Literatura",
        "semi\u00f3tica",
        "interculturalidad",
        "literatura antropol\u00f3gica",
        "educaci\u00f3n"
    ],
    "name": "Pilar Valenzuela Rettig",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "d3s9pBwAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=d3s9pBwAAAAJ&citpid=4"
},
{
    "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 32,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "vejez y envejecimiento"
    ],
    "name": "Karina Mireya Arias D\u00edaz",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "v5s1cD8AAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE"
},
{
    "affiliation": "Universidad de Los Andes / Universidad Autonoma de Chile",
    "citedby": 31,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@cloud.uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "Educaci\u00f3n matem\u00e1tica",
        "Praxis pedag\u00f3gica",
        "TIC en educaci\u00f3n"
    ],
    "name": "Marilyn Viviana Zambrano Vivas",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "9FUZ0qoAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=9FUZ0qoAAAAJ&citpid=1"
},
{
    "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 30,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@cloud.uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "ling\u00fc\u00edstica",
        "sintaxis",
        "fon\u00e9tica",
        "espa\u00f1ol",
        "adquisici\u00f3n de L1"
    ],
    "name": "Viviana Vergara Fern\u00e1ndez",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "np6ZBa0AAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE"
},
{
    "affiliation": "Profesor e Investigador, Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 30,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "homepage": "http://www.uautonoma.cl/",
    "interests": [
        "Psicolog\u00eda Cultural",
        "Psicolog\u00eda Cr\u00edtica",
        "G\u00e9nero",
        "Familia",
        "Homoparentalidad"
    ],
    "name": "Luciano Alberto Men\u00e9ndez Acevedo",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "i-jyrrMAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=i-jyrrMAAAAJ&citpid=1"
},
{
    "affiliation": "UNIVERSIDAD AUTONOMA DE CHILE",
    "citedby": 29,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "neurociencias y gesti\u00f3n acad\u00e9mica"
    ],
    "name": "Emilio Guerra",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "_1dlXOUAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=_1dlXOUAAAAJ&citpid=1"
},
{
    "affiliation": "Acad\u00e9mico Escuela de Trabajo Social. Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 31,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "Ciencias Sociales",
        "Intervenci\u00f3n Social",
        "Territorio y espacialidad"
    ],
    "name": "Rodrigo Ahumada Cabello",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "o3UM7LYAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=o3UM7LYAAAAJ&citpid=1"
},
{
    "affiliation": "Investigadora Posdoctoral Fondecyt. Doctora por la Universidad Aut\u00f3noma de Chile y Universidade da",
    "citedby": 28,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "homepage": "https://www.linkedin.com/profile/view?id=277684279&trk=nav_responsive_tab_profile",
    "interests": [
        "Feminismos",
        "G\u00e9nero",
        "infancia",
        "derechos de los pueblos originarios",
        "derecho penal"
    ],
    "name": "Sheila Fern\u00e1ndez Miguez",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "j6JfNhAAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=j6JfNhAAAAAJ&citpid=2"
},
{
    "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 28,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "Qu\u00edmica Inorg\u00e1nica",
        "Nanociencia y Nanotecnolog\u00eda"
    ],
    "name": "Carolina Castillo Vicencio",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "m5keN_4AAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=m5keN_4AAAAJ&citpid=1"
},
{
    "affiliation": "PhD student, Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 28,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@cloud.uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "homepage": "https://myelin-lab.cl/",
    "interests": [
        "neuroscience",
        "myelin",
        "glias",
        "metabolism",
        "aging"
    ],
    "name": "Sebasti\u00e1n Vejar",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "uYF3sY0AAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE"
},
{
    "affiliation": "Instituto de Investigaci\u00f3n en Derecho. Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 27,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "Derecho privado",
        "derecho concursal"
    ],
    "name": "Gonzalo Ruz L.",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "-MWcGB0AAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=-MWcGB0AAAAJ&citpid=1"
},
{
    "affiliation": "Universidad Autonoma de Chile, GIPO",
    "citedby": 27,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@cloud.uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "Rehabilitaci\u00f3n oral",
        "Endodoncia",
        "Docencia&investigacion perorado"
    ],
    "name": "angella aracena ghisellini",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "2E7WmGcAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE"
},
{
    "affiliation": "Kinesi\u00f3logo, Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 27,
    "coauthors": [
        {
            "affiliation": "Kinesi\u00f3logo, Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Dr. Aldo Rodrigo Mart\u00ednez Araya",
            "scholar_id": "-1O2OPMAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Universidad Autonoma De Chile",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Sebastian Andres Astorga Verdugo",
            "scholar_id": "ahPfeed41z8C",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Carrera de Kinesiolog\u00eda Universidad Aut\u00f3noma de Chile, sede Talca",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Pablo Troncoso Galleguillos",
            "scholar_id": "f0NmQ3EAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        }
    ],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "homepage": "http://www.uautonoma.cl/",
    "interests": [
        "Actividad F\u00edsica",
        "Salud",
        "Deporte"
    ],
    "name": "Reinaldo Antonio Saez Selaive",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "zzbeQmYAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=zzbeQmYAAAAJ&citpid=4"
},
{
    "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 27,
    "coauthors": [
        {
            "affiliation": "Universidad de Talca",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Marcelo Leiva-Bianchi",
            "scholar_id": "wWHDDvAAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        }
    ],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "Neuroscience",
        "Neuropsychology",
        "Cognitive Control",
        "Emotion"
    ],
    "name": "Francisco Javier Ahumada-M\u00e9ndez",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "k38ZuWoAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=k38ZuWoAAAAJ&citpid=2"
},
{
    "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 29,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "Control monitorizaci\u00f3n y prescripci\u00f3n del entrenamiento"
    ],
    "name": "Felipe Hermosilla Palma",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "AkN8ZwwAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=AkN8ZwwAAAAJ&citpid=1"
},
{
    "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 26,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "Educaci\u00f3n e interculturalidad - Curr\u00edculo"
    ],
    "name": "Eliana Marcela Ortiz Velosa",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "fPPVbi8AAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=fPPVbi8AAAAJ&citpid=1"
},
{
    "affiliation": "Coordinador de Pr\u00e1cticas y Titulaci\u00f3n, Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 26,
    "coauthors": [
        {
            "affiliation": "Profesor de Histolog\u00eda, Universidad San Sebasti\u00e1n",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Katherine Weinberger",
            "scholar_id": "gZOrGTgAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Profesor de Histolog\u00eda, Universidad San Sebasti\u00e1n",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Carlos Rosas",
            "scholar_id": "Cm_MkxAAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Gareth Lemus",
            "scholar_id": "SfiFpvMAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Universidad de Chile",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Arturo Ferreira",
            "scholar_id": "psy143EAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Professor of Immunology at University of Chile",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Juan C. Aguillon",
            "scholar_id": "NK44AZoAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Profesor de Inmunolog\u00eda, Facultad de Medicina, Universidad de Chile",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "MARIA CARMEN MOLINA SAMPAYO",
            "scholar_id": "9ZYGlAoAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "universidad de chile",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Cattan, P. E.",
            "scholar_id": "X4A3nzwAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Business Developer, Fraunhofer Chile Research Foundation",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "NORBERTO COLLAZO",
            "scholar_id": "axvvVBYAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "University of Chile",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Alvaro Olivera-Nappa",
            "scholar_id": "JYcf1M0AAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Universidad de Chile",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Carolina Valck",
            "scholar_id": "QCnt_nUAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        }
    ],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "Biolog\u00eda Sint\u00e9tica y Computacional",
        "Inmunoinform\u00e1tica",
        "Calreticulina de Trypanosoma cruzi",
        "Sistema del Complemento",
        "Crecimien"
    ],
    "name": "Jaime Pe\u00f1a \u00c1lvarez",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "ysN9x7cAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=ysN9x7cAAAAJ&citpid=2"
},
{
    "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile, Doctorando Cs. Sociales Universidad  Cat\u00f3lica de Murcia.",
    "citedby": 25,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "homepage": "http://www.uautonoma.cl/",
    "interests": [
        "Educaci\u00f3n",
        "Comunidades profesionales de aprendizaje",
        "Identidad Cultural."
    ],
    "name": "Carola Za\u00f1artu",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "8w5c-lQAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=8w5c-lQAAAAJ&citpid=1"
},
{
    "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 29,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "Curriculum",
        "Educational Theory",
        "Psychoanalysis",
        "Phenomenology",
        "Geisteswissenschaft"
    ],
    "name": "Fernando Murillo, PhD",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "ctATzMUAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=ctATzMUAAAAJ&citpid=1"
},
{
    "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 27,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "Derecho p\u00fablico"
    ],
    "name": "Dr. Pedro Harris Moya",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "IS1HDJYAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=IS1HDJYAAAAJ&citpid=10"
},
{
    "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile,GIPO (grupo de investigaci\u00f3n de pregrado en odontolog\u00eda)",
    "citedby": 25,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@cloud.uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "Morfolog\u00eda  m\u00e1xilofacial"
    ],
    "name": "V\u00edctor Adolfo Ravelo Salinas",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "CDq9KTIAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=CDq9KTIAAAAJ&citpid=3"
},
{
    "affiliation": "Cirujano Dentista , Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 25,
    "coauthors": [
        {
            "affiliation": "Docente Investigador, Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Loreto Fuenzalida",
            "scholar_id": "0yeU4pwAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "PhD, ICB, Universidad Autonoma de Chile",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Daniela Toro-Ascuy",
            "scholar_id": "3YdZcRIAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Investigador Asociado. Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Nicolas Cifuentes Mu\u00f1oz",
            "scholar_id": "7PL6PkIAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Francisco Zorondo Rodr\u00edguez",
            "scholar_id": "oQol0asAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Andrea Avaria",
            "scholar_id": "6vlY1ugAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        }
    ],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@cloud.uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "Ciencias odontol\u00f3gicas"
    ],
    "name": "Gilena Cruzat Villalobos",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "c_vcAfsAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=c_vcAfsAAAAJ&citpid=2"
},
{
    "affiliation": "Acad\u00e9mico Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 23,
    "coauthors": [
        {
            "affiliation": "Profesora Investigadora de la Universidad de la Costa",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Alexa Ang\u00e9lica Senior Naveda",
            "scholar_id": "uIWl1hwAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Universidad del Zulia",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Deisy del Carmen P\u00e9rez Hasbun",
            "scholar_id": "L-4ukdUAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        }
    ],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@cloud.uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "Calidad de servicio",
        "Gerencia",
        "Discapacidad",
        "Comunicaci\u00f3n"
    ],
    "name": "Dra. Rebeca Qui\u00f1ones C.",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "t79rXlgAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=t79rXlgAAAAJ&citpid=2"
},
{
    "affiliation": "Universidad Autonoma de Chile",
    "citedby": 24,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "homepage": "http://www.uautonoma.cl/",
    "interests": [
        "Intelectual property rights",
        "Judicial Informatics",
        "Environmental Law",
        "Human Rights"
    ],
    "name": "Hellen Pacheco",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "n62enckAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=n62enckAAAAJ&citpid=1"
},
{
    "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 23,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@cloud.uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "Did\u00e1ctica de la Ciencias Sociales"
    ],
    "name": "Evelyn Ortega Rocha",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "jhTMRhkAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE"
},
{
    "affiliation": "Docente Investigadora Escuela Trabajo Social Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 24,
    "coauthors": [
        {
            "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Juan Carlos Pe\u00f1a Axt",
            "scholar_id": "M1HHaLAAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        }
    ],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@cloud.uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "interculturalidad",
        "antropolog\u00eda m\u00e9dica",
        "g\u00e9nero y migraciones"
    ],
    "name": "Maria Teresa Huentequeo Toledo",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "xlNX4ocAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=xlNX4ocAAAAJ&citpid=1"
},
{
    "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 22,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "homepage": "http://www.uautonoma.cl/",
    "interests": [
        "Educaci\u00f3n",
        "Educaci\u00f3n al aire libre",
        "Recreaci\u00f3n",
        "Educaci\u00f3n Ambiental"
    ],
    "name": "Andr\u00e9s Uribe",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "kRnYflAAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE"
},
{
    "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile, Chile",
    "citedby": 24,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@cloud.uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "psicolog\u00eda",
        "educaci\u00f3n",
        "formaci\u00f3n profesional"
    ],
    "name": "Ricardo Ernst",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "3QWF7wcAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE"
},
{
    "affiliation": "Docente Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 21,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "Duelo y muerte",
        "Salud mental",
        "Salud Mental Materna y Paterna"
    ],
    "name": "Yessica Amigo V\u00e1squez",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "ynBnb4MAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE"
},
{
    "affiliation": "Profesor de Did\u00e1ctica de las Ciencias Sociales, Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 21,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "Pensamiento Hist\u00f3rico",
        "Social y Creativo"
    ],
    "name": "Fernando Godoy Vera",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "Byc-G8kAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE"
},
{
    "affiliation": "Universidad Autonoma de Chile",
    "citedby": 21,
    "coauthors": [
        {
            "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "\u00c1ngel  Acevedo-Duque",
            "scholar_id": "0RTkP8sAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Investigador del Centro Internacional de Investigaciones y Desarrollo",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Romel Ram\u00f3n Gonz\u00e1lez-D\u00edaz (Ph.D)",
            "scholar_id": "vj2_nGcAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        }
    ],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@cloud.uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "Metodologia de la Investigaci\u00f3n",
        "\u00c9tica",
        "Organizaciones"
    ],
    "name": "Irma Yomara Verges",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "1cx_c4kAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=1cx_c4kAAAAJ&citpid=1"
},
{
    "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 21,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "Primera infancia",
        "Trauma complejo",
        "Apego",
        "Mentalizaci\u00f3n"
    ],
    "name": "Sofia Luengo L\u00f3pez",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "0ESCxWsAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE"
},
{
    "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 21,
    "coauthors": [
        {
            "affiliation": "Docente de investigaci\u00f3n - Universidad C\u00e9sar Vallejo",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Bertila Hern\u00e1ndez Fernandez",
            "scholar_id": "66yfZd4AAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Universidad Nacional de San Luis - IMIBIO - Conicet - San Luis",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Antonio Mangione",
            "scholar_id": "BMqp2zAAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Universidad de Cienfuegos",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Reinier Jim\u00e9nez Borges",
            "scholar_id": "7plF4voAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        }
    ],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "homepage": "https://revistas.uautonoma.cl/index.php/scr/index",
    "interests": [
        "Science",
        "Multidisciplinary",
        "Science communication",
        "SciComm",
        "Public Science"
    ],
    "name": "SciComm Report",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "NrJSjBoAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=NrJSjBoAAAAJ&citpid=1"
},
{
    "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 22,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "Educaci\u00f3n inclusiva",
        "Discapacidad Intelectual",
        "Habilidades Sociales"
    ],
    "name": "EMILIO RODRIGUEZ MACAYO",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "OTjFei4AAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE"
},
{
    "affiliation": "Docente Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 21,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "educaci\u00f3n",
        "responsabilidad pedag\u00f3gica",
        "identidad docente",
        "did\u00e1ctica"
    ],
    "name": "Jessica Arriagada Vidal",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "tiiYWs4AAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE"
},
{
    "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 21,
    "coauthors": [
        {
            "affiliation": "Universidad Industrial de Santander",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Barbosa-Herrera, Juan Carlos",
            "scholar_id": "JY9vzicAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Universidad de Chile",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Rodrigo S\u00e1nchez Edmonson",
            "scholar_id": "IRZOBlkAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Profesor de Psicolog\u00eda (UMSNH)",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "David Pav\u00f3n-Cu\u00e9llar",
            "scholar_id": "LJFl3SEAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        }
    ],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "homepage": "http://orcid.org/0000-0001-8522-7607",
    "interests": [
        "Psicolog\u00eda cr\u00edtica",
        "movimientos sociales",
        "enfoque hist\u00f3rico-cultural",
        "identidades docentes",
        "teor\u00eda de la subjetividad"
    ],
    "name": "Patricio L\u00f3pez-Pismante",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "p4Vex5YAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=p4Vex5YAAAAJ&citpid=1"
},
{
    "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 20,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "Historia"
    ],
    "name": "Antonio Luis Rodriguez Ridao",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "hg2332sAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=hg2332sAAAAJ&citpid=1"
},
{
    "affiliation": "Facultad de Administraci\u00f3n y Negocios Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 20,
    "coauthors": [
        {
            "affiliation": "Decano, Facultad de Ingenier\u00eda y Empresa, Universidad Cat\u00f3lica Silva Henr\u00edquez (UCSH)",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Luis Araya-Castillo",
            "scholar_id": "U2zDNT8AAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Universidad San Sebasti\u00e1n",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "maritza galindo",
            "scholar_id": "BcamrakAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        }
    ],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "homepage": "http://www.uautonoma.cl/",
    "interests": [
        "Empleo",
        "desarrollo econ\u00f3mico sostenible",
        "cadenas de valor global",
        "innovaci\u00f3n social y enoturismo"
    ],
    "name": "Paulina Campos Andaur",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "9Wg03wMAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=9Wg03wMAAAAJ&citpid=1"
},
{
    "affiliation": "UNIVERSIDAD AUTONOMA DE CHILE",
    "citedby": 19,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "cuerpo",
        "subjetividad",
        "discurso",
        "alimentaci\u00f3n"
    ],
    "name": "Carolina Godoy Berthet",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "xMJpbxUAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=xMJpbxUAAAAJ&citpid=1"
},
{
    "affiliation": "PROFESOR UNIVERSIDAD AUT\u00d3NOMA DE CHILE",
    "citedby": 22,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "homepage": "http://www.uautonoma.cl/",
    "interests": [
        "ADMINISTRACI\u00d3N ESTRATEGICA",
        "ESTRAETEGIA",
        "MARKETING",
        "NEGOCIOS",
        "LIDERAZGO."
    ],
    "name": "Claudio Gonzalez Delard",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "hcw5WnEAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE"
},
{
    "affiliation": "Profesor de Nutrici\u00f3n, Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 18,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "homepage": "http://www.uautonoma.cl/",
    "interests": [
        "Nutrici\u00f3n",
        "dietoterapia",
        "alimentos"
    ],
    "name": "Ximena Cataldo",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "cq4FIS4AAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE"
},
{
    "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 18,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "homepage": "https://uautonoma.academia.edu/CarolinaValenzuelaMatus",
    "interests": [
        "Tradici\u00f3n cl\u00e1sica",
        "naturalistas",
        "antig\u00fcedades",
        "gabinetes de naturaleza"
    ],
    "name": "Carolina Valenzuela Matus",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "T0q92uwAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=T0q92uwAAAAJ&citpid=1"
},
{
    "affiliation": "Acad\u00e9mico de la Facultad de Administraci\u00f3n y Negocios de la Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 18,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "Gesti\u00f3n en Salud",
        "Salud P\u00fablica",
        "Responsabilidad Social",
        "Contabilidad",
        "Auditoria"
    ],
    "name": "Danny Gomez",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "vm3eSg0AAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE"
},
{
    "affiliation": "Profesora de Farmacognosia y Fitoterapia , Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 18,
    "coauthors": [
        {
            "affiliation": "Professor. Universidad de Cuenca, Ecuador",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Mar\u00eda Elena Cazar-Ram\u00edrez",
            "scholar_id": "sKxUIpUAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        }
    ],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "Productos Naturales",
        "Aceites Esenciales",
        "Ensayos Biologicos"
    ],
    "name": "Adriana Jara-Bermeo",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "5uNX9BgAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE"
},
{
    "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 9,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "Historia ambiental",
        "desastres",
        "historia colonial",
        "historia contempor\u00e1nea",
        "amenazas socionaturales"
    ],
    "name": "Andrea Noria Pe\u00f1a",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "YiQGTWIAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=YiQGTWIAAAAJ&citpid=1"
},
{
    "affiliation": "Gestora de Laboratorio, Centro de Investigaci\u00f3n de Estudios Avanzados del Maule, UCM",
    "citedby": 17,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@ucm.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "Microbiolog\u00eda",
        "Biolog\u00eda Celular y Molecular"
    ],
    "name": "Hanuxa Celedon",
    "organization": 12968600147058256171,
    "scholar_id": "0wdtcWoAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=0wdtcWoAAAAJ&citpid=3"
},
{
    "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 18,
    "coauthors": [
        {
            "affiliation": "Universidad Alberto Hurtado",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Fernando Crespo",
            "scholar_id": "Xj906M4AAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        }
    ],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "homepage": "https://ivanaraya.cl/",
    "interests": [
        "Neurofinanzas",
        "neuroley",
        "antropolog\u00eda criminal",
        "Gobiernos corporativos"
    ],
    "name": "Iv\u00e1n Araya",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "D1SJ8qgAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=D1SJ8qgAAAAJ&citpid=1"
},
{
    "affiliation": "Universidad Autonoma de Chile",
    "citedby": 16,
    "coauthors": [
        {
            "affiliation": "Universidad de concepci\u00f3n",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Ricardo Figueroa",
            "scholar_id": "TBkYz2oAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Francisco Correa-Araneda",
            "scholar_id": "K27PPpMAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        }
    ],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@cloud.uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "Limnolog\u00eda",
        "Gen\u00f3mica",
        "Medio ambiente",
        "Ecolog\u00eda"
    ],
    "name": "Francisco G\u00f3mez-Capponi",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "_EPOlUkAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE"
},
{
    "affiliation": "Unknown affiliation",
    "citedby": 17,
    "coauthors": [
        {
            "affiliation": "Universidad de La Frontera",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Tamara Otzen",
            "scholar_id": "nLlEb78AAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Profesor de Microbiolog\u00eda",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Guillermo Figueroa",
            "scholar_id": "skVwKzoAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Acad\u00e9mica, Universidad de La Frontera",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "MONICA ELIZABETH ILLESCA PRETTY",
            "scholar_id": "3cbgJmkAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        }
    ],
    "container_type": "Author",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "Alimentaci\u00f3n y Nutrici\u00f3n"
    ],
    "name": "Gloria Mu\u00f1oz Navarro",
    "scholar_id": "t490pBUAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=t490pBUAAAAJ&citpid=2"
},
{
    "affiliation": "Profesor de Biolog\u00eda Celular y Microbiolog\u00eda y Parasitolog\u00eda, Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 16,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "Biolog\u00eda Celular",
        "Infecci\u00f3n Celular in vitro",
        "Microbiolog\u00eda",
        "Parasitolog\u00eda"
    ],
    "name": "Mar\u00eda Teresa Palau Casta\u00f1o",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "FRElhMsAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE"
},
{
    "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 16,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "homepage": "http://www.pkasesorias.cl/",
    "interests": [
        "Trastorno del lenguaje",
        "Trastorno del Espectro Autista (TEA)",
        "Trastornos de los sonidos del habla (TSH)"
    ],
    "name": "Macarena Krefft",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "XRcIf60AAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=XRcIf60AAAAJ&citpid=1"
},
{
    "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 16,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "homepage": "http://www.karenlongaric.com/",
    "interests": [
        "Derecho internacional p\u00fablico y privado",
        "e integrac\u00f3n"
    ],
    "name": "Karen Longaric",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "7vfl26YAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE"
},
{
    "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 15,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@cloud.uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "educaci\u00f3n f\u00edsica"
    ],
    "name": "Jose Duarte Cornejo",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "UL9wRqMAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=UL9wRqMAAAAJ&citpid=1"
},
{
    "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 15,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "Neurociencia Inteligencia Artificial Epidemiologia Salud p\u00fablica Educaci\u00f3n"
    ],
    "name": "Jennifer Troc-Gajardo",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "icawRCgAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE"
},
{
    "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile, Instituto de Ciencias Biom\u00e9dicas",
    "citedby": 15,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [],
    "name": "Daisy Tapia",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "amQvu8EAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE"
},
{
    "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile. Facultad de Educaci\u00f3n",
    "citedby": 14,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "homepage": "https://www.uautonoma.cl/",
    "interests": [
        "Educaci\u00f3n Inclusiva"
    ],
    "name": "Andrea Palma Mardones",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "16E7XlUAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE"
},
{
    "affiliation": "Profesor Universidad Aut\u00f3noma de Chile.",
    "citedby": 14,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "homepage": "http://www.uautonoma.cl/",
    "interests": [
        "Administraci\u00f3n",
        "Gerencia y Econom\u00eda."
    ],
    "name": "Darwin Martinez",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "HthSU2cAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=HthSU2cAAAAJ&citpid=1"
},
{
    "affiliation": "Facultad de Ingenier\u00eda, Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 14,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "Geociencias"
    ],
    "name": "Edio Mardones",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "FyuH_gcAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE"
},
{
    "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 12,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "Contabilidad Sostenible",
        "Cultura: Tributaria",
        "Acad\u00e9mica. Habilidades para la vida o Competencias Gen\u00e9ricas"
    ],
    "name": "Miseldra Gil-Mar\u00edn 0000-0003-2553-5020",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "A1IrhjAAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=A1IrhjAAAAAJ&citpid=2"
},
{
    "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 12,
    "coauthors": [
        {
            "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile - Instituto Iberoamericano de Desarrollo Sostenible",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Hern\u00e1n Joaqu\u00edn Riquelme Brevis",
            "scholar_id": "Nc4A2kQAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Javiera Az\u00f3car Weisser",
            "scholar_id": "OTZ_YccAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        }
    ],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "homepage": "http://www.uautonoma.cl/",
    "interests": [
        "Historia social de Am\u00e9rica Latina",
        "Estudios sobre anarquismo",
        "Estudios sobre migraciones",
        "Teor\u00eda pol\u00edtica"
    ],
    "name": "Jorge Ariel Canales Urriola",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "2v02XaYAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=2v02XaYAAAAJ&citpid=1"
},
{
    "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 12,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "homepage": "https://www.uautonoma.cl/",
    "interests": [
        "Psychology",
        "Psychotherapy",
        "Social cognition",
        "Social neurosciences",
        "Educational psychology"
    ],
    "name": "Gloria Pel\u00e1ez",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "vRuOCNIAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE"
},
{
    "affiliation": "Docente Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 13,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "Fonoaudiolog\u00eda",
        "Lectura",
        "Trabajo Colaborativo"
    ],
    "name": "Daniela GONZALEZ-FERNANDEZ",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "a9vlKu4AAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE"
},
{
    "affiliation": "Universidad Autonoma de Chile, GIPO (grupo de investigacion en pregrado de odontologia) Universidad",
    "citedby": 12,
    "coauthors": [
        {
            "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile,GIPO (grupo de investigaci\u00f3n de pregrado en odontolog\u00eda)",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "V\u00edctor Adolfo Ravelo Salinas",
            "scholar_id": "CDq9KTIAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        }
    ],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "Docencia en odontologia",
        "Cirugia Oral y Maxilofacial",
        "Patologia Oral",
        "Docencia clinica",
        "investigacion en Pregrado"
    ],
    "name": "Leonardo Alberto Brito Leal",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "Lx4TqAkAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE"
},
{
    "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 12,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "Endodoncia",
        "Salud p\u00fablica"
    ],
    "name": "Lorena Carrillo M.",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "sBsPg1QAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=sBsPg1QAAAAJ&citpid=1"
},
{
    "affiliation": "Coordinaci\u00f3n pr\u00e1cticas profesionales, Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 12,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "Nutrici\u00f3n y Diet\u00e9tica"
    ],
    "name": "Dominique Andrea D\u00edaz Montecinos",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "Q9WZyUkAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE"
},
{
    "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 13,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [],
    "name": "Carlos Zamora",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "8Szkh3cAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE"
},
{
    "affiliation": "Acad\u00e9mica, Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 14,
    "coauthors": [
        {
            "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile, Profesor de Filosof\u00eda",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Sergio P\u00e9rez Morales",
            "scholar_id": "oDxz2rsAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        }
    ],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "homepage": "http://www.uautonoma.cl/",
    "interests": [
        "Educaci\u00f3n inclusiva",
        "formaci\u00f3n de profesores",
        "resiliencia",
        "d\u00e9ficit atencional"
    ],
    "name": "Lorena Elizabeth P\u00e9rez Quinteros",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "LAOTu7kAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=LAOTu7kAAAAJ&citpid=1"
},
{
    "affiliation": "Docente Carrera de Kinesiologia, Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 11,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "kinesiologia oncologica",
        "salud de la mujer"
    ],
    "name": "Barbara Burgos",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "oBbEY5UAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE"
},
{
    "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 13,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "homepage": "http://www.uautonoma.cl/",
    "interests": [
        "Management",
        "Executive Compensation"
    ],
    "name": "Cristian Mill\u00e1n-Toledo",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "m815fKQAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=m815fKQAAAAJ&citpid=3"
},
{
    "affiliation": "Docente, Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 11,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@cloud.uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "Kinesiolog\u00eda",
        "Osteopat\u00eda",
        "Anatom\u00eda",
        "Cefalometr\u00eda",
        "Motricidad orofacial"
    ],
    "name": "Juan Pablo Baeza Sep\u00falveda",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "G7ulzRYAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=G7ulzRYAAAAJ&citpid=1"
},
{
    "affiliation": "Docente Fonoaudiolog\u00eda, Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 12,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "Ling\u00fc\u00edstica aplicada",
        "psicoling\u00fc\u00edstica",
        "fon\u00e9tica y fonolog\u00eda",
        "sem\u00e1ntica y pragm\u00e1tica",
        "morfosintaxis."
    ],
    "name": "Enzo Alarc\u00f3n",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "RFLvMh0AAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=RFLvMh0AAAAJ&citpid=1"
},
{
    "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 11,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "homepage": "https://www.uautonoma.cl/",
    "interests": [
        "Pol\u00edticas P\u00fablicas",
        "Sustentabilidad"
    ],
    "name": "Lorena Araya-Silva",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "cEK7UhAAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=cEK7UhAAAAAJ&citpid=1"
},
{
    "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile, Docencia Cl\u00ednica, Kinesi\u00f3loga, Magister en Docencia Universitaria",
    "citedby": 10,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "homepage": "https://www.uautonoma.cl/",
    "interests": [
        "Rehabilitaci\u00f3n f\u00edsica - Fisioterapia - Docencia Universitaria"
    ],
    "name": "Claudia Michele Lacoste Abarzua",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "CQWksbUAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE"
},
{
    "affiliation": "Docente Enfermer\u00eda Universidad Aut\u00f3noma de Chile, Chile",
    "citedby": 10,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "Enfermer\u00eda",
        "pediatr\u00eda",
        "cuidados humanizados",
        "calidad."
    ],
    "name": "Jenny Katherine Caniupan C.",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "k4CXJgYAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=k4CXJgYAAAAJ&citpid=2"
},
{
    "affiliation": "Profesor de Matem\u00e1ticas, Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 10,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "homepage": "http://www.uautonoma.cl/",
    "interests": [
        "Did\u00e1ctica de las Matem\u00e1ticas"
    ],
    "name": "Luis Pizarro Rendic",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "rh-nF6UAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE"
},
{
    "affiliation": "Acad\u00e9mica, Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 10,
    "coauthors": [
        {
            "affiliation": "Professora de Psicologia da Universidade Federal do Piau\u00ed, Doutora em Psicologia da Educa\u00e7\u00e3o pela",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Algeless Milka Pereira Meireles da Silva",
            "scholar_id": "HjoM2nQAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        }
    ],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "Enfoque sociocultural",
        "Proceso de ense\u00f1anza y aprendizaje",
        "Identidad de aprendiz",
        "Formaci\u00f3n docente"
    ],
    "name": "Deydi Saballa Pavez",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "pCzGbeYAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=medium_photo&user=pCzGbeYAAAAJ&citpid=1"
},
{
    "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 10,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@cloud.uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "Formaci\u00f3n inicial docente"
    ],
    "name": "Juan Pablo Barril Madrid",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "RfdtoWoAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=RfdtoWoAAAAJ&citpid=1"
},
{
    "affiliation": "Universidad Autonoma de Chile",
    "citedby": 10,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "Nutrici\u00f3n",
        "salud p\u00fablica",
        "epidemilog\u00eda",
        "educaci\u00f3n"
    ],
    "name": "Natalia Nicole Rossi Nu\u00f1ez",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "8ABZHJoAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE"
},
{
    "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 10,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [],
    "name": "Mat\u00edas Maldonado A.",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "VnsuMesAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE"
},
{
    "affiliation": "Research Assistant, Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 9,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "homepage": "http://www.uautonoma.cl/",
    "interests": [
        "Biotechnology",
        "Phytoremediation",
        "Plant biotechnology"
    ],
    "name": "Noni Morales",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "V9Eega8AAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE"
},
{
    "affiliation": "Profesor de Biolog\u00eda y Ciencias, Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 9,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "ciencias biol\u00f3gicas y  educaci\u00f3n"
    ],
    "name": "Luis abarza",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "H5sUs3gAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=H5sUs3gAAAAJ&citpid=2"
},
{
    "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 9,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "audici\u00f3n",
        "p\u00e9rdida auditiva",
        "obesidad",
        "alcoholismo",
        "trastorno de sue\u00f1o"
    ],
    "name": "Maria Victoria D\u00edaz Franco",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "l5mxwPkAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=l5mxwPkAAAAJ&citpid=1"
},
{
    "affiliation": "Profesor Titular, Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 12,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "Filosof\u00eda Pol\u00edtica",
        "Filosof\u00eda de la Educaci\u00f3n",
        "Infancia y Filosof\u00eda",
        "Philosophy for Children"
    ],
    "name": "Juan Pablo \u00c1lvarez",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "8f-PU9YAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=8f-PU9YAAAAJ&citpid=3"
},
{
    "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma  de Chile",
    "citedby": 10,
    "coauthors": [
        {
            "affiliation": "Universidad Cat\u00f3lica del Maule",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Eugenio Merellano-Navarro",
            "scholar_id": "00nrzJ8AAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Pedagog\u00eda en Educaci\u00f3n F\u00edsica, Facultad de Educaci\u00f3n, Universidad Aut\u00f3noma de Chile.",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Andr\u00e9s Godoy Cumillaf",
            "scholar_id": "6jbwqtcAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Natalia Bustamante-Ara",
            "scholar_id": "wHoc3KsAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Docente Acad\u00e9mico de Fisiolog\u00eda, Biolog\u00eda y Morfolog\u00eda, Universidad Aut\u00f3noma de Chile.",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Javier Russell-Guzm\u00e1n",
            "scholar_id": "39X907EAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Acad\u00e9mico, Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Ignacio Santander Reveco",
            "scholar_id": "3p_cKWsAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "UPEL IPMAR VENEZUELA",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Jorge Ram\u00edrez Torrealba",
            "scholar_id": "lsysWvEAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Pablo Gajardo C\u00e1ceres",
            "scholar_id": "nl-GC4YAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Carola Rom\u00e1n P\u00e9rez",
            "scholar_id": "JpVH_AUAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Universidad de Chile",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Felipe Mujica Johnson",
            "scholar_id": "b88DpFUAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        }
    ],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "Biomec\u00e1nica aplicada al deporte",
        "Saltos Ornamentales",
        "postura corporal",
        "h\u00e1bitos t\u00e9cnicos"
    ],
    "name": "Natasha Uribe",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "AVvCYp0AAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=AVvCYp0AAAAJ&citpid=2"
},
{
    "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 9,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [],
    "name": "S. M\u00e1rquez",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "4m0eklgAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=4m0eklgAAAAJ&citpid=1"
},
{
    "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 9,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "homepage": "https://www.uautonoma.cl/",
    "interests": [
        "Psicolog\u00eda Laboral",
        "Riesgos Psicosociales",
        "Calidad de Vida Laboral",
        "Comportamiento Organizacional",
        "Salud Ocupacional"
    ],
    "name": "Jessica Morales Guti\u00e9rrez",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "geZOgaEAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE"
},
{
    "affiliation": "Fonoaudi\u00f3loga, Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 9,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "Desarrollo del lenguaje",
        "trastornos del lenguaje y la comunicaci\u00f3n"
    ],
    "name": "Soledad Parada Salazar",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "pDNb2xoAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=pDNb2xoAAAAJ&citpid=1"
},
{
    "affiliation": "Asistente de investigaci\u00f3n, Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 9,
    "coauthors": [
        {
            "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Stefanny M Figueroa",
            "scholar_id": "U82L77MAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        }
    ],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "Inmunolog\u00eda/Inflamaci\u00f3n",
        "Fisiopatolog\u00eda Renal",
        "Enfermedad Renal Cr\u00f3nica"
    ],
    "name": "Javier Reyes",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "y1Sq6MAAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=y1Sq6MAAAAAJ&citpid=1"
},
{
    "affiliation": "Profesor de did\u00e1ctica de las matem\u00e1ticas, Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 9,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "homepage": "https://www.uautonoma.cl/",
    "interests": [
        "ense\u00f1anza de las matem\u00e1ticas",
        "did\u00e1ctica de las matem\u00e1ticas",
        "formaci\u00f3n inicial"
    ],
    "name": "Rub\u00e9n Cid Araneda",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "h8sg2VIAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE"
},
{
    "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 8,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "Language Teaching",
        "Teacher Education",
        "Teacher Training",
        "Reflective Practice",
        "Reflective Language Teaching"
    ],
    "name": "Natalia Asenjo Zapata",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "qLndbBUAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=qLndbBUAAAAJ&citpid=4"
},
{
    "affiliation": "Directora de Carrera Pedagog\u00eda en Educaci\u00f3n Diferencial. Universidad Aut\u00f3noma de Chile, Chile.",
    "citedby": 9,
    "coauthors": [
        {
            "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Pablo M\u00fcller Ferr\u00e9s",
            "scholar_id": "-K2aeaoAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Acad\u00e9mico e investigador. N\u00facleo Cient\u00edfico Tecnol\u00f3gico en Ciencias Sociales y Humanidades",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Juan Carlos Beltr\u00e1n V\u00e9liz",
            "scholar_id": "xZ-xFyYAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Acad\u00e9mico Departamento de Educaci\u00f3n, Universidad de Los Lagos (Chile)",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Bastian Carter-Thuillier",
            "scholar_id": "kMr_yuQAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Universidad de La Frontera",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "MAURA KLENNER",
            "scholar_id": "G0lCpy0AAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        }
    ],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "Educaci\u00f3n",
        "Inclusi\u00f3n",
        "Discapacidad Intelectual"
    ],
    "name": "Nathaly Vera Gajardo",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "e0ZZ1z8AAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=e0ZZ1z8AAAAJ&citpid=2"
},
{
    "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 8,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "Literatura",
        "Poes\u00eda",
        "Memoria"
    ],
    "name": "Karem Pinto Carvacho",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "Y3FzarIAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE"
},
{
    "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 8,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "homepage": "http://www.uautonoma.cl/",
    "interests": [
        "Derecho Civil",
        "Responsabilidad Civil",
        "Derecho del Consumo"
    ],
    "name": "Rebeca Remeseiro Reguero",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "IBPl8IoAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=IBPl8IoAAAAJ&citpid=2"
},
{
    "affiliation": "Docente Fonoaudiolog\u00eda, Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 8,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "Voz",
        "Motricidad Orofacial"
    ],
    "name": "Syndia N\u00fa\u00f1ez Gajardo",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "zNSZzosAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=zNSZzosAAAAJ&citpid=1"
},
{
    "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 8,
    "coauthors": [
        {
            "affiliation": "Universidad de Talca",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Miguel Lagos",
            "scholar_id": "yx9TRrwAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        }
    ],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "Big Data",
        "F\u00edsica",
        "Ciencia de Datos"
    ],
    "name": "Victor Manuel Conte Pozo",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "0GV23VrXP9wC",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=0GV23VrXP9wC&citpid=3"
},
{
    "affiliation": "Secretaria de Estudios Carrera de Kinesiolog\u00eda, Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 8,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "educaci\u00f3n",
        "psicomotricidad",
        "integraci\u00f3n sensorial",
        "neurokinesiolog\u00eda",
        "TEA"
    ],
    "name": "Claudia Meza",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "Xej-d_YAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE"
},
{
    "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 8,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "Rehabilitaci\u00f3n Neurol\u00f3gica",
        "Rehabilitaci\u00f3n Geri\u00e1trica"
    ],
    "name": "Francisco Verdugo",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "aMzPtY0AAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE"
},
{
    "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 8,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "Derecho Constitucional"
    ],
    "name": "Juan Pablo Diaz Fuenzalida",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "fhrr2_gAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=fhrr2_gAAAAJ&citpid=1"
},
{
    "affiliation": "funcionaria y docente postgrado Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 8,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "psicolog\u00eda pol\u00edtica",
        "conflictos socio-pol\u00edticos",
        "marketing y comunicaci\u00f3n estrat\u00e9gica pol\u00edtica"
    ],
    "name": "Maria Elena Bello Merino",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "OjqDvGEAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=medium_photo&user=OjqDvGEAAAAJ&citpid=1"
},
{
    "affiliation": "Instituto Iberoamericano de Desarrollo Sostenible - Universidad Aut\u00f3noma de Chile, sede Talca",
    "citedby": 8,
    "coauthors": [
        {
            "affiliation": "Acad\u00e9mico Universidad San Sebasti\u00e1n",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Isaac Ruiz Mu\u00f1oz",
            "scholar_id": "V8QMQoEAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Universidad Alberto Hurtado",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Sonia Brito Rodr\u00edguez",
            "scholar_id": "YTOhUVUAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Victor Ya\u00f1ez",
            "scholar_id": "TlS0fDoAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        }
    ],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "homepage": "https://orcid.org/0000-0002-6585-6438",
    "interests": [
        "Ciencias sociales",
        "intervenci\u00f3n social",
        "ciencia",
        "historia",
        "literatura"
    ],
    "name": "Ronald Zurita Castillo",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "zsTQB1MAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=zsTQB1MAAAAJ&citpid=1"
},
{
    "affiliation": "Profesor escuela medicina Universidad Aut\u00f3noma de Chile / Universidad Central de Venezuela",
    "citedby": 8,
    "coauthors": [
        {
            "affiliation": "universidad autonoma de chile",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Nilqger Garcia",
            "scholar_id": "IDDq47oAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Laboratorios Leti S.A.V.",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Maria Gonzalez Yibirin",
            "scholar_id": "ck-9NLYAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        }
    ],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@cloud.uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "Medicina"
    ],
    "name": "Igor Daniel Dlujnewsky",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "-RGQ1t8AAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=-RGQ1t8AAAAJ&citpid=4"
},
{
    "affiliation": "Coordinadora L\u00ednea Curricular del Ni\u00f1o, Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 8,
    "coauthors": [
        {
            "affiliation": "Faculty of Dentistry, Universidad de La Frontera",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Gabriel M. Fonseca",
            "scholar_id": "drLb9YEAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        }
    ],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "homepage": "http://www.uautonoma.cl/",
    "interests": [
        "Odontolog\u00eda",
        "Docencia",
        "Investigaci\u00f3n",
        "Gesti\u00f3n"
    ],
    "name": "Camila Matamala Santander",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "XZSAJL4AAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=XZSAJL4AAAAJ&citpid=1"
},
{
    "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 9,
    "coauthors": [
        {
            "affiliation": "UNIVERSIDAD AUT\u00d3NOMA DE CHILE",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Juan Jorge Faundes Pe\u00f1afiel",
            "scholar_id": "jimR0lYAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        }
    ],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@cloud.uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "derecho internacional publico",
        "derechos humanos",
        "derechos de los pueblos ind\u00edgenas",
        "derecho constitucional"
    ],
    "name": "Liz Vallejos Roa",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "VIDyMeMAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE"
},
{
    "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 7,
    "coauthors": [
        {
            "affiliation": "Directora de Carrera Pedagog\u00eda en Educaci\u00f3n Diferencial. Universidad Aut\u00f3noma de Chile, Chile.",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Nathaly Vera Gajardo",
            "scholar_id": "e0ZZ1z8AAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Acad\u00e9mico e investigador. N\u00facleo Cient\u00edfico Tecnol\u00f3gico en Ciencias Sociales y Humanidades",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Juan Carlos Beltr\u00e1n V\u00e9liz",
            "scholar_id": "xZ-xFyYAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        }
    ],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "Education",
        "consumer behavior",
        "wellbeing",
        "consumer education"
    ],
    "name": "Pablo M\u00fcller Ferr\u00e9s",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "-K2aeaoAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=-K2aeaoAAAAJ&citpid=2"
},
{
    "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 7,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "Teor\u00eda Constitucional",
        "Principios Constitucionales",
        "Derechos fundamentales"
    ],
    "name": "Hernan Viguera Figueroa",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "kDu7ON4AAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE"
},
{
    "affiliation": "Coordinador de Laboratorio de Eficiencia Energ\u00e9tica y docente de Ingenier\u00eda en Construcci\u00f3n, Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 7,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "homepage": "http://www.uautonoma.cl/",
    "interests": [
        "Eficiencia Energ\u00e9tica",
        "Innovaci\u00f3n Aplicada",
        "Construcci\u00f3n Sustentable",
        "F\u00edsica de la Construcci\u00f3n"
    ],
    "name": "Juan Carlos Beaumont",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "cyE5M-0AAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=cyE5M-0AAAAJ&citpid=1"
},
{
    "affiliation": "Docente Cl\u00ednico Kinesiolog\u00eda, Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 7,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "rehabilitaci\u00f3n",
        "terapia f\u00edsica",
        "terapia manual ortopedica",
        "fisioterapia"
    ],
    "name": "Diego Bielefeldt Astudillo",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "kHrA8_4AAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=kHrA8_4AAAAJ&citpid=1"
},
{
    "affiliation": "Director de Mag\u00edster, Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 7,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "homepage": "http://www.uautonoma.cl/",
    "interests": [
        "derecho municipal",
        "gesti\u00f3n municipal",
        "descentralizaci\u00f3n",
        "modernizaci\u00f3n del Estado"
    ],
    "name": "Marcelo Villagr\u00e1n",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "RpFdOoUAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=RpFdOoUAAAAJ&citpid=1"
},
{
    "affiliation": "Universidad Autonoma de Chile",
    "citedby": 7,
    "coauthors": [
        {
            "affiliation": "Associate Professor, INTA, University of Chile",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Paola Navarrete",
            "scholar_id": "bvtMvBUAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Universidad de Las Am\u00e9ricas, Chile",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Leonardo Pavez",
            "scholar_id": "Ukp9znUAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Katherine Garcia",
            "scholar_id": "7mzmAsUAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Alequis Pav\u00f3n Oro",
            "scholar_id": "z0iM1NkAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Assistant Professor, Universidad Mayor",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Sebastian Reyes-Cerpa",
            "scholar_id": "6xGtiOMAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        }
    ],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@cloud.uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "Salud publica",
        "Gen\u00e9tica",
        "Microbiologia y Parasitolog\u00eda"
    ],
    "name": "Cristian Iribarren",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "50Xu-b8AAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=50Xu-b8AAAAJ&citpid=1"
},
{
    "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 7,
    "coauthors": [
        {
            "affiliation": "Academico, Departamento de Ciencias Jur\u00eddicas, Facultad de Ciencias Jur\u00eddicas y Empresariales, Universidad de La Frontera",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "LEONARDO JAVIER CASTILLO CAR...",
            "scholar_id": "tbfmfAkAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        }
    ],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "Derecho Civil",
        "Derechos Humanos",
        "Derecho Procesal Civil",
        "Historia del Derecho",
        "Derecho Internacional"
    ],
    "name": "Carlos Dominguez Scheid",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "-FBvXFYAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE"
},
{
    "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 7,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "Odontolog\u00eda"
    ],
    "name": "Paulina Salazar-Aguilar",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "2XNra0YAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=2XNra0YAAAAJ&citpid=2"
},
{
    "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 8,
    "coauthors": [
        {
            "affiliation": "Universidad Autonoma de Chile",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "ricardo I castro",
            "scholar_id": "-hOcVU4AAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "ursula doll",
            "scholar_id": "6Rs0hOcAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        }
    ],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "Bosque nativo",
        "Biodiversidad",
        "Uso sustentable de la madera",
        "Educaci\u00f3n ambiental",
        "Espacios sustentables."
    ],
    "name": "Luis Soto-Cerda",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "p6BoJIoAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=p6BoJIoAAAAJ&citpid=1"
},
{
    "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 7,
    "coauthors": [
        {
            "affiliation": "Full Professor, Universidad de Concepcion",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "David Contreras",
            "scholar_id": "A6ayiuoAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Universidad del B\u00edo B\u00edo",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Edgar Pastene",
            "scholar_id": "AAn1WhkAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Carlos Gustavo Pe\u00f1a Farfal",
            "scholar_id": "wWhnScMAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        }
    ],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "homepage": "http://www.uautonoma.cl/",
    "interests": [
        "Toxicolog\u00eda Anal\u00edtica y Forense",
        "Productos ap\u00edcolas"
    ],
    "name": "Dr. Yovani Venegas Sep\u00falveda",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "iiYspHAAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=iiYspHAAAAAJ&citpid=3"
},
{
    "affiliation": "Docente Instructor  Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 6,
    "coauthors": [
        {
            "affiliation": "Universidad de C\u00f3rdoba, Espa\u00f1a",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Roberto Moreno G.",
            "scholar_id": "4RSTe2oAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Universidad de Sevilla y Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Jos\u00e9 Manuel Cansino",
            "scholar_id": "fD8FEpoAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Universidad de Sevilla",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Rocio Rom\u00e1n-Collado",
            "scholar_id": "LZn0LHYAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        }
    ],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "Infraestructura Vial",
        "ciencia de los materiales",
        "Energ\u00eda",
        "Eficiencia Energ\u00e9tica",
        "Consumo energ\u00e9tico"
    ],
    "name": "Daniela Quintana Q.",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "uP_oIn4AAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=uP_oIn4AAAAJ&citpid=2"
},
{
    "affiliation": "Profesor Fonoaudiolog\u00eda, Universidad Autonoma de Chile",
    "citedby": 6,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "Habla",
        "Lenguaje y Degluci\u00f3n"
    ],
    "name": "Joaqu\u00edn Gay",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "3KAlzdgAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE"
},
{
    "affiliation": "Facultad de Ingenier\u00eda, Universidad Aut\u00f3noma de Chile, Chile",
    "citedby": 7,
    "coauthors": [
        {
            "affiliation": "Laboratory of Technological Research in Pattern Recognition (LITRP), Universidad Cat\u00f3lica del Maule",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Marco Mora Cofre",
            "scholar_id": "q4atNYgAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Universidad Catolica del Maule",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Sergio Hernandez",
            "scholar_id": "Q_N-ggQAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Professor in Computer Science, Auckland University of Technology",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Philip Sallis",
            "scholar_id": "8Ud8re0AAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Jenny Morales",
            "scholar_id": "4XRkoC0AAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Acad\u00e9mico, Universidad Cat\u00f3lica del Maule",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Fabi\u00e1n Silva-Aravena",
            "scholar_id": "zPTah8IAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Facultad de Ingenier\u00eda, Universidad Aut\u00f3noma de Chile, Chile",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Yolanda Soledad Valdes Rodr\u00edguez",
            "scholar_id": "ZFmGCNUAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        }
    ],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "Software Engineering",
        "Algorithms",
        "Image Processing",
        "Higher Education"
    ],
    "name": "Sergio Antonio Baltierra Valenzuela",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "TBuha_cAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=TBuha_cAAAAJ&citpid=1"
},
{
    "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile, Chile",
    "citedby": 6,
    "coauthors": [
        {
            "affiliation": "Universidad de Chile",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Juan Enrique Serrano Moreno",
            "scholar_id": "kSbZjskAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        }
    ],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "homepage": "http://www.uautonoma.cl/",
    "interests": [
        "Derecho P\u00fablico"
    ],
    "name": "ALEJANDRA ISABEL P\u00c9REZ CEBALLOS",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "MBVizsAAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=MBVizsAAAAAJ&citpid=1"
},
{
    "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 6,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "homepage": "https://orcid.org/0000-0001-8953-5244",
    "interests": [
        "Neurodevelopmental disorders",
        "learning",
        "cognition",
        "education",
        "sensory processing"
    ],
    "name": "Stephanie Armstrong-Gallegos",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "z_D1zkYAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=z_D1zkYAAAAJ&citpid=2"
},
{
    "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 6,
    "coauthors": [
        {
            "affiliation": "Cancer Center Tec100",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Mariana Sierra Murgu\u00eda",
            "scholar_id": "F_6Pu0oAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Director. Cancer Center Tec 100",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Juan-Manuel Fraga-Sastrias",
            "scholar_id": "yV9vneoAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        }
    ],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "Ciencias de la salud-Simulaci\u00f3n cl\u00ednica-Neuro rehabilitaci\u00f3n"
    ],
    "name": "Victoria Elisa Sotomayor Contreras",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "_m8lHIAAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=_m8lHIAAAAAJ&citpid=1"
},
{
    "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 6,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@cloud.uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [],
    "name": "Diego Dur\u00e1n Toledo",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "CbmLpnIAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE"
},
{
    "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 6,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "homepage": "http://www.uautonoma.cl/",
    "interests": [],
    "name": "Gustavo Adolfo Niklander Ribera",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "dsTSWqIAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE"
},
{
    "affiliation": "Docente carrera de Kinesiologia, Universidad Autonoma de Chile",
    "citedby": 5,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "Anatom\u00eda",
        "Morfolog\u00eda",
        "Kinesiolog\u00eda Deportiva"
    ],
    "name": "Juan Manuel Gumiel Urrutia",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "M9LX5_AAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=M9LX5_AAAAAJ&citpid=1"
},
{
    "affiliation": "Profesor Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 5,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "homepage": "http://www.uautonoma.cl/",
    "interests": [
        "Psicolog\u00eda y Sociolog\u00eda"
    ],
    "name": "Antonio Hermosilla",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "-plqw68AAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=-plqw68AAAAJ&citpid=1"
},
{
    "affiliation": "Secretaria Academica Pedagogia en Ingles sede Talca at Universidad Autonoma de Chile",
    "citedby": 5,
    "coauthors": [
        {
            "affiliation": "Universidad Autonoma de Chile, sede Talca",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Paulina Sep\u00falveda-Escobar",
            "scholar_id": "kLqJUfsAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        }
    ],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "homepage": "https://www.researchgate.net/profile/Astrid_Morrison",
    "interests": [
        "Applied Linguistics",
        "Second Language Acquisition",
        "Teacher Education"
    ],
    "name": "Astrid Morrison",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "m8StE7MAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=m8StE7MAAAAJ&citpid=9"
},
{
    "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile, Chile.",
    "citedby": 5,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "Rehabilitaci\u00f3n/Epidemiologia en Servicios de Salud/Rehabilitaci\u00f3n en Salud/Simulaci\u00f3n Cl\u00ednica"
    ],
    "name": "JOSE ANDR\u00c9S ALFARO LARENA",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "60KjJrsAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE"
},
{
    "affiliation": "Docente Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 5,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "Perspectiva de g\u00e9nero",
        "masculinidades y diversidad sexual"
    ],
    "name": "Eugenio Miquel",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "J1DoG04AAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE"
},
{
    "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 6,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "neuropsicolog\u00eda",
        "demencias"
    ],
    "name": "Consuelo Sep\u00falveda-Ibarra",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "Xu6KW5AAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=Xu6KW5AAAAAJ&citpid=1"
},
{
    "affiliation": "Docente Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 5,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "homepage": "http://www.uautonoma.cl/",
    "interests": [
        "Adsorption",
        "Algae",
        "Gases"
    ],
    "name": "Sofia Tosso",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "fVhIwYsAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE"
},
{
    "affiliation": "Profesor Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 5,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@cloud.uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "Ciencias de la computaci\u00f3n"
    ],
    "name": "Johan Ortigoza",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "MXVrC4QAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=MXVrC4QAAAAJ&citpid=5"
},
{
    "affiliation": "Acad\u00e9mico, Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 4,
    "coauthors": [
        {
            "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma  de Chile",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Natasha Uribe",
            "scholar_id": "AVvCYp0AAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Universidad de Chile",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Felipe Mujica Johnson",
            "scholar_id": "b88DpFUAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        }
    ],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "Educaci\u00f3n",
        "actividad f\u00edsica y salud",
        "prescripci\u00f3n del ejercicio",
        "deporte"
    ],
    "name": "Ignacio Santander Reveco",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "3p_cKWsAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=3p_cKWsAAAAJ&citpid=1"
},
{
    "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 4,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "Literatura latinoamericana",
        "cr\u00edtica literaria feminista",
        "estudios de g\u00e9nero"
    ],
    "name": "Carolina Escobar Lastra",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "saYl6jsAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=saYl6jsAAAAJ&citpid=2"
},
{
    "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 4,
    "coauthors": [
        {
            "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Gino Corsini",
            "scholar_id": "ryWpeWIAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Alequis Pav\u00f3n Oro",
            "scholar_id": "z0iM1NkAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Universidad de Magallanes, Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Nancy Calisto",
            "scholar_id": "wFpT-dQAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "USACH",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Mario Tello",
            "scholar_id": "WT3Z4BgAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Universidad de los Lagos",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Alex Ricardo Gonzalez Perez",
            "scholar_id": "24kpDhkAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        }
    ],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@cloud.uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "Microbiolog\u00eda"
    ],
    "name": "Laura Andrea Navarro Heredia",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "e2jtxmUAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE"
},
{
    "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 4,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "Finanzas",
        "Finanzas P\u00fablicas"
    ],
    "name": "Carlos Vidal Campos",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "pNq5a18AAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE"
},
{
    "affiliation": "Docente cl\u00ednico, Universidad aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 4,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "Rehabilitaci\u00f3n neurol\u00f3gica",
        "Ergonom\u00eda"
    ],
    "name": "Jose Miguel Pinilla Osorio",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "_IQWlksAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE"
},
{
    "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 4,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "homepage": "https://www.uautonoma.cl/",
    "interests": [
        "Comunicaci\u00f3n Pol\u00edtica",
        "juventudes",
        "ciudadan\u00eda",
        "participaci\u00f3n pol\u00edtica."
    ],
    "name": "Marcela Porto Fuentes",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "TB9wiAMAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=TB9wiAMAAAAJ&citpid=1"
},
{
    "affiliation": "profesor de Literatura, Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 3,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "literatura latinoamericana",
        "teor\u00eda literaria",
        "cr\u00edtica literaria",
        "cuento",
        "literatura b\u00edblica"
    ],
    "name": "Christian Troncoso Castillo",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "K4D_kpoAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=K4D_kpoAAAAJ&citpid=8"
},
{
    "affiliation": "Profesor Instructor Facultad de Ciencias de la Salud. Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 4,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "Morfologia Humana",
        "neurociencias"
    ],
    "name": "Paola Gajardo",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "Fzqe_vIAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE"
},
{
    "affiliation": "universidad autonoma de chile",
    "citedby": 3,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@cloud.uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "anestesiologia"
    ],
    "name": "Nilqger Garcia",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "IDDq47oAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE"
},
{
    "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 3,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "Negocios",
        "derecho",
        "ingenier\u00eda"
    ],
    "name": "Jorge Su\u00e1rez Campos",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "Q6fZIGsAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=Q6fZIGsAAAAJ&citpid=3"
},
{
    "affiliation": "Profesor de educaci\u00f3n f\u00edsica, magister en educaci\u00f3n, universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 3,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "Identidad profesional docente",
        "educaci\u00f3n fisica",
        "didactica y curriculum"
    ],
    "name": "Constanza Cisternas",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "3Iup5rsAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE"
},
{
    "affiliation": "Directora Carrera de Trabajo Social Universidad Aut\u00f3noma de Chile Sede Talca",
    "citedby": 2,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "homepage": "http://www.uautonoma.cl/",
    "interests": [
        "Gerontolog\u00eda",
        "Trabajo Social"
    ],
    "name": "Berta Sep\u00falveda G\u00e1lvez",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "UQjAaJQAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE"
},
{
    "affiliation": "universidad aut\u00f3noma de chile",
    "citedby": 2,
    "coauthors": [
        {
            "affiliation": "Profesor Derecho Internacional Universidad aut\u00f3noma de Tamaulipas",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Antonio Munoz Aunion",
            "scholar_id": "k0bGblQAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        }
    ],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "homepage": "http://www.uautonoma.cl/",
    "interests": [
        "migraci\u00f3n",
        "uni\u00f3n europea",
        "derechos humanos"
    ],
    "name": "Glorimar Leon",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "CPCBp4MAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=CPCBp4MAAAAJ&citpid=7"
},
{
    "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 3,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "Historia de las Ideas",
        "Historia de la Filosof\u00eda",
        "Historia de la Ense\u00f1anza de la Filosof\u00eda"
    ],
    "name": "Francisco Gallegos Celis",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "gSofHD0AAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE"
},
{
    "affiliation": "Docente Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 2,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "Docente"
    ],
    "name": "Claudia Guajardo",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "BqwXQhYAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE"
},
{
    "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile, Chile",
    "citedby": 2,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "Educaci\u00f3n",
        "Modelamiento Matem\u00e1tico",
        "Investigaci\u00f3n de Operaciones"
    ],
    "name": "Gonzalo Campos Hern\u00e1ndez",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "8OGAeNYAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=8OGAeNYAAAAJ&citpid=1"
},
{
    "affiliation": "Profesor de Derecho en Trabajo Social, Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 2,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@cloud.uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "Derecho P\u00fablico",
        "Derecho Administrativo",
        "Derecho Regulatorio"
    ],
    "name": "Francisco Mu\u00f1oz Ruz",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "iU9R7C4AAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE"
},
{
    "affiliation": "Profesora de Ingl\u00e9s, Secretaria de Estudios, Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 2,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "homepage": "https://repositorio.uc.cl/handle/11534/15773",
    "interests": [
        "liderazgo",
        "pr\u00e1cticas docentes",
        "formaci\u00f3n inicial docente",
        "gesti\u00f3n educativa"
    ],
    "name": "Pamela Correa Gurtubay",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "sYCpb1kAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=sYCpb1kAAAAJ&citpid=1"
},
{
    "affiliation": "Profesor Instructor de la Administraci\u00f3n P\u00fablica, Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 2,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "Gesti\u00f3n P\u00fablica"
    ],
    "name": "Diego Duran Toledo",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "Oaz7d-wAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=Oaz7d-wAAAAJ&citpid=2"
},
{
    "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile, Facultad Ciencias de la Salud - Temuco",
    "citedby": 2,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "homepage": "https://www.uautonoma.cl/",
    "interests": [
        "Fonoaudiolog\u00eda",
        "Motricidad orofacial"
    ],
    "name": "Jorge Lizama-Godoy",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "zIxSzIYAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=zIxSzIYAAAAJ&citpid=1"
},
{
    "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 2,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "Alfabetizaci\u00f3n Acad\u00e9mica",
        "Procesos de Ense\u00f1anza y Aprendizaje",
        "Educaci\u00f3n Superior"
    ],
    "name": "Mar\u00eda Ver\u00f3nica S\u00e1nchez Gibbons",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "BUzlg-UAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=BUzlg-UAAAAJ&citpid=1"
},
{
    "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 2,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "Educaci\u00f3n Especial",
        "Discapacidad intelectual",
        "Calidad de Vida",
        "Inclusi\u00f3n educativa"
    ],
    "name": "Teresa N\u00fa\u00f1ez N\u00fa\u00f1ez",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "o7gcLjIAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=o7gcLjIAAAAJ&citpid=5"
},
{
    "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 2,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "Urban Planning"
    ],
    "name": "Francisco Ram\u00edrez-Carrasco",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "xGUGqB0AAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE"
},
{
    "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 2,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "Gesti\u00f3n P\u00fablica",
        "Pol\u00edticas P\u00fablicas"
    ],
    "name": "Piero Viteri Madrid",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "v9-1HrwAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE"
},
{
    "affiliation": "docente Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 2,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "homepage": "http://www.uautonoma.cl/",
    "interests": [
        "Gerontolog\u00eda",
        "mediaci\u00f3n",
        "Trabajo Social"
    ],
    "name": "Berta Sep\u00falveda G\u00e1lvez",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "GyaQdiMAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE"
},
{
    "affiliation": "Prof. Dr. Universidad Autonoma de Chile",
    "citedby": 2,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "homepage": "http://www.uautonoma.cl/",
    "interests": [
        "History",
        "Geography",
        "Historical Geography",
        "International Law",
        "Geopolitics"
    ],
    "name": "Jorge G. Guzman",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "j5FROEcAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=j5FROEcAAAAJ&citpid=1"
},
{
    "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 2,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@cloud.uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "homepage": "https://www.uautonoma.cl/",
    "interests": [
        "Educaci\u00f3n"
    ],
    "name": "Marisol Mu\u00f1oz Cruz",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "cc-rbh4AAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE"
},
{
    "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 1,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "Law Economics"
    ],
    "name": "Prof. Ruben Mendez Reategui, LLM, MA, MSc, PhD, DSc",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "NQDc94MAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=NQDc94MAAAAJ&citpid=1"
},
{
    "affiliation": "Profesor instructor, Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 2,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "homepage": "http://www.uautonoma.cl/",
    "interests": [
        "Enfermer\u00eda",
        "investigaci\u00f3n disciplinar"
    ],
    "name": "Carolina Zapata Aqueveque",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "zS5hOtwAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE"
},
{
    "affiliation": "Profesor de ingl\u00e9s, Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 1,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "homepage": "http://investigacion.uautonoma.cl/menu_superior/investigadores/temuco/",
    "interests": [
        "Estudios interculturales",
        "ense\u00f1anza de la lengua inglesa como lengua extranjera",
        "literatura comparada."
    ],
    "name": "Teresa Poblete Mart\u00edn",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "GPxAec0AAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE"
},
{
    "affiliation": "profesor de Ingles, Centro Investigaci\u00f3n Multidisciplinario de La Araucan\u00eda (CIMA).  Universidad Aut\u00f3noma de Chile.",
    "citedby": 1,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "Metodologia del ingles",
        "ense\u00f1anza del ingles para NEE"
    ],
    "name": "Evelyn Del valle Ormazabal",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "-2w4XRoAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE"
},
{
    "affiliation": "Universidad Autonoma de Chile",
    "citedby": 1,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "Derecho Civil",
        "m Derecho del Consumo"
    ],
    "name": "karen masbernat",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "EU3arXkAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE"
},
{
    "affiliation": "Profesora de Educaci\u00f3n, Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 1,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "homepage": "https://www.uautonoma.cl/",
    "interests": [
        "Leadership",
        "transformational leadership",
        "development and education",
        "School Management",
        "organizational behavior"
    ],
    "name": "Claudia P. Flores",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "aoNXNGkAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE"
},
{
    "affiliation": "Director de Kinesiologia, Universidad Autonoma de Chile",
    "citedby": 1,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "Salud publica",
        "economia y salud"
    ],
    "name": "Sebastian Miranda",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "pN2iC04AAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE"
},
{
    "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 1,
    "coauthors": [
        {
            "affiliation": "Profesor Asistente - Universidad Andr\u00e9s Bello.",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Alfredo Sierra-Cristancho",
            "scholar_id": "YmLuE08AAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        }
    ],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "Tratamientos endod\u00f3nticos conservadores."
    ],
    "name": "Maximiliano Casa Herzmann CD, MSc",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "XfvITxcAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=XfvITxcAAAAJ&citpid=2"
},
{
    "affiliation": "Universidad Autonoma de Chile",
    "citedby": 1,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@cloud.uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "Psicoterapia",
        "Epistemolog\u00eda Cl\u00ednica",
        "Filosof\u00eda"
    ],
    "name": "cristobal pacheco",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "zdLN_m0AAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE"
},
{
    "affiliation": "Profesor Jornada Derecho Civil y Familia, Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 1,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "Derecho",
        "Familia",
        "infancia"
    ],
    "name": "Nicol\u00e1s Ib\u00e1\u00f1ez Meza",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "ocyTz-cAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=ocyTz-cAAAAJ&citpid=1"
},
{
    "affiliation": "profesor de Trabajo Social, Universidad Autonoma de Chile",
    "citedby": 1,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@cloud.uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "familia",
        "colectivo",
        "intervenci\u00f3n social",
        "desarrollo"
    ],
    "name": "cruz elena rivas valdes",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "JDFlpNoAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE"
},
{
    "affiliation": "Estudiante de Medicina, Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 1,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@cloud.uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "Anatom\u00eda",
        "Medicina",
        "Fisiolog\u00eda"
    ],
    "name": "Lukas Canales",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "x4Hk1PsAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=x4Hk1PsAAAAJ&citpid=1"
},
{
    "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile - Directora Grupo de Investigaci\u00f3n Observatorio de Pol\u00edticas",
    "citedby": 1,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "homepage": "https://www.uautonoma.cl/",
    "interests": [
        "public policy",
        "policy analysis",
        "poverty",
        "prospective",
        "foreign affairs"
    ],
    "name": "Lorena Araya Silva",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "dilzbxsAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=dilzbxsAAAAJ&citpid=1"
},
{
    "affiliation": "profesor de matem\u00e1ticas, Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 1,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "Did\u00e1ctica de las Matem\u00e1ticas"
    ],
    "name": "Luis Pizarro Rendic",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "LWedIJYAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=LWedIJYAAAAJ&citpid=1"
},
{
    "affiliation": "Profesor Educaci\u00f3n F\u00edsica Universidad Aut\u00f3noma  de Chile",
    "citedby": 1,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "homepage": "http://www.pubmed.com/",
    "interests": [
        "educacion ciencias del entrenamiento"
    ],
    "name": "Pablo Aravena-Sagardia",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "0CXduhEAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE"
},
{
    "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 1,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "homepage": "https://www.linkedin.com/in/roberto-rojas-segovia-157a4739/",
    "interests": [
        "Fonoaudiolog\u00eda",
        "Disfagia",
        "Trastornos neurocognitivos",
        "Demencias",
        "Adulto mayor"
    ],
    "name": "roberto rs",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "oHQT7mMAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE"
},
{
    "affiliation": "profesor de Psicolog\u00eda Universidad Aut\u00f3noma de Chile.",
    "citedby": 1,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@cloud.uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "homepage": "http://www.uautonoma.cl/",
    "interests": [
        "Innovaci\u00f3n y mejora de la Educaci\u00f3n. Psicolog\u00eda Educacional."
    ],
    "name": "Leila campdesu\u00f1er",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "pFO98L8AAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=medium_photo&user=pFO98L8AAAAJ&citpid=1"
},
{
    "affiliation": "Profesor Bioestad\u00edstica, Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 1,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@cloud.uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "Estad\u00edstica Inferencial",
        "Dise\u00f1o y an\u00e1lisis de experimentos"
    ],
    "name": "Rom\u00e1n Monta\u00f1a",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "KjHEEd8AAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=KjHEEd8AAAAJ&citpid=1"
},
{
    "affiliation": "Coordinadora de Pr\u00e1cticas y Titulaci\u00f3n, Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "citedby": 1,
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "homepage": "https://www.uautonoma.cl/",
    "interests": [
        "terapia ocupacional",
        "inclusi\u00f3n",
        "g\u00e9nero",
        "comunitario"
    ],
    "name": "Lyn Mar\u00eda Bel\u00e9n Bustamante Silva",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "dCz_PXAAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE"
},
{
    "affiliation": "Acad\u00e9mico Universidad Aut\u00f3noma de Chile.",
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "Est\u00e9tica contempor\u00e1nea",
        "Imagen digital",
        "Nuevos Medios",
        "Arte contempor\u00e1neo."
    ],
    "name": "Cristobal Vallejos",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "AX-XVtIAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=AX-XVtIAAAAJ&citpid=1"
},
{
    "affiliation": "Docente, Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "Psicolog\u00eda social",
        "psicolog\u00eda positiva",
        "Bienestar y prejuicio"
    ],
    "name": "Pablo Tagore Palma Soza",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "oHhC2RwAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=oHhC2RwAAAAJ&citpid=3"
},
{
    "affiliation": "Docente Fonoaudiolog\u00eda \u00e1rea de voz, Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "fonaci\u00f3n",
        "fisioterapia"
    ],
    "name": "Valeria Valdebenito",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "0ioIt3cAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE"
},
{
    "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "educacion",
        "investigaci\u00f2n",
        "quimica"
    ],
    "name": "eliana letelier",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "bPmcLr4AAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE"
},
{
    "affiliation": "Docente de Fonoaudiolog\u00eda, Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "Lenguaje",
        "habla",
        "neurorehabilitaci\u00f3n"
    ],
    "name": "Francisca Kanelos Torres",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "QtjYRfYAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE"
},
{
    "affiliation": "Docente Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "Obstetricia",
        "Ginecologia",
        "Neurociencia"
    ],
    "name": "Jorge Fern\u00e1ndez",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "q8HFcT8AAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE"
},
{
    "affiliation": "Directora de Carrera Enfermer\u00eda. Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "coauthors": [
        {
            "affiliation": "Investigador. Universidad Autonoma de Chile.",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Abdul Hernandez",
            "scholar_id": "iEHBwx0AAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        }
    ],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "homepage": "http://www.uautonoma.cl/",
    "interests": [
        "Educaci\u00f3n en Enfermer\u00eda",
        "Enfermer\u00eda del Adulto Mayor",
        "Investigaci\u00f3n Cualitativa"
    ],
    "name": "Maria Ang\u00e8lica V\u00e0squez Osses",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "DyMJEdoAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=medium_photo&user=DyMJEdoAAAAJ&citpid=1"
},
{
    "affiliation": "Profesor de Derecho, Universidad Autonoma de Chile",
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "derecho penal",
        "ciencias del derecho"
    ],
    "name": "Valeska Rivas Arias",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "VG0ciZMAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE"
},
{
    "affiliation": "profesora taller de reflexi\u00f3n,universidad autonoma de chile",
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "homepage": "http://realyc.org/",
    "interests": [
        "primera infancia"
    ],
    "name": "karolina de jesus segura de la cuadra",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "9pxQrjIAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE"
},
{
    "affiliation": "Director Carrera Arquitectura Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "homepage": "http://www.uautonoma.cl/",
    "interests": [
        "Pol\u00edtica Habitacional",
        "Planificaci\u00f3n Urbana",
        "Segregaci\u00f3n Residencial"
    ],
    "name": "Hugo Cruz V\u00e9liz",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "epeRPa0AAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE"
},
{
    "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "Estructuras",
        "Fundaciones",
        "Geotecnia",
        "Gesti\u00f3n"
    ],
    "name": "Karen Poehls Bustos",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "hhYuhJcAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE"
},
{
    "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "RSU",
        "RESPONSABILIDAD SOCIAL",
        "INTEGRIDAD ACAD\u00c9MICA RS"
    ],
    "name": "Dra. Litta Valentina Soto Villagr\u00e1n",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "5LGn7GIAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=5LGn7GIAAAAJ&citpid=6"
},
{
    "affiliation": "Docente Cl\u00ednico Kinesiolog\u00eda, Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "rehabilitaci\u00f3n",
        "neurolog\u00eda"
    ],
    "name": "Constanza Antonin Perez",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "LOorIt8AAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE"
},
{
    "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "homepage": "http://www.uautonoma.cl/",
    "interests": [
        "Literatura",
        "Teatro",
        "Dramaturgia"
    ],
    "name": "Pamela Valeria C\u00e1rcamo del R\u00edo",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "dcfqRtoAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=dcfqRtoAAAAJ&citpid=1"
},
{
    "affiliation": "Docente Depto. Trabajo Social, Universidad Aut\u00f3noma de Chile, Chile",
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "Familias de Acogida",
        "Ni\u00f1ez y Adolescencia en Medidas de Protecci\u00f3n"
    ],
    "name": "Zavala Mar\u00eda Isabel",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "6i550vwAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=6i550vwAAAAJ&citpid=1"
},
{
    "affiliation": "Profesor de Qu\u00edmica, Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "homepage": "http://www.uautonoma.cl/",
    "interests": [
        "Qu\u00edmica",
        "Educaci\u00f3n",
        "Investigaci\u00f3n"
    ],
    "name": "Cristian Valderas",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "7E8Y8jgAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE"
},
{
    "affiliation": "Profesor de Pedagog\u00eda en Ingl\u00e9s, Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "homepage": "https://www.uautonoma.cl/",
    "interests": [
        "Ling\u00fc\u00edstica aplicada a la ense\u00f1anza de idiomas",
        "an\u00e1lisis de discurso",
        "Ingl\u00e9s con fines espec\u00edficos",
        "ingl\u00e9s como segunda l"
    ],
    "name": "Koritza Subero",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "bUCzd3wAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=bUCzd3wAAAAJ&citpid=2"
},
{
    "affiliation": "Acad\u00e9mico Docente, Universidad Aut\u00f3noma de Chile.",
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "homepage": "https://www.linkedin.com/in/danielaramost/",
    "interests": [
        "Autismo",
        "Infancia",
        "Adolescencia",
        "Familia",
        "Parentalidad"
    ],
    "name": "Daniela Alejandra Ramos Tronocoso",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "IXRy8-4AAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=IXRy8-4AAAAJ&citpid=4"
},
{
    "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "homepage": "https://www.uautonoma.cl/",
    "interests": [
        "Estudios de g\u00e9nero",
        "psicolog\u00eda social",
        "investigaci\u00f3n cualitativa",
        "inclusi\u00f3n y diversidad"
    ],
    "name": "Andrea Neira Fa\u00fandez",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "xLHdTjIAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE"
},
{
    "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "Psicolog\u00eda"
    ],
    "name": "Ana salinas",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "gGMbFncAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE"
},
{
    "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "coauthors": [
        {
            "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma  de Chile",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Natasha Uribe",
            "scholar_id": "AVvCYp0AAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Universidad de Chile",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Felipe Mujica Johnson",
            "scholar_id": "b88DpFUAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        }
    ],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "Educaci\u00f3n F\u00edsica",
        "Educaci\u00f3n",
        "Entrenamiento",
        "Did\u00e1ctica",
        "Evaluaci\u00f3n"
    ],
    "name": "Pablo Gajardo C\u00e1ceres",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "nl-GC4YAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=nl-GC4YAAAAJ&citpid=3"
},
{
    "affiliation": "Profesor Instructor - Docente Psicolog\u00eda - Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "homepage": "http://dspace.utalca.cl/handle/1950/7416",
    "interests": [
        "Protecci\u00f3n de Derechos de Infancia",
        "Prevenci\u00f3n Abuso sexual Infantil - Gesti\u00f3n de redes asociadas al sistema de protecci\u00f3n d"
    ],
    "name": "Erich Adolfo Schilling Lara",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "vZL7IA4AAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE"
},
{
    "affiliation": "Acad\u00e9mica de Psicolog\u00eda, Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@cloud.uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "homepage": "https://www.uautonoma.cl/",
    "interests": [
        "Psicolog\u00eda educacional"
    ],
    "name": "carmen gloria astete villalobos",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "p5e66sAAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE"
},
{
    "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@CLOUD.UAUTONOMA.CL",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "CIENCIA DE LA MOTRICIDAD HUMANA",
        "DID\u00c1CTICA Y CURR\u00cdCULO",
        "ACTIVIDAD F\u00cdSICA"
    ],
    "name": "Patricio Fuenzalida-Arroyo",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "9c7BbB0AAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=9c7BbB0AAAAJ&citpid=1"
},
{
    "affiliation": "Docente Instructor, Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "Did\u00e1ctica de la Matematica",
        "Formaci\u00f3n Inicial Docente",
        "Educaci\u00f3n Rural"
    ],
    "name": "katherine imas",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "iHeiDOUAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE"
},
{
    "affiliation": "Director de Carrera Ingenier\u00eda Civil Industrial, Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "Gesti\u00f3n de operaciones",
        "Gesti\u00f3n de Calidad",
        "Aplicaciones magn\u00e9ticas"
    ],
    "name": "Luis Eduardo Carter Fuentes",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "AsKdC5IAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE"
},
{
    "affiliation": "Facultad de Ingenier\u00eda, Universidad Aut\u00f3noma de Chile, Chile",
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "Ingenier\u00eda de software",
        "seguridad de la informaci\u00f3n",
        "educaci\u00f3n"
    ],
    "name": "Yolanda Soledad Valdes Rodr\u00edguez",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "ZFmGCNUAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE"
},
{
    "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "homepage": "http://www.uautonoma.cl/",
    "interests": [
        "Voz",
        "Degluci\u00f3n",
        "Habla",
        "Trastornos motores"
    ],
    "name": "Miguel Sep\u00falveda Contardo",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "wzB9CBUAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=wzB9CBUAAAAJ&citpid=1"
},
{
    "affiliation": "Licenciada en Educaci\u00f3n; Educadora de P\u00e1rvulos; Educadora Diferencial; M\u00e1ster en Investigaci\u00f3n y Cambio Educativo, Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "Educaci\u00f3n",
        "inclusi\u00f3n",
        "investigaci\u00f3n"
    ],
    "name": "Claudia Carrasco Manr\u00edquez",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "Woss0GwAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE"
},
{
    "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "historia cultural",
        "literatura",
        "discursos"
    ],
    "name": "Ivan Sergio",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "N30brsIAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE"
},
{
    "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "homepage": "http://www.danielasol.com/",
    "interests": [
        "Literatura",
        "poes\u00eda",
        "g\u00e9nero"
    ],
    "name": "Daniela Sol Ram\u00edrez",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "B1p2gZsAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=B1p2gZsAAAAJ&citpid=1"
},
{
    "affiliation": "Fonoaudi\u00f3logo, Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "Desarrollo del lenguaje",
        "Trastorno del desarrollo del lenguaje",
        "Trabajo colaborativo"
    ],
    "name": "Juan Felipe Flores Gonzalez",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "eUJmsiYAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=eUJmsiYAAAAJ&citpid=3"
},
{
    "affiliation": "Fonoaudi\u00f3loga, Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "Trastornos del Lenguaje",
        "TEA",
        "Lectoescritura"
    ],
    "name": "Mar\u00eda Paz Rojas Chand\u00eda",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "UQX-OekAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=UQX-OekAAAAJ&citpid=4"
},
{
    "affiliation": "Profesor Instructor de Medicina  Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "homepage": "http://www.uautonoma.cl/",
    "interests": [
        "Educaci\u00f3n M\u00e9dica",
        "Pediatr\u00eda",
        "Neonatolog\u00eda",
        "Salud P\u00fablica"
    ],
    "name": "Ruth Mu\u00f1oz Espinoza",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "_kig4oYAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=_kig4oYAAAAJ&citpid=1"
},
{
    "affiliation": "Universidad Autonoma de Chile",
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "Education",
        "EFL",
        "gender studies",
        "social justice",
        "immigration"
    ],
    "name": "Sofia Valdes Fuentes",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "Zpc1WYUAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE"
},
{
    "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "Control de gesti\u00f3n",
        "Creatividad",
        "Innovaci\u00f3n"
    ],
    "name": "Cristian Baeza",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "-ObvRIEAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=-ObvRIEAAAAJ&citpid=1"
},
{
    "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@cloud.uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "neurociencia"
    ],
    "name": "Jessica Briones",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "KNAXDqIAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE"
},
{
    "affiliation": "Profesor Universidad Aut\u00f3noma de Chile Sede Talca",
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@cloud.uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "Salud Sexual y Reproductiva"
    ],
    "name": "Maria del Carmen Briones Lorca",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "x3Gi9osAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE"
},
{
    "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@cloud.uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "homepage": "https://www.uautonoma.cl/",
    "interests": [
        "Salud P\u00fablica",
        "Epidemiolog\u00eda",
        "Medicina basada en le evidencia",
        "Metodolog\u00eda de la investigaci\u00f3n."
    ],
    "name": "Alejandra Espinosa Acu\u00f1a",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "FzqY_3wAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE"
},
{
    "affiliation": "Docente Trabajo Social, Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@cloud.uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "Derechos Humanos",
        "Educaci\u00f3n",
        "Ciudadan\u00eda",
        "Seguridad P\u00fablica"
    ],
    "name": "Patricia Paillao Millan",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "Y493uy0AAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=Y493uy0AAAAJ&citpid=1"
},
{
    "affiliation": "Asistente de Investigaci\u00f3n, Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "homepage": "http://www.uautonoma.cl/",
    "interests": [
        "Innovaci\u00f3n y transformaci\u00f3n digital"
    ],
    "name": "Adriasola Mario",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "HlsYNrkAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE"
},
{
    "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "ELT",
        "SLA",
        "EFL and Teacher Training"
    ],
    "name": "Antonio Gac",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "uurD_fUAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=uurD_fUAAAAJ&citpid=1"
},
{
    "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@cloud.uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "homepage": "https://orcid.org/0000-0002-0847-242X",
    "interests": [
        "Physical Education",
        "Physical Activity",
        "Exercise",
        "Quality of Life",
        "Health"
    ],
    "name": "Victor Velandia Zambrano",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "n1qypTIAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=n1qypTIAAAAJ&citpid=1"
},
{
    "affiliation": "Fonoaudi\u00f3logo, Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "Audiologia"
    ],
    "name": "alvaro Sobarzo Ramirez",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "JRZraXcAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE"
},
{
    "affiliation": "Docente Universidad Aut\u00f3noma de Chile sede Talca",
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "homepage": "https://www.uautonoma.cl/",
    "interests": [
        "Epidemiologia Clinica",
        "Neonatologia",
        "Costo-efectividad en salud"
    ],
    "name": "Militzen Tapia",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "t8u8V5kAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=t8u8V5kAAAAJ&citpid=1"
},
{
    "affiliation": "Universidad Autonoma de Chile",
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [],
    "name": "Carolina Mansilla",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "RQYiSy4AAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE"
},
{
    "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@cloud.uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "Psicolog\u00e1i"
    ],
    "name": "Daniela Huenchulaf Lagos",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "FngkVkEAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE"
},
{
    "affiliation": "Facultad de Educaci\u00f3n, Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "Educaci\u00f3n",
        "did\u00e1ctica",
        "actividad f\u00edsica",
        "deporte"
    ],
    "name": "Fernando Mu\u00f1oz Sep\u00falveda",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "kEaRQQsAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=kEaRQQsAAAAJ&citpid=3"
},
{
    "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "Edici\u00f3n acad\u00e9mica"
    ],
    "name": "Andre Rubilar-Urra",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "WPXFzFsAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=WPXFzFsAAAAJ&citpid=1"
},
{
    "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@cloud.uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "homepage": "https://www.uautonoma.cl/",
    "interests": [
        "Ingenier\u00eda"
    ],
    "name": "Alberto Mart\u00ednez-Moya",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "WJcC6pcAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=WJcC6pcAAAAJ&citpid=2"
},
{
    "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile. Investigador",
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "homepage": "http://www.uautonoma.cl/",
    "interests": [
        "Derecho ambiental",
        "derecho administrativo",
        "derecho procesal"
    ],
    "name": "Juan Carlos Cisternas Friz",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "ggb3e1IAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE"
},
{
    "affiliation": "Investigador, Universidad Aut\u00f3noma de Chile.",
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "homepage": "http://www.uautonoma.cl/",
    "interests": [
        "Gesti\u00f3n Educacional",
        "Trazabilidad",
        "Competitividad",
        "Eficiencia Energ\u00e9tica."
    ],
    "name": "Claudia Mora Rojas",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "x8Dsf0IAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=x8Dsf0IAAAAJ&citpid=10"
},
{
    "affiliation": "profesora Derecho Civil, Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "homepage": "http://uautonoma.cl/",
    "interests": [
        "Derecho Civil"
    ],
    "name": "Maria Bobadilla Toledo",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "1gtOoSQAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=1gtOoSQAAAAJ&citpid=2"
},
{
    "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "coauthors": [
        {
            "affiliation": "Docente Fonoaudiolog\u00eda, Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Enzo Alarc\u00f3n",
            "scholar_id": "RFLvMh0AAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        },
        {
            "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Carla Figueroa Saavedra",
            "scholar_id": "gy9m39wAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        }
    ],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "homepage": "https://www.uautonoma.cl/",
    "interests": [
        "Fonoaudiolog\u00eda",
        "Lenguaje",
        "Habla",
        "Motricidad Orofacial"
    ],
    "name": "Juan Bast\u00edas Ardiles",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "HR5QGJoAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=HR5QGJoAAAAJ&citpid=1"
},
{
    "affiliation": "Docente Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "homepage": "http://www.uautonoma.cl/",
    "interests": [
        "ciencias de la salud"
    ],
    "name": "Pamela Chavez Co\u00f1a",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "rSxQFuAAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=rSxQFuAAAAAJ&citpid=2"
},
{
    "affiliation": "Profesora Universidad Aut\u00f3noma de Chile- Sede Temuco",
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "homepage": "http://www.uautonoma.cl/",
    "interests": [
        "Modelo de Gesti\u00f3n de Calidad en Educaci\u00f3n Parvularia",
        "Liderazgo",
        "Gesti\u00f3n",
        "Pr\u00e1cticas pedag\u00f3gicas"
    ],
    "name": "Viviana Poblete D\u00edaz",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "4FBhBKsAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=4FBhBKsAAAAJ&citpid=1"
},
{
    "affiliation": "Profesora de Ingl\u00e9s, Universidad Autonoma de Chile",
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "inform\u00e1tica educativa",
        "neurociencia",
        "ense\u00f1anza de ingl\u00e9s como idioma extranjero"
    ],
    "name": "Victoria Klock Devaud",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "FeTHqi4AAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE"
},
{
    "affiliation": "Egresada de derecho, Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@cloud.uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "Derecho Penal",
        "Derecho de familia",
        "Delitos inform\u00e1ticos"
    ],
    "name": "Paulina Belmar Urrutia",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "DiWcxjgAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=DiWcxjgAAAAJ&citpid=1"
},
{
    "affiliation": "Docente Universitario. Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@cloud.uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "homepage": "http://www.uautonoma.cl/",
    "interests": [
        "Odontolog\u00eda Pedi\u00e1trica",
        "Sedaci\u00f3n",
        "Discapacidad",
        "Salud P\u00fablica",
        "Educaci\u00f3n"
    ],
    "name": "Dr. Alejandro Hermosilla Urrutia",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "5XF2Oq0AAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE"
},
{
    "affiliation": "Asistente de investigaci\u00f3n, Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "homepage": "http://www.uautonoma.cl/",
    "interests": [
        "Derecho Internacional"
    ],
    "name": "GABRIEL BRICE\u00d1O",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "wC3GrUcAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=wC3GrUcAAAAJ&citpid=1"
},
{
    "affiliation": "Profesor de M\u00e9trica y Estad\u00edstica, Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@cloud.uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "Sistemas de Gesti\u00f3n de la calidad ISO",
        "Innovaci\u00f3n y Emprendimiento"
    ],
    "name": "barbara chacon",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "U8z6FiYAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=U8z6FiYAAAAJ&citpid=1"
},
{
    "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "Enfermeria",
        "Cuidado",
        "Gesti\u00f3n."
    ],
    "name": "Javier Enrique Rojas \u00c1vila",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "MJP2pXsAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=MJP2pXsAAAAJ&citpid=1"
},
{
    "affiliation": "Profesor Ingenier\u00eda Civil Industrial, Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "Investigaci\u00f3n de operaciones"
    ],
    "name": "Jos\u00e9 Manuel Slater Carrasco",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "mjIksiYAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE"
},
{
    "affiliation": "Director Carrera de Arquitectura, Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "homepage": "https://www.uautonoma.cl/facultades_/arquitectura-construccion-y-medio-ambiente/",
    "interests": [
        "Datascience aplicado a la planificaci\u00f3n urbana y regional"
    ],
    "name": "Manuel del Campo M.",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "z3b4ukwAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE"
},
{
    "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "Anatom\u00eda",
        "Neurociencias",
        "Educaci\u00f3n",
        "Kinesiolog\u00eda y Rehabilitaci\u00f3n",
        "Ciencias B\u00e1sicas"
    ],
    "name": "Diego Leonardo Godoy Olave",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "T49j98sAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE"
},
{
    "affiliation": "Docente Part time Nutrici\u00f3n y Diet\u00e9tica en Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@cloud.uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "Inocuidad alimentaria"
    ],
    "name": "Lily Andrea Jara Estrada",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "A--TaFKm2XMC",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=A--TaFKm2XMC&citpid=1"
},
{
    "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile, Investigador",
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "international law",
        "human rights",
        "environmental law",
        "indigenous peoples",
        "law of the sea"
    ],
    "name": "Nicolas Ojeda-Zavala",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "A_uBDVAAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE"
},
{
    "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "coauthors": [
        {
            "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "name": "Miseldra Gil-Mar\u00edn 0000-0003-2553-5...",
            "scholar_id": "A1IrhjAAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST"
        }
    ],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "homepage": "http://www.uautonoma.cl/",
    "interests": [
        "Finanzas",
        "Contabilidad",
        "Gesti\u00f3n",
        "Auditoria",
        "Tributaria"
    ],
    "name": "Claudio Rodolfo V\u00e1squez Millal\u00e9n",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "w1RFXDMAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=w1RFXDMAAAAJ&citpid=8"
},
{
    "affiliation": "Artista Visual y Docente , Universidad Aut\u00f3noma de Chile, sede Talca",
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "Artes Visuales"
    ],
    "name": "Felipe Carrion Rojas",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "5o6_55wAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE"
},
{
    "affiliation": "Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "homepage": "http://www.uautonoma.cl/",
    "interests": [
        "Lenguaje",
        "comunicaci\u00f3n y audici\u00f3n"
    ],
    "name": "Monserrat Jara Urrea",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "cPqH5jIAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE"
},
{
    "affiliation": "Profesor de Psicolog\u00eda, Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "Psicolog\u00eda Social"
    ],
    "name": "Ricardo Silva-Mart\u00ednez",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "0rxVJHUAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE"
},
{
    "affiliation": "Prof. Mg. Nancy Lagos Apablaza, Acad\u00e9mica Pedagog\u00eda en Educaci\u00f3n Parvularia, Facultad de Educaci\u00f3n, Universidad Aut\u00f3noma de Chile, sede Santiago. Mag\u00edster en Gesti\u00f3n y Docencia Universitaria UMCE. Diplomada en G\u00e9nero, Desarrollo y Pol\u00edticas P\u00fablicas Universidad de Chile . Correo electr\u00f3nico: nancy.lagos@autonoma.cl",
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "Educaci\u00f3n",
        "G\u00e9nero",
        "Did\u00e1cticas en Educaci\u00f3n Infantil",
        "Liderazgo"
    ],
    "name": "Nancy Lagos Apablaza",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "TFmLomgAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE",
    "url_picture": "https://scholar.googleusercontent.com/citations?view_op=view_photo&user=TFmLomgAAAAJ&citpid=1"
},
{
    "affiliation": "Profesor de Derecho Pol\u00edtico, Universidad Aut\u00f3noma de Chile",
    "coauthors": [],
    "container_type": "Author",
    "email_domain": "@cloud.uautonoma.cl",
    "filled": [
        "basics",
        "coauthors"
    ],
    "interests": [
        "Filosof\u00eda Pol\u00edtica",
        "Teor\u00eda Pol\u00edtica"
    ],
    "name": "Sim\u00f3n Abdala Meneses",
    "organization": 6219877915722792561,
    "scholar_id": "ICHiPlwAAAAJ",
    "source": "AUTHOR_PROFILE_PAGE"
}]